[{"qid": "sup_knowledge_ab_zh_0", "question": "拉沙路第一次为Austria national under-16 football team效力的开始时间？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2011", "1996", "1999", "2002"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_0_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1", "question": "多米尼科·卡索第一次为佛罗伦萨足球俱乐部效力的开始时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1951", "1971", "1949", "1941"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_2", "question": "马尔科·费兰特第一次为那不勒斯足球俱乐部效力的开始时间？", "answer": [{"label": "1988", "id": "1988"}], "options": ["1988", "1960", "1963", "1961"], "target_options": "1988", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_2_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_3", "question": "费德里科·博纳佐利第一次为义大利16岁以下国家足球队效力的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2006", "2012", "1998", "2003"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_3_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_4", "question": "卢奇亚诺·博蒂尼第一次为克雷莫纳体育会效力的开始时间？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1966", "1967", "1968", "1974"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_4_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_5", "question": "马姆·巴巴·蒂亚姆第一次为国际米兰足球俱乐部效力的开始时间？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2004", "2007", "2011", "1997"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_5_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_6", "question": "安尼巴莱·弗罗西最后一次为科莫足球俱乐部效力的结束时间？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1945", "2001", "2002", "1992"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_6_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_7", "question": "奥拉齐奥·兰卡蒂第一次为国际米兰足球俱乐部效力的开始时间？", "answer": [{"label": "1958", "id": "1958"}], "options": ["1944", "1952", "1954", "1958"], "target_options": "1958", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_7_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_8", "question": "万佩塔第一次为维多利亚体育俱乐部效力的开始时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1993", "1968", "1974", "1971"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_8_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_9", "question": "西尔维奥·彼得罗博尼最后一次为S.G. Gallaratese A.S.D.效力的结束时间？", "answer": [{"label": "1934", "id": "1934"}], "options": ["1989", "1934", "1980", "1991"], "target_options": "1934", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_9_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_10", "question": "菲利波·曼奇尼第一次为国际米兰足球俱乐部效力的开始时间？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["2004", "1993", "2002", "2008"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_10_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_11", "question": "乔治五世最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "1936", "id": "1936"}], "options": ["1938", "1931", "1936", "1941"], "target_options": "1936", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_11_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_12", "question": "普利特维·纳拉扬·沙阿最后一次离职King of Nepal的结束时间？", "answer": [{"label": "1775", "id": "1775"}], "options": ["1777", "1781", "1779", "1775"], "target_options": "1775", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_12_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_13", "question": "折掘王后最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["405", "397", "403", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_13_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_14", "question": "阮文佐最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "1793", "id": "1793"}], "options": ["1793", "1798", "1795", "1785"], "target_options": "1793", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_14_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_15", "question": "乌法最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "578", "id": "578"}], "options": ["580", "579", "581", "578"], "target_options": "578", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_15_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_16", "question": "阮文佐最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "1793", "id": "1793"}], "options": ["1785", "1795", "1793", "1797"], "target_options": "1793", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_16_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_17", "question": "易卜拉欣·恩乔亚最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "1933", "id": "1933"}], "options": ["1938", "1935", "1933", "1928"], "target_options": "1933", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_17_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_18", "question": "高丽光宗最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "975", "id": "975"}], "options": ["977", "979", "969", "975"], "target_options": "975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_18_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_19", "question": "杜克·乌马罗夫最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2013", "2015", "2008", "2017"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_19_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_20", "question": "亚历山大一世最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "1124", "id": "1124"}], "options": ["1129", "1124", "1126", "1122"], "target_options": "1124", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_20_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_21", "question": "拿破仑·路易·波拿巴最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "1810", "id": "1810"}], "options": ["1836", "1832", "1810", "1833"], "target_options": "1810", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_21_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_22", "question": "阿旺南杰 (仁蚌巴)第一次担任君主的开始时间？", "answer": [{"label": "1512", "id": "1512"}], "options": ["1504", "1512", "1505", "1507"], "target_options": "1512", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_22_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_23", "question": "马蒂尔达皇后最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "1141", "id": "1141"}], "options": ["1171", "1141", "1169", "1163"], "target_options": "1141", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_23_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_24", "question": "高丽恭让王最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "1392", "id": "1392"}], "options": ["1396", "1392", "1387", "1397"], "target_options": "1392", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_24_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_25", "question": "长者爱德华最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "924", "id": "924"}], "options": ["924", "928", "918", "926"], "target_options": "924", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_25_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_26", "question": "顿月多吉最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "1512", "id": "1512"}], "options": ["1512", "1508", "1514", "1516"], "target_options": "1512", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_26_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_27", "question": "忠烈王最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "1308", "id": "1308"}], "options": ["1301", "1311", "1308", "1310"], "target_options": "1308", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_27_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_28", "question": "塔洛尔干二世最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "782", "id": "782"}], "options": ["784", "785", "782", "777"], "target_options": "782", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_28_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_29", "question": "忠烈王最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "1308", "id": "1308"}], "options": ["1308", "1310", "1311", "1301"], "target_options": "1308", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_29_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_30", "question": "恩格瓦尼五世最后一次离职君主的结束时间？", "answer": [{"label": "1899", "id": "1899"}], "options": ["1904", "1894", "1901", "1899"], "target_options": "1899", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_30_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_31", "question": "利瓦伊·伍德伯里最后一次离职美國最高法院大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1851", "id": "1851"}], "options": ["1850", "1851", "1853", "1854"], "target_options": "1851", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_31_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_32", "question": "雅克·德洛尔第一次担任欧洲议会议员的开始时间？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1960", "1955", "1962", "1979"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_32_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_33", "question": "雅克·桑特第一次担任卢森堡众议员的开始时间？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1958", "1979", "1959", "1955"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_33_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_34", "question": "沃德·亨特最后一次离职Associate Justice of the Supreme Court of the United States的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1891", "1885", "1888", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_34_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_35", "question": "威廉·帕特森最后一次离职美國最高法院大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1806", "id": "1806"}], "options": ["1809", "1808", "1813", "1806"], "target_options": "1806", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_35_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_36", "question": "威利斯·凡·德凡特最后一次离职美國最高法院大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1937", "id": "1937"}], "options": ["1937", "1945", "1936", "1943"], "target_options": "1937", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_36_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_37", "question": "戴维·苏特第一次担任新罕布什尔州检察长的开始时间？", "answer": [{"label": "1976", "id": "1976"}], "options": ["1986", "1985", "1976", "1980"], "target_options": "1976", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_37_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_38", "question": "亚伯拉罕·亚伯·方特斯最后一次离职美國最高法院大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1969", "id": "1969"}], "options": ["1978", "1984", "1969", "1986"], "target_options": "1969", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_38_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_39", "question": "汤姆·C·克拉克最后一次离职美國最高法院大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1972", "1979", "1982", "1967"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_39_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_40", "question": "约瑟夫·斯多里最后一次离职美國最高法院大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1845", "id": "1845"}], "options": ["1845", "1850", "1851", "1847"], "target_options": "1845", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_40_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_41", "question": "爱德华·道格拉斯·怀特最后一次离职美國首席大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1921", "id": "1921"}], "options": ["1923", "1921", "1920", "1926"], "target_options": "1921", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_41_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_42", "question": "罗马诺·普罗迪第一次担任Italian Minister of Economic Development的开始时间？", "answer": [{"label": "1978", "id": "1978"}], "options": ["1974", "1978", "1966", "1972"], "target_options": "1978", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_42_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_43", "question": "索尼娅·索托马约尔第一次担任Judge of the United States District Court for the Southern District of New York的开始时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1992", "1979", "1982", "1969"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_43_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_44", "question": "斯坦利·F·里德最后一次离职美國最高法院大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1957", "id": "1957"}], "options": ["1983", "1957", "1976", "1982"], "target_options": "1957", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_44_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_45", "question": "查尔斯·埃文斯·休斯最后一次离职美國首席大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1941", "id": "1941"}], "options": ["1947", "1952", "1950", "1941"], "target_options": "1941", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_45_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_46", "question": "威廉·约翰逊最后一次离职美國最高法院大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1834", "id": "1834"}], "options": ["1834", "1836", "1826", "1837"], "target_options": "1834", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_46_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_47", "question": "塞缪尔·布拉奇福德最后一次离职美國最高法院大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1893", "id": "1893"}], "options": ["1897", "1893", "1887", "1895"], "target_options": "1893", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_47_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_48", "question": "麦克·罗杰斯第一次担任联邦调查局的开始时间？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1984", "1989", "1971", "1981"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_48_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_49", "question": "威廉·亨瑞·慕迪最后一次离职美國最高法院大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1910", "id": "1910"}], "options": ["1918", "1920", "1919", "1910"], "target_options": "1910", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_49_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_50", "question": "霍里斯·格雷最后一次离职美國最高法院大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1902", "id": "1902"}], "options": ["1902", "1904", "1905", "1896"], "target_options": "1902", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_50_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_51", "question": "爱得好最后一次离职美國最高法院大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1922", "id": "1922"}], "options": ["1947", "1940", "1922", "1949"], "target_options": "1922", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_51_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_52", "question": "西古·蒙索尔特最后一次离职欧盟委员会主席的结束时间？", "answer": [{"label": "1973", "id": "1973"}], "options": ["1991", "1973", "1997", "1998"], "target_options": "1973", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_52_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_53", "question": "布雷特·卡瓦诺第一次担任美国哥伦比亚特区联邦巡回上诉法院法官的开始时间？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["1995", "1997", "1994", "2006"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_53_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_54", "question": "塞缪尔·阿利托第一次担任United States Attorney for the District of New Jersey的开始时间？", "answer": [{"label": "1987", "id": "1987"}], "options": ["1975", "1968", "1987", "1976"], "target_options": "1987", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_54_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_55", "question": "让·雷伊最后一次离职歐洲議會議員的结束时间？", "answer": [{"label": "1980", "id": "1980"}], "options": ["1985", "1983", "1987", "1980"], "target_options": "1980", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_55_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_56", "question": "霍维尔·爱德蒙斯·杰克逊最后一次离职美國最高法院大法官的结束时间？", "answer": [{"label": "1895", "id": "1895"}], "options": ["1892", "1895", "1897", "1898"], "target_options": "1895", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_56_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_57", "question": "弗莱明·伦特弗第一次获得丹尼布洛勋章的时间？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2005", "2013", "1998", "2004"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_57_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_58", "question": "休伯特·莱恩斯最后一次获得利奧波特勳章时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1944", "1947", "2024", "1934"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_58_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_59", "question": "马尔克莱贝尔格第一次获得公平贸易城镇的时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2012", "2011", "2015", "2014"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_59_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_60", "question": "阿因林格第一次获得公平贸易城镇的时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2003", "2009", "2015", "2007"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_60_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_61", "question": "令人难以置信的强奸事件第一次获得普利策奖的时间？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2008", "2016", "2006", "2007"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_61_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_62", "question": "谢苗·科斯贝格最后一次获得列宁奖时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1967", "2024", "1965", "1968"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_62_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_63", "question": "亚历山大三世最后一次获得挪威聖奧拉夫勳章时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1888", "2024", "1896", "1897"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_63_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_64", "question": "腓特烈二世最后一次获得黑鷹勳章时间？", "answer": [{"label": "1786", "id": "1786"}], "options": ["1786", "1788", "1785", "1789"], "target_options": "1786", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_64_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_65", "question": "亚瑟·贝尔福最后一次获得功績勳章 (英國)时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1935", "1932", "1923"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_65_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_66", "question": "威廉·海达德·皮克林最后一次获得美国国家科学奖章时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1997", "2006", "2024", "2009"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_66_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_67", "question": "程代展第一次获得IEEE Fellow的时间？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2006", "2003", "2001", "1998"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_67_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_68", "question": "许仕仁第一次获得金紫荆星章的时间？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1968", "1963", "1969", "1998"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_68_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_69", "question": "格拉茨第一次获得欧洲文化之都的时间？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2003", "2004", "1993", "2002"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_69_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_70", "question": "雅典第一次获得欧洲文化之都的时间？", "answer": [{"label": "1985", "id": "1985"}], "options": ["1985", "1978", "1983", "1981"], "target_options": "1985", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_70_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_71", "question": "波恩大教堂第一次获得乙级宗座圣殿的时间？", "answer": [{"label": "1956", "id": "1956"}], "options": ["1937", "1947", "1956", "1948"], "target_options": "1956", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_71_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_72", "question": "丽塔·莫瑞诺第一次获得奥斯卡最佳女配角奖的时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1993", "1960", "1983", "1994"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_72_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_73", "question": "歇洛克·福尔摩斯第一次获得法国荣誉军团勋章的时间？", "answer": [{"label": "1894", "id": "1894"}], "options": ["1889", "1877", "1894", "1887"], "target_options": "1894", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_73_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_74", "question": "伊万·伊万诺维奇·谢利福诺夫最后一次获得蘇聯英雄时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2020", "2021", "2017", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_74_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_75", "question": "亨利八世最后一次获得威爾士親王时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1551", "1545", "1549", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_75_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_76", "question": "伊万·伊万诺维奇·谢利福诺夫最后一次获得蘇聯英雄时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2016", "2019", "2024", "2021"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_76_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_77", "question": "中伏尔加边疆区最后一次获得列寧勳章时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1938", "2024", "1935", "1941"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_77_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_78", "question": "雷克斯福德·特格韦尔最后一次离开雇主芝加哥大学的时间？", "answer": [{"label": "1957", "id": "1957"}], "options": ["1972", "1981", "1983", "1957"], "target_options": "1957", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_78_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_79", "question": "帕特里西娅·哈里斯第一次为雇主彭博有限合伙企业工作的时间？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1996", "1994", "1993", "1991"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_79_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_80", "question": "约翰·塞里弗戈斯·扎乔斯最后一次离开雇主柯柏聯盟學院的时间？", "answer": [{"label": "1898", "id": "1898"}], "options": ["1900", "1893", "1901", "1898"], "target_options": "1898", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_80_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_81", "question": "乔治·福赛思最后一次离开雇主史丹佛大學的时间？", "answer": [{"label": "1972", "id": "1972"}], "options": ["1968", "1972", "1976", "1974"], "target_options": "1972", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_81_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_82", "question": "柯涅流斯·蓝佐斯最后一次离开雇主都柏林高等研究院的时间？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1971", "1976", "1974", "1979"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_82_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_83", "question": "托马斯·品钦第一次为雇主波音工作的时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1953", "1947", "1950", "1960"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_83_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_84", "question": "罗伯特·拉姆第一次为雇主Google工作的时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2007", "2004", "1997", "2006"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_84_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_85", "question": "洛朗·罗西第一次为雇主雷诺工作的时间？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["2000", "1993", "1981", "1991"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_85_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_86", "question": "耿天毅第一次为雇主Google工作的时间？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2016", "2007", "2009", "2012"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_86_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_87", "question": "高漫翔第一次为雇主Google工作的时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["1996", "2005", "2006", "2007"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_87_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_88", "question": "戴维·温伯格第一次为雇主Google工作的时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2016", "2018", "2017", "2020"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_88_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_89", "question": "阿农·格舒里第一次为雇主Google工作的时间？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["2002", "2004", "1997", "2003"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_89_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_90", "question": "亚尔科·奥伊卡里宁第一次为雇主Capricode工作的时间？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1961", "1960", "1952", "2003"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_90_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_91", "question": "黎曰国第一次为雇主Google工作的时间？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2007", "2004", "2013", "2000"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_91_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_92", "question": "伊菲玛·奥佐玛第一次为雇主Google工作的时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2008", "2009", "2015", "2010"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_92_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_93", "question": "萨米·班吉欧第一次为雇主Idiap Research Institute工作的时间？", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1977", "1999", "1975", "1980"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_93_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_94", "question": "西约克郡第一次位于行政区英格兰时间？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1974", "1970", "1959", "1968"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_94_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_95", "question": "爱德华王子岛第一次位于行政区加拿大时间？", "answer": [{"label": "1873", "id": "1873"}], "options": ["1871", "1865", "1876", "1873"], "target_options": "1873", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_95_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_96", "question": "东米德兰兹第一次位于行政区英格兰时间？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1986", "1991", "1988", "1994"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_96_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_97", "question": "克利夫兰第一次位于行政区英格兰时间？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1966", "1961", "1969", "1974"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_97_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_98", "question": "威尔士预留县第一次位于行政区威尔斯时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1989", "1994", "1997", "1996"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_98_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_99", "question": "亨博赛德最后一次位于行政区约克郡-亨伯时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1998", "1992", "2001", "1996"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_99_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_100", "question": "布达佩斯第一次位于行政区匈牙利时间？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1979", "1986", "1988", "1989"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_100_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_101", "question": "西洛锡安第一次位于行政区洛锡安时间？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1953", "1958", "1961", "1975"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_101_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_102", "question": "纽里-莫恩区第一次位于行政区北爱尔兰时间？", "answer": [{"label": "1973", "id": "1973"}], "options": ["1961", "1973", "1970", "1968"], "target_options": "1973", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_102_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_103", "question": "马里第一次位于行政区格兰扁时间？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1975", "1961", "1967", "1969"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_103_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_104", "question": "爱丁堡政治第一次位于行政区洛锡安时间？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1960", "1965", "1967", "1975"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_104_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_105", "question": "格拉摩根谷第一次位于行政区威尔斯时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1970", "1962", "1967", "1996"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_105_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_106", "question": "唐郡第一次位于行政区北爱尔兰时间？", "answer": [{"label": "1921", "id": "1921"}], "options": ["1917", "1922", "1921", "1919"], "target_options": "1921", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_106_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_107", "question": "爱丁堡第一次位于行政区苏格兰时间？", "answer": [{"label": "1707", "id": "1707"}], "options": ["1695", "1707", "1697", "1699"], "target_options": "1707", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_107_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_108", "question": "东洛锡安第一次位于行政区洛锡安时间？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1965", "1959", "1975", "1963"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_108_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_109", "question": "维斯马第一次位于行政区瑞典时间？", "answer": [{"label": "1632", "id": "1632"}], "options": ["1626", "1629", "1632", "1618"], "target_options": "1632", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_109_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_110", "question": "罗德岛州第一次位于行政区美国时间？", "answer": [{"label": "1790", "id": "1790"}], "options": ["1780", "1774", "1783", "1790"], "target_options": "1790", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_110_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_111", "question": "加利西亚第一次位于行政区加利西亚王国时间？", "answer": [{"label": "409", "id": "409"}], "options": ["1924", "1927", "409", "1929"], "target_options": "409", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_111_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_112", "question": "阿利图斯区第一次位于行政区立陶宛苏维埃社会主义共和国时间？", "answer": [{"label": "1953", "id": "1953"}], "options": ["1953", "1923", "1931", "1928"], "target_options": "1953", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_112_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_113", "question": "考纳斯区第一次位于行政区立陶宛苏维埃社会主义共和国时间？", "answer": [{"label": "1955", "id": "1955"}], "options": ["1945", "1955", "1951", "1953"], "target_options": "1955", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_113_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_114", "question": "考纳斯区第一次位于行政区立陶宛苏维埃社会主义共和国时间？", "answer": [{"label": "1955", "id": "1955"}], "options": ["1948", "1955", "1951", "1945"], "target_options": "1955", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_114_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_115", "question": "尤尔巴尔卡斯区第一次位于行政区立陶宛苏维埃社会主义共和国时间？", "answer": [{"label": "1953", "id": "1953"}], "options": ["1904", "1953", "1901", "1893"], "target_options": "1953", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_115_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_116", "question": "斯库奥达斯区第一次位于行政区Klaipeda Oblast时间？", "answer": [{"label": "1950", "id": "1950"}], "options": ["1950", "1931", "1929", "1923"], "target_options": "1950", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_116_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_117", "question": "卡利什省最后一次位于行政区波蘭时间？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["2000", "2001", "1998", "1995"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_117_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_118", "question": "伊格纳利纳区第一次位于行政区立陶宛苏维埃社会主义共和国时间？", "answer": [{"label": "1953", "id": "1953"}], "options": ["1939", "1948", "1953", "1947"], "target_options": "1953", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_118_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_119", "question": "维尔纽斯区第一次位于行政区立陶宛苏维埃社会主义共和国时间？", "answer": [{"label": "1953", "id": "1953"}], "options": ["1921", "1917", "1924", "1953"], "target_options": "1953", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_119_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_120", "question": "斯库奥达斯区第一次位于行政区Klaipeda Oblast时间？", "answer": [{"label": "1950", "id": "1950"}], "options": ["1943", "1950", "1952", "1949"], "target_options": "1950", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_120_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_121", "question": "维尔纽斯区第一次位于行政区立陶宛苏维埃社会主义共和国时间？", "answer": [{"label": "1953", "id": "1953"}], "options": ["1940", "1941", "1953", "1938"], "target_options": "1953", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_121_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_122", "question": "亚历山大·内侃最后一次在巴黎毕业时间？", "answer": [{"label": "1182", "id": "1182"}], "options": ["1219", "1220", "1182", "1212"], "target_options": "1182", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_122_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_123", "question": "皮埃尔·德·维里埃第一次在拉弗莱什耶稣会学院接受教育时间？", "answer": [{"label": "1973", "id": "1973"}], "options": ["1965", "1968", "1973", "1956"], "target_options": "1973", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_123_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_124", "question": "罗道夫·贝尔默第一次在拉弗莱什耶稣会学院接受教育时间？", "answer": [{"label": "1980", "id": "1980"}], "options": ["1980", "1975", "1973", "1967"], "target_options": "1980", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_124_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_125", "question": "皮埃尔·席尔第一次在拉弗莱什耶稣会学院接受教育时间？", "answer": [{"label": "1984", "id": "1984"}], "options": ["1974", "1984", "1973", "1975"], "target_options": "1984", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_125_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_126", "question": "路易·罗塞尔最后一次在巴黎综合理工学院毕业时间？", "answer": [{"label": "1864", "id": "1864"}], "options": ["1864", "1875", "1873", "1869"], "target_options": "1864", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_126_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_127", "question": "葛朗日第一次在拉弗莱什耶稣会学院接受教育时间？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1979", "1978", "1971", "1982"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_127_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_128", "question": "奥利维尔·德·杰梅第一次在拉弗莱什耶稣会学院接受教育时间？", "answer": [{"label": "1978", "id": "1978"}], "options": ["1972", "1976", "1978", "1974"], "target_options": "1978", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_128_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_129", "question": "抖音国际版第一次发生重大事件审查制度时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2018", "2004", "2013", "2014"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_129_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_130", "question": "TikTok第一次发生重大事件审查制度时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2011", "2013", "2014", "2018"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_130_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_131", "question": "德国第一次发生重大事件德意志联邦共和国基本法时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1948", "1951", "1943", "1949"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_131_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_132", "question": "NTT DoCoMo代代木大厦第一次发生重大事件建筑施工时间？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1999", "1997", "1995", "1990"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_132_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_133", "question": "幽冥号第一次发生重大事件铺放龙骨时间？", "answer": [{"label": "1824", "id": "1824"}], "options": ["1835", "1829", "1824", "1837"], "target_options": "1824", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_133_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_134", "question": "帕那辛纳克体育场第一次发生重大事件建筑施工时间？", "answer": [{"label": "-329", "id": "-329"}], "options": ["-329", "1988", "1998", "1997"], "target_options": "-329", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_134_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_135", "question": "瓦西里·拉扎列夫最后一次重大事件航天结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1982", "2024", "1992", "1995"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_135_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_136", "question": "前泽友作第一次发生重大事件航天时间？", "answer": [{"label": "2021", "id": "2021"}], "options": ["2009", "2013", "2012", "2021"], "target_options": "2021", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_136_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_137", "question": "马克·沙特尔沃思第一次发生重大事件航天时间？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["2002", "1999", "2001", "2004"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_137_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_138", "question": "理查·盖瑞特第一次发生重大事件航天时间？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["1998", "1999", "2000", "2008"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_138_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_139", "question": "毛利卫第一次发生重大事件航天时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1992", "1991", "2001", "1998"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_139_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_140", "question": "毛利卫第一次发生重大事件航天时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1989", "1992", "1985", "1987"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_140_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_141", "question": "克里姆·斯彭科第一次发生重大事件航天时间？", "answer": [{"label": "2021", "id": "2021"}], "options": ["2012", "2019", "2021", "2020"], "target_options": "2021", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_141_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_142", "question": "丹尼斯·蒂托第一次发生重大事件航天时间？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["2001", "1991", "1996", "1998"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_142_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_143", "question": "尤利娅·别列希尔德第一次发生重大事件航天时间？", "answer": [{"label": "2021", "id": "2021"}], "options": ["2019", "2021", "2015", "2022"], "target_options": "2021", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_143_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_144", "question": "卡斯帕‧ 司马卡登最后一次在哥達工作离职时间？", "answer": [{"label": "1668", "id": "1668"}], "options": ["1675", "1668", "1677", "1665"], "target_options": "1668", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_144_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_145", "question": "康斯坦丁·索莫夫最后一次在美國工作离职时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1932", "1941", "2024", "1944"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_145_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_146", "question": "泰奥多尔·德·布里最后一次在英格兰工作离职时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1596", "1600", "1602"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_146_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_147", "question": "伊娃·蔡塞尔最后一次在美國工作离职时间？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1997", "2014", "2007", "2013"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_147_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_148", "question": "乔治·索罗斯第一次在英国工作时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1929", "1946", "1922", "1931"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_148_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_149", "question": "安德斯·佐恩最后一次在美國工作离职时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1925", "1913", "2024", "1922"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_149_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_150", "question": "乔治．赫里曼最后一次在美國工作离职时间？", "answer": [{"label": "1944", "id": "1944"}], "options": ["1946", "1948", "1940", "1944"], "target_options": "1944", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_150_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_151", "question": "汤姆·艾金斯最后一次在西班牙工作离职时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1910", "2024", "1920", "1918"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_151_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_152", "question": "维旺·德农最后一次在西班牙工作离职时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1824", "1827", "1828"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_152_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_153", "question": "尼古拉·彼得罗维奇·舍列梅捷夫最后一次在英格兰工作离职时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1811", "1814", "1805", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_153_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_154", "question": "李·米勒最后一次在大不列顛島工作离职时间？", "answer": [{"label": "1977", "id": "1977"}], "options": ["1981", "1969", "1977", "1979"], "target_options": "1977", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_154_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_155", "question": "亨利七世最后一次在倫敦工作离职时间？", "answer": [{"label": "1509", "id": "1509"}], "options": ["1514", "1507", "1509", "1511"], "target_options": "1509", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_155_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_156", "question": "荷西·玛利亚·苏比拉克斯最后一次在比利時工作离职时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2006", "2016", "2024", "2017"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_156_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_157", "question": "纪尧姆·阿波利奈尔最后一次在巴黎工作离职时间？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1916", "1922", "1918", "1920"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_157_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_158", "question": "保罗·特鲁别茨科伊最后一次在意大利王國工作离职时间？", "answer": [{"label": "1938", "id": "1938"}], "options": ["1938", "1937", "1943", "1940"], "target_options": "1938", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_158_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_159", "question": "波兰航空厂第一次被PZL拥有的时间？", "answer": [{"label": "1938", "id": "1938"}], "options": ["1936", "1938", "1933", "1925"], "target_options": "1938", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_159_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_160", "question": "爱诺拉第一次被芬兰拥有的时间？", "answer": [{"label": "1972", "id": "1972"}], "options": ["1963", "1967", "1972", "1969"], "target_options": "1972", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_160_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_161", "question": "手淫成癖者第一次被西班牙拥有的时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1990", "1989", "1981", "1992"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_161_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_162", "question": "维农山庄第一次被乔治·华盛顿拥有的时间？", "answer": [{"label": "1754", "id": "1754"}], "options": ["1749", "1745", "1746", "1754"], "target_options": "1754", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_162_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_163", "question": "圣乔治第一次被意大利拥有的时间？", "answer": [{"label": "1856", "id": "1856"}], "options": ["1856", "1854", "1841", "1851"], "target_options": "1856", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_163_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_164", "question": "暴风雨第一次被意大利拥有的时间？", "answer": [{"label": "1856", "id": "1856"}], "options": ["1845", "1856", "1847", "1846"], "target_options": "1856", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_164_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_165", "question": "贝耶乌尔宫酒店第一次被瑞士国家银行拥有的时间？", "answer": [{"label": "1976", "id": "1976"}], "options": ["1955", "1950", "1976", "1958"], "target_options": "1976", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_165_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_166", "question": "威尔逊宫第一次被国际联盟拥有的时间？", "answer": [{"label": "1920", "id": "1920"}], "options": ["1907", "1920", "1898", "1910"], "target_options": "1920", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_166_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_167", "question": "英格兰银行第一次被英国拥有的时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1946", "1936", "1939", "1933"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_167_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_168", "question": "但丁和维吉尔第一次被法国拥有的时间？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["1995", "2000", "2003", "2010"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_168_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_169", "question": "喜鹊 (油画)第一次被法国拥有的时间？", "answer": [{"label": "1984", "id": "1984"}], "options": ["1975", "1981", "1984", "1983"], "target_options": "1984", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_169_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_170", "question": "帛琉第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1985", "1986", "1983", "1994"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_170_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_171", "question": "也门第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1930", "id": "1930"}], "options": ["1921", "1930", "1916", "1923"], "target_options": "1930", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_171_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_172", "question": "土库曼斯坦第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1991", "1989", "1992", "1987"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_172_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_173", "question": "巴基斯坦第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1947", "1943", "1944", "1945"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_173_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_174", "question": "吉里巴斯第一次成为亚洲开发银行的成员时间？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1954", "1947", "1956", "1974"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_174_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_175", "question": "阿富汗第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1928", "id": "1928"}], "options": ["1913", "1928", "1915", "1906"], "target_options": "1928", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_175_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_176", "question": "菲律宾第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1912", "id": "1912"}], "options": ["1896", "1906", "1912", "1903"], "target_options": "1912", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_176_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_177", "question": "吐瓦鲁第一次成为英联邦的成员时间？", "answer": [{"label": "1978", "id": "1978"}], "options": ["1966", "1961", "1978", "1965"], "target_options": "1978", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_177_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_178", "question": "厄瓜多尔第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1880", "id": "1880"}], "options": ["1876", "1879", "1881", "1880"], "target_options": "1880", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_178_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_179", "question": "洪都拉斯第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1879", "id": "1879"}], "options": ["1819", "1879", "1821", "1820"], "target_options": "1879", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_179_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_180", "question": "玻利维亚第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1886", "id": "1886"}], "options": ["1862", "1886", "1873", "1871"], "target_options": "1886", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_180_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_181", "question": "哥伦比亚第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1881", "id": "1881"}], "options": ["1881", "1883", "1871", "1880"], "target_options": "1881", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_181_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_182", "question": "印度尼西亚第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1877", "id": "1877"}], "options": ["1877", "1824", "1826", "1821"], "target_options": "1877", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_182_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_183", "question": "瑙鲁第一次成为英联邦的成员时间？", "answer": [{"label": "1968", "id": "1968"}], "options": ["1961", "1954", "1968", "1962"], "target_options": "1968", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_183_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_184", "question": "冈比亚第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1965", "id": "1965"}], "options": ["1962", "1954", "1965", "1961"], "target_options": "1965", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_184_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_185", "question": "新加坡第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1965", "id": "1965"}], "options": ["1958", "1965", "1961", "1948"], "target_options": "1965", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_185_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_186", "question": "格瑞那达第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1959", "1966", "1969", "1974"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_186_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_187", "question": "东帝汶第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["2002", "1990", "2005", "2000"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_187_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_188", "question": "伯利兹第一次成为加勒比共同体的成员时间？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1921", "1974", "1926", "1927"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_188_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_189", "question": "塞内加尔第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1961", "1959", "1960", "1950"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_189_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_190", "question": "塞浦路斯第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1947", "1950", "1952", "1960"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_190_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_191", "question": "菲律宾自治领最后一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1948", "1951", "1939", "1946"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_191_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_192", "question": "爱尔兰共和国第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1923", "id": "1923"}], "options": ["1923", "1903", "1895", "1906"], "target_options": "1923", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_192_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_193", "question": "阿尔巴尼亚第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1922", "id": "1922"}], "options": ["1915", "1913", "1922", "1905"], "target_options": "1922", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_193_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_194", "question": "捷克第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1986", "1993", "1985", "1975"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_194_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_195", "question": "蒲隆地王国最后一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1968", "1971", "1966", "1959"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_195_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_196", "question": "摩纳哥第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1908", "id": "1908"}], "options": ["1890", "1908", "1888", "1880"], "target_options": "1908", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_196_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_197", "question": "美国第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1875", "id": "1875"}], "options": ["1875", "1860", "1861", "1856"], "target_options": "1875", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_197_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_198", "question": "土耳其第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1866", "id": "1866"}], "options": ["1857", "1866", "1853", "1860"], "target_options": "1866", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_198_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_199", "question": "乌兹别克第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1992", "1991", "1990", "1989"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_199_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_200", "question": "澳大利亚第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1878", "id": "1878"}], "options": ["1869", "1864", "1878", "1872"], "target_options": "1878", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_200_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_201", "question": "伊拉克第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1928", "id": "1928"}], "options": ["1916", "1928", "1917", "1918"], "target_options": "1928", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_201_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_202", "question": "危地马拉第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1881", "id": "1881"}], "options": ["1865", "1881", "1870", "1871"], "target_options": "1881", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_202_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_203", "question": "多明尼加第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1880", "id": "1880"}], "options": ["1826", "1824", "1880", "1822"], "target_options": "1880", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_203_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_204", "question": "埃塞俄比亚第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1908", "id": "1908"}], "options": ["1883", "1884", "1908", "1877"], "target_options": "1908", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_204_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_205", "question": "冰岛第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1906", "id": "1906"}], "options": ["1906", "1888", "1892", "1893"], "target_options": "1906", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_205_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_206", "question": "北马其顿第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1993", "1985", "1983", "1987"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_206_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_207", "question": "乌克兰第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1937", "1927", "1940", "1945"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_207_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_208", "question": "巴林第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1971", "1965", "1964", "1959"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_208_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_209", "question": "阿拉伯联合酋长国第一次成为石油输出国组织的成员时间？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1934", "1933", "1930", "1967"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_209_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_210", "question": "肯尼亚第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1963", "id": "1963"}], "options": ["1963", "1959", "1954", "1962"], "target_options": "1963", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_210_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_211", "question": "安哥拉第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1976", "id": "1976"}], "options": ["1976", "1965", "1972", "1975"], "target_options": "1976", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_211_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_212", "question": "塞拉利昂第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1961", "id": "1961"}], "options": ["1961", "1956", "1947", "1959"], "target_options": "1961", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_212_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_213", "question": "马里第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1952", "1953", "1960", "1949"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_213_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_214", "question": "万那杜第一次成为法语国家及地区国际组织的成员时间？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1972", "1974", "1979", "1966"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_214_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_215", "question": "苏丹第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1956", "id": "1956"}], "options": ["1956", "1946", "1939", "1947"], "target_options": "1956", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_215_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_216", "question": "中华民国 (大陆时期)最后一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1942", "1951", "1952", "1971"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_216_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_217", "question": "老挝第一次成为联合国教育、科学及文化组织的成员时间？", "answer": [{"label": "1951", "id": "1951"}], "options": ["1941", "1942", "1933", "1951"], "target_options": "1951", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_217_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_218", "question": "以色列第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1948", "id": "1948"}], "options": ["1943", "1934", "1948", "1941"], "target_options": "1948", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_218_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_219", "question": "俄罗斯第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1866", "id": "1866"}], "options": ["1845", "1849", "1866", "1846"], "target_options": "1866", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_219_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_220", "question": "拉脱维亚第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1921", "id": "1921"}], "options": ["1895", "1886", "1921", "1898"], "target_options": "1921", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_220_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_221", "question": "克罗地亚第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1987", "1992", "1984", "1976"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_221_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_222", "question": "斯洛伐克第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1983", "1993", "1980", "1984"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_222_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_223", "question": "塔吉克斯坦第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1990", "1993", "1985", "1992"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_223_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_224", "question": "智利第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1881", "id": "1881"}], "options": ["1872", "1878", "1880", "1881"], "target_options": "1881", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_224_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_225", "question": "马来亚联合邦最后一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1963", "id": "1963"}], "options": ["1968", "1963", "1955", "1965"], "target_options": "1963", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_225_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_226", "question": "泰国第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1883", "id": "1883"}], "options": ["1855", "1864", "1883", "1865"], "target_options": "1883", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_226_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_227", "question": "古巴第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1902", "id": "1902"}], "options": ["1857", "1856", "1902", "1846"], "target_options": "1902", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_227_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_228", "question": "德国第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1866", "id": "1866"}], "options": ["1855", "1845", "1866", "1852"], "target_options": "1866", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_228_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_229", "question": "马耳他第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1964", "id": "1964"}], "options": ["1957", "1951", "1960", "1964"], "target_options": "1964", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_229_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_230", "question": "蒙特内哥罗第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["1996", "1998", "1990", "2006"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_230_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_231", "question": "葡萄牙第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1866", "id": "1866"}], "options": ["1849", "1866", "1858", "1859"], "target_options": "1866", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_231_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_232", "question": "中非帝国最后一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1980", "1983", "1979", "1981"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_232_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_233", "question": "印度尼西亚第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1877", "id": "1877"}], "options": ["1859", "1877", "1862", "1864"], "target_options": "1877", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_233_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_234", "question": "阿拉伯联合共和国最后一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1971", "1974", "1964", "1973"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_234_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_235", "question": "比利时第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1866", "id": "1866"}], "options": ["1859", "1868", "1866", "1863"], "target_options": "1866", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_235_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_236", "question": "巴西第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1877", "id": "1877"}], "options": ["1857", "1864", "1877", "1865"], "target_options": "1877", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_236_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_237", "question": "中非共和国第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1956", "1953", "1960", "1951"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_237_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_238", "question": "毛里求斯第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1968", "id": "1968"}], "options": ["1968", "1966", "1965", "1956"], "target_options": "1968", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_238_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_239", "question": "乌干达第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1962", "id": "1962"}], "options": ["1961", "1964", "1962", "1952"], "target_options": "1962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_239_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_240", "question": "阿尔及利亚第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1907", "id": "1907"}], "options": ["1884", "1889", "1886", "1907"], "target_options": "1907", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_240_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_241", "question": "圭亚那第一次成为Caribbean Free Trade Association的成员时间？", "answer": [{"label": "1965", "id": "1965"}], "options": ["1964", "1955", "1965", "1963"], "target_options": "1965", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_241_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_242", "question": "斐济第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1970", "id": "1970"}], "options": ["1970", "1965", "1967", "1957"], "target_options": "1970", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_242_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_243", "question": "南非第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1910", "id": "1910"}], "options": ["1895", "1886", "1898", "1910"], "target_options": "1910", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_243_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_244", "question": "几内亚第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1958", "id": "1958"}], "options": ["1957", "1947", "1956", "1958"], "target_options": "1958", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_244_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_245", "question": "中非共和国第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1953", "1948", "1960", "1955"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_245_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_246", "question": "卢旺达第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1962", "id": "1962"}], "options": ["1962", "1961", "1958", "1964"], "target_options": "1962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_246_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_247", "question": "巴布亚新畿内亚第一次成为亚洲开发银行的成员时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1961", "1971", "1956", "1963"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_247_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_248", "question": "突尼西亚第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1888", "id": "1888"}], "options": ["1889", "1888", "1887", "1877"], "target_options": "1888", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_248_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_249", "question": "圭亚那 (英联邦王国)最后一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1970", "id": "1970"}], "options": ["1972", "1970", "1973", "1968"], "target_options": "1970", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_249_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_250", "question": "奈及利亚第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1954", "1951", "1947", "1960"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_250_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_251", "question": "尼日尔第一次成为联合国的成员时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1961", "1957", "1960", "1955"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_251_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_252", "question": "安提瓜和巴布达第一次成为Caribbean Free Trade Association的成员时间？", "answer": [{"label": "1965", "id": "1965"}], "options": ["1956", "1953", "1952", "1965"], "target_options": "1965", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_252_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_253", "question": "密克罗尼西亚联邦第一次成为亚洲开发银行的成员时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1989", "1976", "1990", "1986"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_253_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_254", "question": "新西兰第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1878", "id": "1878"}], "options": ["1859", "1857", "1854", "1878"], "target_options": "1878", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_254_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_255", "question": "印度第一次成为国际电信联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1869", "id": "1869"}], "options": ["1857", "1869", "1853", "1859"], "target_options": "1869", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_255_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_256", "question": "委内瑞拉第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1880", "id": "1880"}], "options": ["1872", "1880", "1875", "1870"], "target_options": "1880", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_256_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_257", "question": "爱尔兰共和国第一次成为万国邮政联盟的成员时间？", "answer": [{"label": "1923", "id": "1923"}], "options": ["1918", "1923", "1917", "1920"], "target_options": "1923", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_257_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_258", "question": "比利时第一次成为欧洲联盟组成部分时间？", "answer": [{"label": "1958", "id": "1958"}], "options": ["1945", "1958", "1955", "1956"], "target_options": "1958", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_258_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_259", "question": "比利时第一次成为欧洲联盟组成部分时间？", "answer": [{"label": "1958", "id": "1958"}], "options": ["1958", "1946", "1947", "1944"], "target_options": "1958", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_259_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_260", "question": "匈牙利第一次成为突厥国家组织组成部分时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2004", "2018", "2016", "2013"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_260_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_261", "question": "西班牙第一次成为申根区组成部分时间？", "answer": [{"label": "1995", "id": "1995"}], "options": ["1984", "1991", "1995", "1994"], "target_options": "1995", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_261_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_262", "question": "挪威第一次成为欧洲委员会组成部分时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1930", "1932", "1933", "1949"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_262_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_263", "question": "加拿大第一次成为北大西洋公约组织组成部分时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1919", "1920", "1949", "1914"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_263_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_264", "question": "西班牙第一次成为申根区组成部分时间？", "answer": [{"label": "1995", "id": "1995"}], "options": ["1973", "1982", "1980", "1995"], "target_options": "1995", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_264_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_265", "question": "加拿大第一次成为北大西洋公约组织组成部分时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1947", "1941", "1944", "1949"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_265_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_266", "question": "挪威第一次成为欧洲委员会组成部分时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1949", "1947", "1945", "1941"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_266_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_267", "question": "美國最后一次终止组成协约国组成部分时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1922", "1920", "1919"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_267_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_268", "question": "葡萄牙第一次成为葡萄牙语国家共同体组成部分时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1994", "1996", "1992", "1983"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_268_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_269", "question": "乌克兰第一次成为独立国家联合体组成部分时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1985", "1991", "1974", "1984"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_269_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_270", "question": "乌兹别克第一次成为集体安全条约组织组成部分时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1992", "1988", "1978", "1989"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_270_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_271", "question": "白俄罗斯第一次成为欧亚关税同盟组成部分时间？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2007", "1994", "2004", "2010"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_271_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_272", "question": "俄罗斯第一次成为欧亚经济联盟组成部分时间？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2007", "2010", "1998", "2014"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_272_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_273", "question": "乌克兰第一次成为独立国家联合体组成部分时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1991", "1986", "1977", "1985"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_273_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_274", "question": "北马其顿第一次成为稳定与协作协议组成部分时间？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["2002", "2004", "2005", "1992"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_274_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_275", "question": "Google第一次成为开放媒体联盟组成部分时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2009", "2006", "2004", "2015"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_275_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_276", "question": "圣卢西亚最后一次终止组成英属向风群岛组成部分时间？", "answer": [{"label": "1958", "id": "1958"}], "options": ["1950", "1958", "1963", "1960"], "target_options": "1958", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_276_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_277", "question": "阿尔及利亚第一次成为石油输出国组织组成部分时间？", "answer": [{"label": "1969", "id": "1969"}], "options": ["1962", "1964", "1969", "1966"], "target_options": "1969", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_277_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_278", "question": "印度尼西亚第一次成为东南亚国家联盟组成部分时间？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1958", "1964", "1967", "1968"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_278_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_279", "question": "匈牙利第一次成为突厥国家组织组成部分时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2017", "2006", "2018", "2015"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_279_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_280", "question": "安纳波利斯罗亚尔第一次开始属于加拿大的时间？", "answer": [{"label": "1867", "id": "1867"}], "options": ["1867", "1861", "1862", "1855"], "target_options": "1867", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_280_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_281", "question": "Britbox第一次开始属于美国的时间？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2009", "2017", "2002", "2011"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_281_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_282", "question": "愿景永第一次开始属于加拿大的时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["1987", "2007", "1999", "1997"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_282_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_283", "question": "欧洲军团第一次开始属于法国的时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1967", "1974", "1992", "1972"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_283_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_284", "question": "得抚岛第一次开始属于荷兰东印度公司的时间？", "answer": [{"label": "1643", "id": "1643"}], "options": ["1852", "1854", "1643", "1847"], "target_options": "1643", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_284_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_285", "question": "武鲁顿岛第一次开始属于俄罗斯帝国的时间？", "answer": [{"label": "1855", "id": "1855"}], "options": ["1850", "1846", "1855", "1851"], "target_options": "1855", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_285_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_286", "question": "库里尔斯克第一次开始属于俄罗斯帝国的时间？", "answer": [{"label": "1736", "id": "1736"}], "options": ["1736", "1722", "1725", "1721"], "target_options": "1736", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_286_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_287", "question": "新知岛第一次开始属于俄罗斯帝国的时间？", "answer": [{"label": "1855", "id": "1855"}], "options": ["1834", "1843", "1855", "1845"], "target_options": "1855", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_287_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_288", "question": "国后岛第一次开始属于大日本帝国的时间？", "answer": [{"label": "1866", "id": "1866"}], "options": ["1847", "1844", "1866", "1845"], "target_options": "1866", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_288_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_289", "question": "库页岛第一次开始属于俄罗斯帝国的时间？", "answer": [{"label": "1875", "id": "1875"}], "options": ["1875", "1855", "1865", "1862"], "target_options": "1875", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_289_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_290", "question": "巴尔大撒第一次属于黑人的开始时间？", "answer": [{"label": "1400", "id": "1400"}], "options": ["1390", "1400", "1394", "1393"], "target_options": "1400", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_290_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_291", "question": "伊利亚·波诺马廖夫第一次属于政党俄罗斯联邦共产党的开始时间？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["2002", "1982", "1972", "1985"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_291_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_292", "question": "耶日·布泽克第一次属于政党团结工联的开始时间？", "answer": [{"label": "1980", "id": "1980"}], "options": ["1972", "1971", "1980", "1974"], "target_options": "1980", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_292_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_293", "question": "亚历山大·维尔库尔第一次属于政党地区党的开始时间？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["2004", "2005", "1997", "2001"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_293_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_294", "question": "维克托·亚努科维奇第一次属于政党乌克兰共产党的开始时间？", "answer": [{"label": "1980", "id": "1980"}], "options": ["1996", "2001", "1980", "1999"], "target_options": "1980", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_294_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_295", "question": "康斯坦丁·帕夫洛夫第一次属于政党地区党的开始时间？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["1997", "2005", "1996", "1987"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_295_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_296", "question": "阿纳托利·费多尔丘克最后一次不属于政党我們的土地的结束时间？", "answer": [{"label": "2020", "id": "2020"}], "options": ["2022", "2015", "2020", "2018"], "target_options": "2020", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_296_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_297", "question": "瓦连京·杰米多夫第一次属于政党地区党的开始时间？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["1997", "2005", "1998", "1995"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_297_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_298", "question": "奥尔佳·科维季季第一次属于政党地区党的开始时间？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2010", "1991", "2001", "2003"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_298_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_299", "question": "奥列·利亚申科第一次属于政党乌克兰劳动党的开始时间？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["2005", "2000", "1999", "2001"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_299_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_300", "question": "威廉·科普夫最后一次不属于政党纳粹党的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2003", "1996", "2004", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_300_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_301", "question": "汉斯·怀斯巴赫最后一次不属于政党纳粹党的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1963", "1953", "2024", "1965"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_301_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_302", "question": "赵淳第一次成为首尔特别市负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1995", "id": "1995"}], "options": ["1995", "1983", "1973", "1985"], "target_options": "1995", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_302_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_303", "question": "埃德蒙·巴顿第一次成为澳大利亚负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1901", "id": "1901"}], "options": ["1881", "1880", "1870", "1901"], "target_options": "1901", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_303_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_304", "question": "帕斯卡尔·库帕基第一次成为贝南负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2006", "2004", "1995", "2011"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_304_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_305", "question": "董建华第一次成为香港负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1978", "1997", "1969", "1976"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_305_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_306", "question": "卡尔·伦纳第一次成为奥地利负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1945", "1939", "1934", "1942"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_306_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_307", "question": "托多尔·日夫科夫第一次成为索菲亚负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1941", "1949", "1952", "1947"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_307_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_308", "question": "乔治·华盛顿第一次成为美国负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1789", "id": "1789"}], "options": ["1785", "1789", "1786", "1779"], "target_options": "1789", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_308_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_309", "question": "埃德蒙·巴顿第一次成为澳大利亚负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1901", "id": "1901"}], "options": ["1901", "1900", "1897", "1890"], "target_options": "1901", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_309_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_310", "question": "穆罕默德·哈达最后一次卸任第一届哈达内阁负责人结束时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1950", "1949", "1941", "1953"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_310_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_311", "question": "黄大洲第一次成为台北市负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1971", "1961", "1990", "1968"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_311_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_312", "question": "黄大洲第一次成为台北市负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1990", "1974", "1977", "1970"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_312_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_313", "question": "维塔利·克利奇科第一次成为基辅负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2008", "2015", "2012", "2014"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_313_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_314", "question": "史提夫·布洛克第一次成为蒙大拿州负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2015", "2005", "2013", "2010"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_314_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_315", "question": "安东尼·马蒂第一次成为安道尔负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2012", "2011", "2010", "2002"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_315_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_316", "question": "朱西·帕朱宁第一次成为赫尔辛基负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["1989", "1986", "1979", "2005"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_316_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_317", "question": "阿龙·迈克尔第一次成为威尔斯负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1999", "1998", "1988", "2001"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_317_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_318", "question": "鲍里斯·叶利钦第一次成为俄罗斯负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1983", "1991", "1989", "1988"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_318_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_319", "question": "瓦茨拉夫·克劳斯第一次成为捷克负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1993", "1990", "1980", "1995"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_319_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_320", "question": "黄大洲第一次成为台北市政府负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1977", "1976", "1990", "1975"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_320_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_321", "question": "瓦茨拉夫·克劳斯第一次成为捷克负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1991", "1993", "1988", "1990"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_321_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_322", "question": "黄大洲第一次成为台北市政府负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1990", "1979", "1982", "1981"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_322_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_323", "question": "鲍里斯·叶利钦第一次成为俄罗斯负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1990", "1989", "1991", "1983"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_323_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_324", "question": "乔治·华盛顿第一次成为美国负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1789", "id": "1789"}], "options": ["1789", "1775", "1773", "1768"], "target_options": "1789", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_324_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_325", "question": "伊戈尔·帕利齐亚第一次成为敖德萨州负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2008", "2000", "2007", "2014"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_325_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_326", "question": "维托尔德·帕夫洛维奇·福金最后一次卸任乌克兰苏维埃社会主义共和国负责人结束时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1987", "1991", "1995", "1993"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_326_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_327", "question": "塔德乌什·马佐维耶茨基第一次成为波兰负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1989", "1965", "1962", "1953"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_327_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_328", "question": "康拉德·阿登纳第一次成为德国负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1925", "1949", "1920", "1923"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_328_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_329", "question": "约翰·亚历山大·麦克唐纳第一次成为加拿大负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1867", "id": "1867"}], "options": ["2005", "1867", "2003", "2001"], "target_options": "1867", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_329_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_330", "question": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁第一次成为印度负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1939", "1946", "1945", "1947"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_330_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_331", "question": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁最后一次卸任印度联邦负责人结束时间？", "answer": [{"label": "1950", "id": "1950"}], "options": ["1950", "1953", "1952", "1949"], "target_options": "1950", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_331_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_332", "question": "康拉德·阿登纳第一次成为德国负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1945", "1943", "1949", "1948"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_332_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_333", "question": "戴维·卡梅伦第一次成为英国负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2010", "1998", "2009", "2007"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_333_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_334", "question": "鲍里斯·叶利钦最后一次卸任俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国负责人结束时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1993", "1992", "1989", "1995"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_334_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_335", "question": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁第一次成为印度负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1943", "1944", "1947", "1936"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_335_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_336", "question": "塔德乌什·马佐维耶茨基第一次成为波兰负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1975", "1989", "1972", "1969"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_336_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_337", "question": "阿尔契德·加斯贝利第一次成为意大利负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1941", "1946", "1936", "1944"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_337_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_338", "question": "列宁最后一次卸任苏维埃俄国负责人结束时间？", "answer": [{"label": "1924", "id": "1924"}], "options": ["1924", "1929", "1916", "1926"], "target_options": "1924", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_338_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_339", "question": "阿尔契德·加斯贝利第一次成为意大利负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1922", "1921", "1946", "1912"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_339_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_340", "question": "恩斯特·罗伊特第一次成为柏林负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1948", "id": "1948"}], "options": ["1938", "1948", "1935", "1930"], "target_options": "1948", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_340_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_341", "question": "安格拉·默克尔最后一次卸任第二次默克尔内阁负责人结束时间？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2013", "2012", "2016", "2015"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_341_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_342", "question": "唐纳德·图斯克第一次成为第三次图斯克内阁负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "2023", "id": "2023"}], "options": ["2019", "2021", "2023", "2015"], "target_options": "2023", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_342_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_343", "question": "Louis-Basile de Bernage第一次成为巴黎负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1743", "id": "1743"}], "options": ["1976", "1743", "1977", "1971"], "target_options": "1743", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_343_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_344", "question": "坦苏·奇莱尔第一次成为土耳其负责人的开始时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1984", "1996", "1992", "1993"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_344_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_345", "question": "娜娜·费比安第一次持有国家国籍加拿大的时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1981", "1996", "1992", "1989"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_345_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_346", "question": "肯尼·奥美加第一次持有国家国籍加拿大的时间？", "answer": [{"label": "1983", "id": "1983"}], "options": ["1978", "1972", "1983", "1981"], "target_options": "1983", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_346_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_347", "question": "郭荣铿第一次持有国家国籍加拿大的时间？", "answer": [{"label": "1978", "id": "1978"}], "options": ["1976", "1973", "1978", "1967"], "target_options": "1978", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_347_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_348", "question": "亚历克斯·崔贝克最后一次放弃国家国籍美國的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2022", "2018", "2024", "2020"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_348_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_349", "question": "雪芮·格莱姆丝第一次持有国家国籍加拿大的时间？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1973", "1989", "1983", "1985"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_349_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_350", "question": "李泽钜第一次持有国家国籍英属香港的时间？", "answer": [{"label": "1964", "id": "1964"}], "options": ["1964", "1944", "1941", "1936"], "target_options": "1964", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_350_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_351", "question": "杨岳桥第一次持有国家国籍英属香港的时间？", "answer": [{"label": "1981", "id": "1981"}], "options": ["1981", "1973", "1971", "1967"], "target_options": "1981", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_351_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_352", "question": "拉斐尔·克鲁兹第一次持有国家国籍古巴的时间？", "answer": [{"label": "1939", "id": "1939"}], "options": ["1928", "1926", "1930", "1939"], "target_options": "1939", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_352_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_353", "question": "秦羽第一次持有国家国籍加拿大的时间？", "answer": [{"label": "1976", "id": "1976"}], "options": ["1971", "1968", "1976", "1965"], "target_options": "1976", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_353_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_354", "question": "刘淇昆第一次持有国家国籍加拿大的时间？", "answer": [{"label": "1988", "id": "1988"}], "options": ["1988", "1983", "1982", "1977"], "target_options": "1988", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_354_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_355", "question": "叶夫根尼·巴列耶夫第一次持有国家国籍加拿大的时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2004", "2015", "2005", "2006"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_355_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_356", "question": "汤姆·格林第一次持有国家国籍加拿大的时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1969", "1971", "1968", "1962"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_356_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_357", "question": "阿廖沙·施耐德第一次持有国家国籍加拿大的时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1993", "1991", "1994", "1987"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_357_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_358", "question": "林耶凡第一次持有国家国籍中华人民共和国的时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1985", "1979", "1990", "1983"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_358_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_359", "question": "泰德·科鲁兹第一次持有国家国籍加拿大的时间？", "answer": [{"label": "1970", "id": "1970"}], "options": ["1964", "1961", "1970", "1953"], "target_options": "1970", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_359_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_360", "question": "蔡依珊第一次持有国家国籍加拿大的时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1974", "1983", "1993", "1985"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_360_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_361", "question": "彭于晏第一次持有国家国籍中华民国的时间？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1934", "1982", "1924", "1932"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_361_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_362", "question": "贾丝敏·杜林第一次持有国家国籍加拿大的时间？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2011", "2002", "2008", "2009"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_362_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_363", "question": "理查阿姆斯壮最后一次放弃国家国籍加拿大的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1995", "1993", "1988", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_363_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_364", "question": "法兰克‧史特龙二世最后一次放弃国家国籍意大利的结束时间？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2014", "2008", "2011", "2013"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_364_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_365", "question": "李克勤最后一次放弃国家国籍加拿大的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2022", "2020", "2024", "2018"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_365_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_366", "question": "迈克·施赖纳第一次持有国家国籍加拿大的时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2000", "1998", "2007", "1988"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_366_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_367", "question": "劳伦·霍利第一次持有国家国籍加拿大的时间？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["1996", "2002", "2008", "2003"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_367_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_368", "question": "妮娜·杜波夫第一次持有国家国籍保加利亚的时间？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1973", "1980", "1982", "1989"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_368_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_369", "question": "博天第一次担任液化空气集团的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2000", "2006", "2004", "2001"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_369_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_370", "question": "特奥多尔·豪斯第一次担任自由民主党的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1948", "id": "1948"}], "options": ["1939", "1938", "1942", "1948"], "target_options": "1948", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_370_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_371", "question": "库尔特·舒马赫第一次担任德国社会民主党的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1939", "1929", "1938", "1946"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_371_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_372", "question": "埃里希·克勒第一次担任德国联邦议院的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1928", "1949", "1931", "1919"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_372_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_373", "question": "托马斯·德勒第一次担任德国联邦司法部的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1949", "1945", "1944", "1948"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_373_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_374", "question": "理查德·斯托曼第一次担任自由软件基金会的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1985", "id": "1985"}], "options": ["1977", "1975", "1966", "1985"], "target_options": "1985", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_374_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_375", "question": "英格玛·伯格曼第一次担任欧洲电影学院的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1989", "1985", "1981", "1984"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_375_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_376", "question": "康拉德·阿登纳第一次担任德国基督教民主联盟的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1950", "id": "1950"}], "options": ["1945", "1951", "1948", "1950"], "target_options": "1950", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_376_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_377", "question": "贾克·阿达利第一次担任欧洲复兴开发银行的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1991", "1974", "1975", "1964"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_377_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_378", "question": "弗里茨·舍费尔第一次担任德国联邦财政部的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1949", "1934", "1927", "1936"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_378_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_379", "question": "让-吕克·梅朗雄第一次担任不屈法国党团的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2009", "2017", "2011", "2006"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_379_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_380", "question": "瓦尔特·谢尔第一次担任德国联邦经济合作及发展部的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1961", "id": "1961"}], "options": ["1951", "1954", "1947", "1961"], "target_options": "1961", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_380_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_381", "question": "让-马里·勒庞第一次担任民族阵线的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1972", "id": "1972"}], "options": ["1970", "1967", "1972", "1964"], "target_options": "1972", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_381_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_382", "question": "谢尔盖·绍伊古第一次担任统一俄罗斯党的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["1984", "1982", "1981", "2001"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_382_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_383", "question": "凯瑟琳·朗斯代尔第一次担任英国科学促进协会的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1964", "1962", "1952", "1967"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_383_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_384", "question": "Jacint Borràs i Manuel最后一次卸任加泰罗尼亚民主统一的主席的结束时间？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2022", "2017", "2019", "2018"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_384_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_385", "question": "特奥多·安东·布兰克第一次担任德国联邦国防部的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1955", "id": "1955"}], "options": ["1937", "1939", "1955", "1934"], "target_options": "1955", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_385_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_386", "question": "毛泽东第一次担任中国共产党的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1935", "1945", "1938", "1926"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_386_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_387", "question": "特奥多尔·豪斯第一次担任自由民主党的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1948", "id": "1948"}], "options": ["1948", "1926", "1934", "1936"], "target_options": "1948", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_387_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_388", "question": "特奥多尔·豪斯第一次担任德国自民党议会党团的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1944", "1949", "1948", "1947"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_388_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_389", "question": "康拉德·阿登纳第一次担任德国外交部的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1951", "id": "1951"}], "options": ["1913", "1921", "1951", "1923"], "target_options": "1951", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_389_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_390", "question": "莱赫·卡钦斯基第一次担任法律与公正党的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["1997", "2001", "1990", "1998"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_390_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_391", "question": "托马斯·杰斐逊第一次担任美国国务院的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1790", "id": "1790"}], "options": ["1959", "1962", "1790", "1953"], "target_options": "1790", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_391_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_392", "question": "让-米歇尔·奥拉斯第一次担任奥林匹克里昂的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1987", "id": "1987"}], "options": ["1981", "1978", "1987", "1968"], "target_options": "1987", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_392_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_393", "question": "吉米·威尔斯第一次担任维基媒体基金会的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1982", "2003", "1981", "1975"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_393_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_394", "question": "Franz-Josef Wuermeling第一次担任德国总理府的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1940", "1936", "1939", "1949"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_394_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_395", "question": "库尔特·舒马赫第一次担任德国社会民主党的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1946", "1933", "1930", "1935"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_395_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_396", "question": "乔·拜登第一次担任乔·拜登内阁的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "2021", "id": "2021"}], "options": ["2012", "2005", "2021", "2014"], "target_options": "2021", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_396_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_397", "question": "纳辛贝·埃亚德马第一次担任西非国家经济共同体的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1944", "1975", "1954", "1956"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_397_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_398", "question": "奥托·哈恩第一次担任马克斯·普朗克学会的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1948", "id": "1948"}], "options": ["1937", "1936", "1948", "1928"], "target_options": "1948", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_398_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_399", "question": "康拉德·阿登纳第一次担任德国外交部的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1951", "id": "1951"}], "options": ["1949", "1951", "1940", "1950"], "target_options": "1951", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_399_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_400", "question": "Ebbe Schwartz第一次担任欧洲足球协会联盟的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1954", "id": "1954"}], "options": ["1950", "1954", "1940", "1952"], "target_options": "1954", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_400_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_401", "question": "叶莲娜·伊辛巴耶娃第一次担任俄罗斯反禁药组织的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2016", "2007", "2008", "1998"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_401_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_402", "question": "阿圖爾·馬斯最后一次卸任加泰罗尼亚会合联盟的主席的结束时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2007", "2017", "2015", "2018"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_402_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_403", "question": "康拉德·阿登纳第一次担任德国基督教民主联盟的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1950", "id": "1950"}], "options": ["1940", "1950", "1934", "1942"], "target_options": "1950", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_403_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_404", "question": "路德维希·艾哈德第一次担任德国联邦经济及科技部的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1945", "1942", "1949", "1932"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_404_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_405", "question": "Hermann Harnisch第一次担任柏林社民党的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1930", "1945", "1928", "1922"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_405_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_406", "question": "波尔·尼鲁普·拉斯穆森第一次担任丹麦社会民主党的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1963", "1992", "1960", "1954"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_406_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_407", "question": "Karl Brammer第一次担任柏林基民盟的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1941", "1945", "1933", "1940"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_407_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_408", "question": "米尔德里德·科恩第一次担任美国生物化学与分子生物学协会的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1978", "id": "1978"}], "options": ["1978", "1974", "1973", "1967"], "target_options": "1978", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_408_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_409", "question": "米歇爾·波尼亞杜夫斯基最后一次卸任独立共和主义者的主席的结束时间？", "answer": [{"label": "1977", "id": "1977"}], "options": ["1979", "1980", "1973", "1977"], "target_options": "1977", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_409_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_410", "question": "西格弗里德·埃德斯特隆第一次担任世界田联的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1912", "id": "1912"}], "options": ["1912", "1903", "1904", "1899"], "target_options": "1912", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_410_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_411", "question": "巴威尔·阿克雪里罗德最后一次卸任俄罗斯社会民主工党的主席的结束时间？", "answer": [{"label": "1924", "id": "1924"}], "options": ["1920", "1919", "1924", "1916"], "target_options": "1924", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_411_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_412", "question": "尼古拉·萨科齐最后一次卸任人民运动联盟的主席的结束时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2020", "2015", "2017", "2011"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_412_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_413", "question": "卡洛·施密特第一次担任德国联邦议院外交事务委员会的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1945", "1942", "1946", "1949"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_413_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_414", "question": "史蒂芬·哈珀最后一次卸任加拿大联盟的主席的结束时间？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2005", "2003", "2008", "2004"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_414_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_415", "question": "Giacomo Grillo第一次担任意大利银行的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1893", "id": "1893"}], "options": ["1866", "1876", "1893", "1877"], "target_options": "1893", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_415_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_416", "question": "西格弗里德·埃德斯特隆第一次担任世界田联的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1912", "id": "1912"}], "options": ["1912", "1913", "1905", "1910"], "target_options": "1912", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_416_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_417", "question": "约翰·林奇-斯汤顿第一次担任加拿大保守党的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2003", "1988", "1991", "1987"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_417_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_418", "question": "泽麦特里乌斯·维凯拉斯第一次担任国际奥林匹克委员会的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1894", "id": "1894"}], "options": ["1894", "1879", "1883", "1886"], "target_options": "1894", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_418_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_419", "question": "尼古拉·萨科齐最后一次卸任人民运动联盟的主席的结束时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2018", "2008", "2015", "2017"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_419_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_420", "question": "尼古拉·萨科齐第一次担任共和党的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2010", "2004", "2011", "2015"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_420_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_421", "question": "泽麦特里乌斯·维凯拉斯第一次担任国际奥林匹克委员会的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1894", "id": "1894"}], "options": ["1890", "1894", "1887", "1892"], "target_options": "1894", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_421_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_422", "question": "José Ayala Lasso第一次担任联合国人权事务高级专员办事处的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1994", "1984", "1982", "1975"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_422_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_423", "question": "邓肯·桑斯第一次担任欧洲行动组织的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "1948", "id": "1948"}], "options": ["1930", "1948", "1931", "1926"], "target_options": "1948", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_423_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_424", "question": "吉米·威尔斯第一次担任维基媒体基金会的主席的开始时间？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1994", "2005", "2003", "2002"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_424_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_425", "question": "欧洲原子能共同体第一次成为欧洲联盟一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1958", "1959", "1949", "1967"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_425_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_426", "question": "芬兰第一次成为欧洲联盟一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1995", "id": "1995"}], "options": ["1990", "1989", "1986", "1995"], "target_options": "1995", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_426_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_427", "question": "罗马尼亚第一次成为欧洲联盟一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["1989", "1998", "2007", "2000"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_427_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_428", "question": "欧洲煤钢共同体最后一次不再是歐洲聯盟一部分的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2005", "2024", "1998", "2004"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_428_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_429", "question": "波兰第一次成为欧洲联盟一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["1996", "1994", "2004", "1993"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_429_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_430", "question": "英国第一次成为欧洲联盟一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1973", "id": "1973"}], "options": ["1970", "1959", "1967", "1973"], "target_options": "1973", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_430_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_431", "question": "尸罗诃咤第一次成为英属印度一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1858", "id": "1858"}], "options": ["1852", "1858", "1854", "1850"], "target_options": "1858", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_431_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_432", "question": "皮耶枫第一次成为蒙特利尔一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["1992", "2002", "1995", "1982"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_432_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_433", "question": "尸罗诃咤第一次成为英属印度一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1858", "id": "1858"}], "options": ["1833", "1844", "1841", "1858"], "target_options": "1858", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_433_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_434", "question": "加布第一次成为畿内亚比绍一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1973", "id": "1973"}], "options": ["1974", "1967", "1973", "1971"], "target_options": "1973", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_434_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_435", "question": "戈尔姆 (波茨坦)第一次成为波茨坦一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1935", "id": "1935"}], "options": ["1999", "1996", "1935", "1998"], "target_options": "1935", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_435_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_436", "question": "小格利尼克第一次成为Nowawes一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1938", "id": "1938"}], "options": ["1929", "1933", "1934", "1938"], "target_options": "1938", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_436_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_437", "question": "高速光度计第一次成为哈勃空间望远镜一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1971", "1981", "1983", "1990"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_437_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_438", "question": "宇宙起源频谱仪第一次成为哈勃空间望远镜一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["2007", "2006", "1996", "2009"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_438_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_439", "question": "暗天体照相机第一次成为哈勃空间望远镜一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1977", "1982", "1984", "1990"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_439_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_440", "question": "广域和行星照相机第一次成为哈勃空间望远镜一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1984", "1987", "1979", "1990"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_440_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_441", "question": "太空望远镜光轴补偿校正光学第一次成为哈勃空间望远镜一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1992", "1982", "1993", "1995"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_441_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_442", "question": "太空望远镜影像摄谱仪第一次成为哈勃空间望远镜一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1982", "1989", "1992", "1997"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_442_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_443", "question": "戈达德高解析摄谱仪第一次成为哈勃空间望远镜一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1987", "1986", "1990", "1981"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_443_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_444", "question": "暗天体摄谱仪第一次成为哈勃空间望远镜一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1977", "1990", "1983", "1985"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_444_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_445", "question": "先进巡天照相机第一次成为哈勃空间望远镜一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["2002", "2000", "1990", "1999"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_445_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_446", "question": "缅因州第一次成为麻萨诸塞州一部分的开始时间？", "answer": [{"label": "1652", "id": "1652"}], "options": ["1652", "1645", "1647", "1635"], "target_options": "1652", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_446_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_447", "question": "欧洲联盟公务员法庭最后一次不再是歐洲聯盟法院一部分的结束时间？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2016", "2019", "2009", "2018"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_447_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_448", "question": "托马斯·罗曼第一次居住日本时间？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2003", "1994", "1998", "1995"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_448_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_449", "question": "迈克·雷蒙第一次居住日本时间？", "answer": [{"label": "1976", "id": "1976"}], "options": ["1974", "1971", "1973", "1976"], "target_options": "1976", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_449_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_450", "question": "克丽斯特贝尔·潘克赫斯特最后一次结束居住蔚藍海岸时间？", "answer": [{"label": "1926", "id": "1926"}], "options": ["1926", "1962", "1960", "1951"], "target_options": "1926", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_450_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_451", "question": "费伦茨·罗福斯第一次居住匈牙利时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1946", "1921", "1932", "1931"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_451_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_452", "question": "拉哈夫·穆罕默德第一次居住加拿大时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2019", "2017", "2016", "2012"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_452_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_453", "question": "沃尔夫·柯尼格最后一次结束居住加拿大时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2007", "2016", "2024", "2018"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_453_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_454", "question": "亚历山大·阿列克谢耶夫最后一次结束居住加拿大时间？", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1947", "1979", "1987", "1984"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_454_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_455", "question": "莫理斯·阿什克隆最后一次结束居住巴勒斯坦时间？", "answer": [{"label": "1956", "id": "1956"}], "options": ["2005", "1956", "2004", "2006"], "target_options": "1956", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_455_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_456", "question": "费伦茨·罗福斯第一次居住匈牙利时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1946", "1937", "1938", "1930"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_456_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_457", "question": "美国国家航空航天局第一次成为轨道器处理厂运营者的开始时间？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1970", "1977", "1982", "1979"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_457_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_458", "question": "美国国家航空航天局第一次成为Astrovan露营车运营者的开始时间？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["2017", "1967", "2013", "2016"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_458_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_459", "question": "土耳其第一次成为土耳其驻奥地利大使馆运营者的开始时间？", "answer": [{"label": "1916", "id": "1916"}], "options": ["1913", "1911", "1916", "1903"], "target_options": "1916", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_459_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_460", "question": "Google第一次成为ReCAPTCHA运营者的开始时间？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["1998", "2007", "2009", "2011"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_460_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_461", "question": "维基媒体基金会第一次成为维基百科运营者的开始时间？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1989", "2003", "1997", "1999"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_461_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_462", "question": "美国陆军第一次成为巴里堡运营者的开始时间？", "answer": [{"label": "1908", "id": "1908"}], "options": ["1909", "1906", "1899", "1908"], "target_options": "1908", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_462_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_463", "question": "美国陆军第一次成为华盛顿堡公园运营者的开始时间？", "answer": [{"label": "1809", "id": "1809"}], "options": ["1809", "1800", "1796", "1799"], "target_options": "1809", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_463_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_464", "question": "美国陆军第一次成为提尔顿堡运营者的开始时间？", "answer": [{"label": "1917", "id": "1917"}], "options": ["1903", "1910", "1917", "1907"], "target_options": "1917", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_464_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_465", "question": "梅克伦堡大公国弗里德里希-弗朗茨铁路第一次成为莫利浴场铁路运营者的开始时间？", "answer": [{"label": "1890", "id": "1890"}], "options": ["1872", "1875", "1890", "1864"], "target_options": "1890", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_465_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_466", "question": "埃弗顿足球俱乐部第一次成为安菲尔德球场运营者的开始时间？", "answer": [{"label": "1884", "id": "1884"}], "options": ["1881", "1871", "1884", "1886"], "target_options": "1884", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_466_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_467", "question": "美国空军的最后一次停止Brooks市驻军基地运营者的结束时间？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2016", "2013", "2011", "2012"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_467_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_468", "question": "卡地夫國際機場的最后一次停止圣安森国防部设施运营者的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2007", "2008", "2010", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_468_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_469", "question": "北莱茵-威斯特法伦第一次成为罗伯特·舒曼音乐学院运营者的开始时间？", "answer": [{"label": "1973", "id": "1973"}], "options": ["1964", "1960", "1967", "1973"], "target_options": "1973", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_469_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_470", "question": "美国海军第一次成为富特号驱逐舰运营者的开始时间？", "answer": [{"label": "1919", "id": "1919"}], "options": ["1919", "1912", "1917", "1920"], "target_options": "1919", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_470_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_471", "question": "圣彼得堡和图尔库第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1953", "id": "1953"}], "options": ["1948", "1953", "1947", "1951"], "target_options": "1953", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_471_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_472", "question": "安曼和拉巴特第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1986", "1984", "1980", "1982"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_472_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_473", "question": "波尔多和布里斯托尔第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1912", "1910", "1909", "1947"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_473_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_474", "question": "萨尔茨堡和兰斯第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1964", "id": "1964"}], "options": ["1953", "1964", "1943", "1952"], "target_options": "1964", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_474_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_475", "question": "迈阿密滩和藤泽市第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1959", "id": "1959"}], "options": ["1960", "1953", "1957", "1959"], "target_options": "1959", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_475_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_476", "question": "德里和芝加哥第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["1990", "2001", "2005", "2000"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_476_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_477", "question": "名古屋市和洛杉矶第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1959", "id": "1959"}], "options": ["1959", "1950", "1949", "1953"], "target_options": "1959", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_477_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_478", "question": "柏林和洛杉矶第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1967", "1953", "1962", "1964"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_478_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_479", "question": "纽约和东京都第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1960", "1951", "1950", "1941"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_479_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_480", "question": "第比利斯和萨尔布吕肯第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1961", "1966", "1975", "1968"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_480_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_481", "question": "北京市和东京都第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1979", "1966", "1964", "1956"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_481_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_482", "question": "台北市和休斯敦第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1961", "id": "1961"}], "options": ["1964", "1961", "1959", "1957"], "target_options": "1961", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_482_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_483", "question": "安曼和拉巴特第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1986", "1968", "1959", "1971"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_483_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_484", "question": "萨格勒布和美因茨第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1957", "1956", "1967", "1953"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_484_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_485", "question": "东京都和纽约第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1952", "1951", "1946", "1960"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_485_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_486", "question": "莫斯科和维也纳第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1956", "id": "1956"}], "options": ["1956", "1933", "1936", "1935"], "target_options": "1956", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_486_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_487", "question": "纽约和东京都第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1942", "1944", "1960", "1933"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_487_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_488", "question": "奥克兰和洛杉矶第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1964", "1954", "1971", "1963"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_488_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_489", "question": "墨西哥城和洛杉矶第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1969", "id": "1969"}], "options": ["1964", "1969", "1960", "1967"], "target_options": "1969", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_489_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_490", "question": "柏林和洛杉矶第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1961", "1954", "1967", "1959"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_490_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_491", "question": "旧金山和大阪市第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1957", "id": "1957"}], "options": ["1952", "1957", "1951", "1953"], "target_options": "1957", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_491_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_492", "question": "路沙卡和杜尚别第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1966", "1963", "1962", "1960"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_492_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_493", "question": "叶里温和卡拉拉第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1965", "id": "1965"}], "options": ["1953", "1956", "1959", "1965"], "target_options": "1965", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_493_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_494", "question": "科托努和台北市第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1967", "1960", "1961", "1951"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_494_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_495", "question": "里约热内卢和伊斯坦堡第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1965", "id": "1965"}], "options": ["1953", "1948", "1965", "1952"], "target_options": "1965", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_495_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_496", "question": "文尼察和彼得伯勒第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1991", "1990", "1995", "1980"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_496_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_497", "question": "洛杉矶和名古屋市第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1959", "id": "1959"}], "options": ["1936", "1927", "1959", "1938"], "target_options": "1959", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_497_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_498", "question": "埃拉特和洛杉矶第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1959", "id": "1959"}], "options": ["1943", "1959", "1950", "1953"], "target_options": "1959", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_498_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_499", "question": "上海市和横滨市第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1973", "id": "1973"}], "options": ["1973", "1968", "1971", "1960"], "target_options": "1973", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_499_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_500", "question": "昆明市和藤泽市第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1981", "id": "1981"}], "options": ["1966", "1981", "1975", "1976"], "target_options": "1981", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_500_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_501", "question": "德黑兰和洛杉矶第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1972", "id": "1972"}], "options": ["1970", "1964", "1972", "1974"], "target_options": "1972", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_501_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_502", "question": "上海市和横滨市第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1973", "id": "1973"}], "options": ["1945", "1973", "1946", "1936"], "target_options": "1973", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_502_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_503", "question": "布鲁塞尔和柏林第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1976", "1987", "1992", "1985"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_503_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_504", "question": "奥尔堡市镇和腓特烈斯塔第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1951", "id": "1951"}], "options": ["1922", "1927", "1951", "1930"], "target_options": "1951", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_504_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_505", "question": "东京都和纽约第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1960", "1937", "1935", "1925"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_505_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_506", "question": "莱里亚和塞图巴尔第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1982", "1956", "1962", "1960"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_506_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_507", "question": "米兰和圣保罗第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1961", "id": "1961"}], "options": ["1957", "1951", "1961", "1956"], "target_options": "1961", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_507_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_508", "question": "布宜诺斯艾利斯和柏林第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1952", "1960", "1961", "1994"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_508_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_509", "question": "北京市和东京都第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1969", "1970", "1979", "1962"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_509_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_510", "question": "爱尔福特和杰尔第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1954", "1962", "1965", "1971"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_510_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_511", "question": "蒙得维的亚和圣菲第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1999", "1994", "1986", "1996"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_511_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_512", "question": "第比利斯和萨尔布吕肯第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1961", "1975", "1964", "1954"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_512_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_513", "question": "圣地亚哥和圣保罗第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1989", "1986", "1988", "1998"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_513_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_514", "question": "里加和罗斯托克第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1961", "id": "1961"}], "options": ["1941", "1938", "1936", "1961"], "target_options": "1961", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_514_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_515", "question": "淮北市和圣保罗第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2016", "2010", "2017", "2019"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_515_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_516", "question": "哈瓦那和库斯科第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1946", "1943", "1949", "1993"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_516_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_517", "question": "京都府和陕西省第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1983", "id": "1983"}], "options": ["1979", "1971", "1982", "1983"], "target_options": "1983", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_517_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_518", "question": "米兰和圣保罗第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1961", "id": "1961"}], "options": ["1961", "1962", "1958", "1959"], "target_options": "1961", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_518_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_519", "question": "罗安达和圣保罗第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1985", "1986", "1993", "1989"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_519_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_520", "question": "拉巴斯和库斯科第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1984", "id": "1984"}], "options": ["1968", "1970", "1984", "1964"], "target_options": "1984", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_520_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_521", "question": "巴马科和昂热第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1953", "1960", "1963", "1974"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_521_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_522", "question": "大马士革和圣保罗第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1984", "1996", "1999", "1994"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_522_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_523", "question": "叶里温和卡拉拉第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1965", "id": "1965"}], "options": ["1965", "1949", "1954", "1955"], "target_options": "1965", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_523_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_524", "question": "富山县和辽宁省第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1984", "id": "1984"}], "options": ["1984", "1986", "1973", "1983"], "target_options": "1984", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_524_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_525", "question": "圣彼得堡和图尔库第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1953", "id": "1953"}], "options": ["1949", "1944", "1953", "1948"], "target_options": "1953", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_525_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_526", "question": "萨尔茨堡和兰斯第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1964", "id": "1964"}], "options": ["1964", "1961", "1960", "1951"], "target_options": "1964", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_526_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_527", "question": "多伦多和重庆市第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1968", "1966", "1986", "1964"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_527_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_528", "question": "杜伊斯堡和朴次茅斯第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1950", "id": "1950"}], "options": ["1943", "1950", "1932", "1940"], "target_options": "1950", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_528_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_529", "question": "奥斯陆和维尔纽斯第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1986", "1991", "1983", "1978"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_529_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_530", "question": "圣地亚哥-德孔波斯特拉和圣保罗第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["1993", "2000", "1986", "1995"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_530_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_531", "question": "澳门和里斯本第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1930", "1920", "1931", "1982"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_531_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_532", "question": "德岛县和圣保罗州第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1984", "id": "1984"}], "options": ["1978", "1980", "1984", "1975"], "target_options": "1984", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_532_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_533", "question": "芝加哥和华沙第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1942", "1944", "1934", "1960"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_533_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_534", "question": "麦迪逊和弗赖堡第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1987", "id": "1987"}], "options": ["1961", "1960", "1987", "1955"], "target_options": "1987", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_534_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_535", "question": "大阪市和旧金山第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1957", "id": "1957"}], "options": ["1947", "1949", "1957", "1945"], "target_options": "1957", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_535_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_536", "question": "门多萨和圣保罗第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1983", "1992", "1991", "1998"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_536_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_537", "question": "白采尔克瓦和随州市第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1982", "1986", "1997", "1985"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_537_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_538", "question": "丰沙尔和檀香山第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1966", "1962", "1979", "1964"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_538_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_539", "question": "第聂伯罗和海尔兹利亚第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1966", "1969", "1993", "1965"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_539_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_540", "question": "里斯本和萨格勒布第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1977", "id": "1977"}], "options": ["1964", "1962", "1966", "1977"], "target_options": "1977", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_540_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_541", "question": "特拉维夫和图卢兹第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1958", "id": "1958"}], "options": ["1935", "1930", "1936", "1958"], "target_options": "1958", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_541_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_542", "question": "首尔特别市和台北市第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1968", "id": "1968"}], "options": ["1932", "1968", "1939", "1941"], "target_options": "1968", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_542_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_543", "question": "阿拉木图和图森第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1967", "1964", "1965", "1989"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_543_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_544", "question": "三重县和圣保罗州第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1973", "id": "1973"}], "options": ["1954", "1973", "1965", "1964"], "target_options": "1973", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_544_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_545", "question": "科英布拉和萨勒河畔哈雷第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1959", "1967", "1975", "1970"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_545_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_546", "question": "广州市和美茵河畔法兰克福第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1988", "id": "1988"}], "options": ["1983", "1988", "1985", "1979"], "target_options": "1988", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_546_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_547", "question": "那霸市和檀香山市县第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1935", "1960", "1944", "1942"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_547_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_548", "question": "阿比让和马赛第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1958", "id": "1958"}], "options": ["1955", "1958", "1953", "1952"], "target_options": "1958", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_548_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_549", "question": "布达佩斯和特拉维夫第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1969", "1961", "1972", "1989"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_549_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_550", "question": "顿涅茨克和波鸿第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1987", "id": "1987"}], "options": ["1964", "1954", "1987", "1962"], "target_options": "1987", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_550_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_551", "question": "塔林和科特卡第一次成为友好城市的开始时间？", "answer": [{"label": "1955", "id": "1955"}], "options": ["1943", "1947", "1955", "1946"], "target_options": "1955", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_551_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_552", "question": "帕维尔·帕夫洛维奇·瓦洛夫最后一次失去军衔騎兵尉官的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1907", "1902", "1908", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_552_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_553", "question": "安德烈·格列奇科最后一次失去军衔上校的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1973", "1981", "1978"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_553_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_554", "question": "纳粹队长第一次获得军衔上尉的时间？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["1982", "2000", "1990", "1991"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_554_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_555", "question": "皮埃尔·昂利·雨贡纽最后一次失去军衔上尉的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1889", "1882", "1892"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_555_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_556", "question": "鲁门·雷德夫第一次获得军衔中尉的时间？", "answer": [{"label": "1987", "id": "1987"}], "options": ["1987", "1973", "1985", "1983"], "target_options": "1987", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_556_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_557", "question": "亚历山大·尼古拉耶维奇·叶菲莫夫最后一次失去军衔上尉的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2007", "2014", "2017", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_557_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_558", "question": "达维德·阿布拉莫维奇·德拉贡斯基最后一次失去军衔上校的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1996", "1987", "2024", "1994"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_558_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_559", "question": "谢尔盖·普罗科菲耶维奇·杰尼索夫最后一次失去军衔上尉的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1974", "1967", "2024", "1973"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_559_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_560", "question": "弗拉基米尔·谢尔盖耶维奇·伊留申最后一次失去军衔上校的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2012", "2024", "2015", "2003"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_560_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_561", "question": "亚历山大·伊格纳迪耶维奇·莫洛德奇最后一次失去军衔上校的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "2007", "1999", "2004"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_561_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_562", "question": "利奥波德·卡尔·奥古斯特·威廉·冯·布莱梅最后一次失去军衔上校的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1891", "1889", "1886", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_562_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_563", "question": "弗拉基米尔·阿尔谢尼耶夫最后一次失去军衔中校的时间？", "answer": [{"label": "1917", "id": "1917"}], "options": ["1932", "1935", "1923", "1917"], "target_options": "1917", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_563_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_564", "question": "亚历山大三世最后一次失去军衔上校的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1888", "1896", "1899"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_564_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_565", "question": "海瑟·米尔斯第一次和保罗·麦卡特尼结婚时间？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["1991", "2002", "1998", "2000"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_565_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_566", "question": "莫林·斯塔基·泰格特最后一次和艾薩克·泰格雷特离婚时间", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1994", "1998", "1996", "2000"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_566_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_567", "question": "赫德嘉最后一次和查理大帝离婚时间", "answer": [{"label": "783", "id": "783"}], "options": ["784", "786", "783", "785"], "target_options": "783", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_567_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_568", "question": "弗雷迪·史卓玛第一次和乔安娜·布兰迪结婚时间？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2016", "2014", "2001", "2011"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_568_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_569", "question": "克里斯蒂娜·亨德里克斯第一次和杰佛里·亚伦结婚时间？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["2002", "2009", "1997", "2000"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_569_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_570", "question": "琳达·伊士曼最后一次和保罗·麦卡特尼离婚时间", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["2000", "2003", "1998", "1997"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_570_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_571", "question": "艾玛·赫明第一次和布鲁斯·威利斯结婚时间？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["1994", "2003", "2009", "2006"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_571_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_572", "question": "德西德拉塔最后一次和查理大帝离婚时间", "answer": [{"label": "771", "id": "771"}], "options": ["779", "771", "777", "778"], "target_options": "771", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_572_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_573", "question": "嘉莉·费雪最后一次和保罗·西蒙离婚时间", "answer": [{"label": "1984", "id": "1984"}], "options": ["2018", "2017", "1984", "2021"], "target_options": "1984", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_573_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_574", "question": "法斯特拉达最后一次和查理大帝离婚时间", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["799", "796", "786", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_574_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_575", "question": "法斯特拉达最后一次和查理大帝离婚时间", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "798", "792", "796"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_575_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_576", "question": "莉萨·玛丽·普雷斯利第一次和Danny Keough结婚时间？", "answer": [{"label": "1988", "id": "1988"}], "options": ["1988", "1957", "1959", "1961"], "target_options": "1988", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_576_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_577", "question": "芭芭拉·巴赫第一次和Augusto Gregorini结婚时间？", "answer": [{"label": "1968", "id": "1968"}], "options": ["1968", "1980", "1981", "1975"], "target_options": "1968", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_577_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_578", "question": "赫德嘉最后一次和查理大帝离婚时间", "answer": [{"label": "783", "id": "783"}], "options": ["786", "785", "775", "783"], "target_options": "783", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_578_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_579", "question": "乔什·布莱洛克第一次和乔安娜·布兰迪结婚时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2003", "1996", "2006", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_579_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_580", "question": "大卫·弗内甚第一次和艾尔顿·约翰结婚时间？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["2004", "2002", "2005", "2006"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_580_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_581", "question": "玛丽娅·施瑞弗尔第一次和阿诺·施瓦辛格结婚时间？", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1976", "1977", "1986", "1972"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_581_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_582", "question": "嘉莉·费雪最后一次和保罗·西蒙离婚时间", "answer": [{"label": "1984", "id": "1984"}], "options": ["2018", "2019", "1984", "2013"], "target_options": "1984", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_582_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_583", "question": "卡西米尔·杜瓦万最后一次和乔治·桑离婚时间", "answer": [{"label": "1835", "id": "1835"}], "options": ["1871", "1876", "1835", "1873"], "target_options": "1835", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_583_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_584", "question": "索尼娅·奥威尔最后一次和Michael Pitt-Rivers离婚时间", "answer": [{"label": "1965", "id": "1965"}], "options": ["1965", "1975", "1984", "1982"], "target_options": "1965", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_584_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_585", "question": "达妮埃拉·皮克第一次和昆廷·塔伦蒂诺结婚时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2017", "2018", "2014", "2005"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_585_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_586", "question": "玛戈特·费斯特最后一次和埃里希·昂纳克离婚时间", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["2018", "2012", "1994", "2021"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_586_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_587", "question": "黛比·罗薇第一次和迈克尔·杰克逊结婚时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1986", "1987", "1996", "1976"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_587_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_588", "question": "奥莉维亚·哈里森第一次和乔治·哈里森结婚时间？", "answer": [{"label": "1978", "id": "1978"}], "options": ["1965", "1979", "1975", "1978"], "target_options": "1978", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_588_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_589", "question": "歌地亚·雪花第一次和马修·沃恩结婚时间？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["2002", "1999", "1993", "1997"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_589_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_590", "question": "伊迪·布凯尔第一次和保罗·西蒙结婚时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1992", "1985", "1978", "1984"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_590_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_591", "question": "贝蒂·伯伊德第一次和乔治·哈里森结婚时间？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1962", "1952", "1966", "1964"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_591_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_592", "question": "保拉第一次和阿尔贝二世结婚时间？", "answer": [{"label": "1959", "id": "1959"}], "options": ["1946", "1953", "1959", "1956"], "target_options": "1959", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_592_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_593", "question": "黛米·摩尔第一次和Freddy Moore结婚时间？", "answer": [{"label": "1980", "id": "1980"}], "options": ["1980", "1952", "1945", "1953"], "target_options": "1980", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_593_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_594", "question": "加林娜·卢卡申科第一次和亚历山大·卢卡申科结婚时间？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1975", "1974", "1977", "1972"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_594_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_595", "question": "格赖茨的赫尔米内·罗伊斯最后一次和威廉二世离婚时间", "answer": [{"label": "1941", "id": "1941"}], "options": ["1951", "1949", "1940", "1941"], "target_options": "1941", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_595_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_596", "question": "安娜·玛德莲娜·巴赫最后一次和约翰·塞巴斯蒂安·巴赫离婚时间", "answer": [{"label": "1750", "id": "1750"}], "options": ["1762", "1764", "1750", "1760"], "target_options": "1750", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_596_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_597", "question": "尤利亚·多姆娜最后一次和塞普蒂米烏斯·塞維魯离婚时间", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["219", "2024", "220", "211"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_597_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_598", "question": "大卫·桑顿第一次和辛蒂·罗波结婚时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1991", "1985", "1978", "1982"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_598_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_599", "question": "玛莉亚·芭芭拉·巴赫最后一次和约翰·塞巴斯蒂安·巴赫离婚时间", "answer": [{"label": "1720", "id": "1720"}], "options": ["1724", "1719", "1722", "1720"], "target_options": "1720", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_599_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_600", "question": "波皮亚·塞宾娜最后一次和尼禄离婚时间", "answer": [{"label": "65", "id": "65"}], "options": ["70", "67", "65", "61"], "target_options": "65", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_600_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_601", "question": "芬妮·史蒂文森最后一次和罗伯特·路易斯·史蒂文森离婚时间", "answer": [{"label": "1894", "id": "1894"}], "options": ["1916", "1919", "1911", "1894"], "target_options": "1894", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_601_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_602", "question": "芬妮·史蒂文森最后一次和罗伯特·路易斯·史蒂文森离婚时间", "answer": [{"label": "1894", "id": "1894"}], "options": ["1894", "1913", "1916", "1918"], "target_options": "1894", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_602_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_603", "question": "米尔卡·费德勒第一次和罗杰·费德勒结婚时间？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["1998", "2005", "2008", "2009"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_603_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_604", "question": "克洛迪雅·奥克塔薇尔最后一次和尼禄离婚时间", "answer": [{"label": "62", "id": "62"}], "options": ["65", "64", "62", "57"], "target_options": "62", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_604_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_605", "question": "娜德斯达·克鲁普斯卡娅最后一次和列宁离婚时间", "answer": [{"label": "1924", "id": "1924"}], "options": ["1944", "1924", "1932", "1941"], "target_options": "1924", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_605_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_606", "question": "科西玛·瓦格纳最后一次和理查德·瓦格納离婚时间", "answer": [{"label": "1883", "id": "1883"}], "options": ["1935", "1883", "1932", "1922"], "target_options": "1883", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_606_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_607", "question": "斯塔蒂利亚·梅塞利娜第一次和Marcus Julius Vestinus Atticus结婚时间？", "answer": [{"label": "63", "id": "63"}], "options": ["55", "59", "62", "63"], "target_options": "63", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_607_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_608", "question": "保罗·本托第一次成为韩国国家足球队团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2018", "2000", "2009", "2010"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_608_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_609", "question": "希伦尼奥·靴利拿第一次成为国际米兰足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1953", "1954", "1960", "1952"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_609_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_610", "question": "斯图尔特.巴克斯特第一次成为神户胜利船团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1974", "1973", "1970", "1997"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_610_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_611", "question": "卡尔斯滕·鲍曼第一次成为杜伊斯堡足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2009", "2000", "2013", "2007"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_611_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_612", "question": "卢西亚诺·斯帕莱蒂第一次成为圣彼得堡泽尼特足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["2009", "1985", "1988", "1978"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_612_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_613", "question": "佛朗哥·福达第一次成为奥地利国家足球队团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2017", "2019", "2014", "2008"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_613_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_614", "question": "Félix Barderas Sierra第一次成为丰拉夫拉达足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["2008", "2003", "2005", "1998"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_614_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_615", "question": "安原成泰第一次成为刈谷足球会团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["1996", "2006", "1997", "1999"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_615_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_616", "question": "马丁·施密特第一次成为沃尔夫斯堡足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2012", "2010", "2000", "2017"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_616_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_617", "question": "吉米·康纳斯第一次成为玛丽亚·莎拉波娃团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["1999", "1998", "2008", "1993"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_617_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_618", "question": "Kurt Gogsch第一次成为奥厄足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1946", "1916", "1920", "1919"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_618_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_619", "question": "希伦尼奥·靴利拿第一次成为国际米兰足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1960", "1992", "1993", "1996"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_619_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_620", "question": "菲利普·科库第一次成为PSV燕豪芬团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["1999", "1993", "2014", "1996"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_620_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_621", "question": "吉米·康纳斯第一次成为玛丽亚·莎拉波娃团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["2007", "2004", "2008", "1995"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_621_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_622", "question": "吉奥瓦尼·特拉帕托尼第一次成为AC米兰团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1961", "1975", "1958", "1957"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_622_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_623", "question": "Kurt Gogsch第一次成为奥厄足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1932", "1946", "1931", "1924"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_623_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_624", "question": "拉尔夫·哈森许特尔第一次成为RB莱比锡团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2016", "1999", "2008", "2011"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_624_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_625", "question": "迪迪埃·德尚第一次成为摩纳哥足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["1984", "1991", "2001", "1992"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_625_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_626", "question": "帕特里克·维埃拉第一次成为尼斯蔚蓝海岸奥林匹克体操俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2018", "2019", "2017", "2012"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_626_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_627", "question": "斯图尔特.巴克斯特第一次成为神户胜利船团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1989", "1997", "1990", "1987"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_627_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_628", "question": "布拉德·吉尔伯特第一次成为锦织圭团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2006", "2007", "2010", "2002"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_628_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_629", "question": "埃尔韦·勒纳尔第一次成为沙特阿拉伯国家足球队团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2012", "2018", "2017", "2019"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_629_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_630", "question": "吉米·康纳斯第一次成为安迪·罗迪克团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["1997", "2000", "1994", "2006"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_630_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_631", "question": "约阿希姆·勒夫第一次成为斯图加特体育俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1988", "1996", "1981", "1990"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_631_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_632", "question": "布拉德·吉尔伯特第一次成为安迪·穆雷团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2006", "1994", "2002", "2005"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_632_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_633", "question": "艾列高·沙基第一次成为意大利国家足球队团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1987", "1991", "1985", "1986"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_633_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_634", "question": "蒂埃里·劳雷斯第一次成为斯特拉斯堡竞赛会团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2016", "1996", "1988", "1998"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_634_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_635", "question": "达尔道伊·帕尔第一次成为柏林赫塔足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2012", "2014", "2002", "2015"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_635_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_636", "question": "积普·希基斯第一次成为拜仁慕尼黑足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1987", "id": "1987"}], "options": ["1967", "1987", "1970", "1957"], "target_options": "1987", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_636_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_637", "question": "马克·基恩勒第一次成为斯图加特二队团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2010", "2018", "2019", "2017"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_637_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_638", "question": "达尔道伊·帕尔第一次成为柏林赫塔足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["1992", "1984", "1990", "2015"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_638_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_639", "question": "亚历克斯·查普曼·弗格森第一次成为苏格兰足球代表队团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1985", "id": "1985"}], "options": ["1982", "1979", "1985", "1980"], "target_options": "1985", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_639_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_640", "question": "Jenő Károly第一次成为尤文图斯足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1923", "id": "1923"}], "options": ["1923", "1967", "1968", "1960"], "target_options": "1923", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_640_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_641", "question": "Pál Gilly-Goldberger第一次成为法兰克福足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1911", "id": "1911"}], "options": ["1891", "1893", "1911", "1885"], "target_options": "1911", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_641_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_642", "question": "Alex Sans Vega第一次成为库贝卡阿索斯车队团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2015", "1986", "1987", "1976"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_642_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_643", "question": "约阿希姆·勒夫第一次成为斯图加特体育俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["2003", "1999", "1996", "2002"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_643_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_644", "question": "佛朗哥·福达第一次成为格拉兹风暴足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["1999", "2004", "2014", "2005"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_644_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_645", "question": "Pál Gilly-Goldberger第一次成为法兰克福足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1911", "id": "1911"}], "options": ["1902", "1901", "1898", "1911"], "target_options": "1911", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_645_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_646", "question": "Józef Szkolnikowski第一次成为波兰国家足球队团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1921", "id": "1921"}], "options": ["1904", "1901", "1903", "1921"], "target_options": "1921", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_646_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_647", "question": "佛朗哥·福达第一次成为奥地利国家足球队团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2013", "2017", "2002", "2011"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_647_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_648", "question": "赫尔曼·格兰德第一次成为柏林普鲁士网球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1996", "1968", "1967", "1963"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_648_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_649", "question": "赫尔曼·格兰德第一次成为柏林普鲁士网球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1996", "1983", "1992", "1994"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_649_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_650", "question": "Jenő Károly第一次成为尤文图斯足球俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1923", "id": "1923"}], "options": ["1992", "1990", "1981", "1923"], "target_options": "1923", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_650_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_651", "question": "安德烈·舍甫琴科第一次成为乌克兰国家足球队团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2007", "2004", "2010", "2016"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_651_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_652", "question": "杜桑·乌赫林第一次成为捷克国家足球队团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1988", "1987", "1981", "1993"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_652_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_653", "question": "吉奥瓦尼·特拉帕托尼第一次成为AC米兰团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1966", "1964", "1965", "1975"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_653_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_654", "question": "马尔卡罗夫第一次成为亚美尼亚国家足球队团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1972", "1970", "1992", "1960"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_654_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_655", "question": "连拿度·鲁达第一次成为弗拉门戈体育俱乐部团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2017", "2018", "2016", "2007"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_655_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_656", "question": "艾列高·沙基第一次成为意大利国家足球队团队的主教练的开始时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1982", "1981", "1991", "1976"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_656_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_657", "question": "奥赛·邦苏最后一次何时停止从事君主？", "answer": [{"label": "1824", "id": "1824"}], "options": ["1821", "1828", "1826", "1824"], "target_options": "1824", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_657_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_658", "question": "弗朗切斯科二世·斯福尔扎最后一次何时停止从事君主？", "answer": [{"label": "1535", "id": "1535"}], "options": ["1540", "1537", "1535", "1532"], "target_options": "1535", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_658_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_659", "question": "弗朗切斯科二世·斯福尔扎最后一次何时停止从事君主？", "answer": [{"label": "1535", "id": "1535"}], "options": ["1535", "1537", "1539", "1529"], "target_options": "1535", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_659_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_660", "question": "朗金佛雷德国王最后一次何时停止从事君主？", "answer": [{"label": "814", "id": "814"}], "options": ["813", "819", "816", "814"], "target_options": "814", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_660_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_661", "question": "伊德里斯·阿卢玛最后一次何时停止从事君主？", "answer": [{"label": "1617", "id": "1617"}], "options": ["1598", "1589", "1617", "1600"], "target_options": "1617", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_661_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_662", "question": "普列姆佩二世最后一次何时停止从事君主？", "answer": [{"label": "1970", "id": "1970"}], "options": ["1971", "1975", "1972", "1970"], "target_options": "1970", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_662_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_663", "question": "德仁第一次何时开始从事君主？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2012", "2019", "2015", "2003"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_663_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_664", "question": "哈拉尔-克拉克最后一次何时停止从事君主？", "answer": [{"label": "827", "id": "827"}], "options": ["847", "846", "827", "845"], "target_options": "827", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_664_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_665", "question": "哈拉尔-克拉克最后一次何时停止从事君主？", "answer": [{"label": "827", "id": "827"}], "options": ["843", "827", "848", "846"], "target_options": "827", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_665_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_666", "question": "贝娅特丽克丝第一次何时开始从事君主？", "answer": [{"label": "1980", "id": "1980"}], "options": ["1977", "1974", "1972", "1980"], "target_options": "1980", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_666_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_667", "question": "亨利八世最后一次何时停止从事君主？", "answer": [{"label": "1547", "id": "1547"}], "options": ["1552", "1549", "1547", "1548"], "target_options": "1547", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_667_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_668", "question": "康斯坦丁二世第一次何时开始从事君主？", "answer": [{"label": "1964", "id": "1964"}], "options": ["1963", "1960", "1967", "1964"], "target_options": "1964", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_668_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_669", "question": "巴伐利亚的朱迪丝最后一次何时停止从事君主？", "answer": [{"label": "840", "id": "840"}], "options": ["848", "845", "840", "837"], "target_options": "840", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_669_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_670", "question": "海明王最后一次何时停止从事君主？", "answer": [{"label": "812", "id": "812"}], "options": ["804", "812", "814", "815"], "target_options": "812", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_670_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_671", "question": "哈拉尔五世第一次何时开始从事君主？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1975", "1983", "1986", "1991"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_671_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_672", "question": "奥塞·图图一世最后一次何时停止从事君主？", "answer": [{"label": "1717", "id": "1717"}], "options": ["1719", "1710", "1717", "1720"], "target_options": "1717", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_672_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_673", "question": "威廉·赫歇尔最后一次何时停止从事音樂家？", "answer": [{"label": "1781", "id": "1781"}], "options": ["1827", "1824", "1816", "1781"], "target_options": "1781", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_673_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_674", "question": "亨利·约瑟夫·阿纳斯塔斯·佩罗坦最后一次何时停止从事声乐指导？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1899", "1906", "1908"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_674_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_675", "question": "董建华第一次成为香港特别行政区行政长官的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1997", "1968", "1959", "1965"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_675_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_676", "question": "阮富仲第一次成为共产党总书记的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2005", "2010", "2011", "2013"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_676_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_677", "question": "毛泽东第一次成为中国共产党中央军事委员会主席的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1954", "id": "1954"}], "options": ["1896", "1904", "1954", "1902"], "target_options": "1954", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_677_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_678", "question": "张广建第一次成为北京市市长的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1912", "id": "1912"}], "options": ["1899", "1902", "1912", "1905"], "target_options": "1912", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_678_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_679", "question": "艾蒂安·德·热尔拉什第一次成为比利时首相的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1831", "id": "1831"}], "options": ["1817", "1831", "1825", "1822"], "target_options": "1831", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_679_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_680", "question": "董建华第一次成为香港特别行政区行政长官的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1973", "1997", "1972", "1974"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_680_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_681", "question": "胡耀邦第一次成为中国共产党中央委员会总书记的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1971", "1970", "1982", "1973"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_681_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_682", "question": "艾蒂安·德·热尔拉什第一次成为比利时首相的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1831", "id": "1831"}], "options": ["1820", "1831", "1824", "1825"], "target_options": "1831", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_682_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_683", "question": "列昂尼德·克拉夫丘克第一次成为乌克兰总统的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1987", "1991", "1990", "1992"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_683_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_684", "question": "胡耀邦第一次成为中国共产党中央委员会总书记的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1964", "1961", "1982", "1952"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_684_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_685", "question": "威廉·赫歇尔第一次成为英国皇家天文学会会长列表的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1821", "id": "1821"}], "options": ["1821", "1799", "1796", "1786"], "target_options": "1821", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_685_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_686", "question": "弗里茨·舍费尔第一次成为德国财政部长的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1940", "1949", "1937", "1927"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_686_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_687", "question": "毛泽东第一次成为中国共产党中央军事委员会主席的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1954", "id": "1954"}], "options": ["1954", "1951", "1953", "1946"], "target_options": "1954", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_687_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_688", "question": "阿斯考德第一次成为基辅大公的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "864", "id": "864"}], "options": ["865", "863", "861", "864"], "target_options": "864", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_688_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_689", "question": "威廉·赫歇尔第一次成为英国皇家天文学会会长列表的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1821", "id": "1821"}], "options": ["1817", "1819", "1810", "1821"], "target_options": "1821", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_689_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_690", "question": "康拉德·阿登纳第一次成为德国基督教民主联盟主席的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1935", "1946", "1926", "1934"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_690_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_691", "question": "沃尔特·哈尔斯坦第一次成为欧盟委员会主席的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1958", "id": "1958"}], "options": ["1941", "1938", "1958", "1939"], "target_options": "1958", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_691_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_692", "question": "黄郛第一次成为上海市市长的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1927", "id": "1927"}], "options": ["1913", "1927", "1916", "1912"], "target_options": "1927", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_692_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_693", "question": "艾萨克·牛顿第一次成为卢卡斯数学教授席位的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1669", "id": "1669"}], "options": ["1966", "1669", "1976", "1978"], "target_options": "1669", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_693_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_694", "question": "俞正声第一次成为中国共产党中央政治局委员的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["1979", "2002", "1982", "1983"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_694_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_695", "question": "俞正声第一次成为中国共产党中央政治局委员的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["1986", "1977", "2002", "1987"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_695_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_696", "question": "黄郛第一次成为上海市市长的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1927", "id": "1927"}], "options": ["1930", "1927", "1925", "1923"], "target_options": "1927", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_696_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_697", "question": "张广建第一次成为北京市市长的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1912", "id": "1912"}], "options": ["1912", "1896", "1889", "1895"], "target_options": "1912", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_697_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_698", "question": "赫尔曼·范龙佩第一次成为欧洲理事会主席的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["2002", "2009", "1998", "2003"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_698_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_699", "question": "绍利·尼尼斯托第一次成为芬兰总统的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2003", "2009", "2012", "2014"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_699_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_700", "question": "腓力三世第一次成为荷兰伯爵的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "1598", "id": "1598"}], "options": ["1594", "1592", "1588", "1598"], "target_options": "1598", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_700_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_701", "question": "孙明扬第一次成为教育局局长的在职官员的开始时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["1996", "1998", "2007", "1988"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_701_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_702", "question": "瓦尔特·格拉赫第一次成为弗劳恩霍夫协会的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1949", "1945", "1953", "1948"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_702_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_703", "question": "梅克伦堡的卡尔第一次成为近卫军的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1814", "id": "1814"}], "options": ["1811", "1812", "1814", "1815"], "target_options": "1814", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_703_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_704", "question": "弗里德里希·希策布鲁赫第一次成为马克斯·普朗克数学研究所的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1980", "id": "1980"}], "options": ["1971", "1974", "1980", "1968"], "target_options": "1980", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_704_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_705", "question": "威廉·卡纳里斯最后一次卸任阿勃维尔的主管或经理的结束时间？", "answer": [{"label": "1944", "id": "1944"}], "options": ["1947", "1946", "1944", "1948"], "target_options": "1944", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_705_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_706", "question": "爱德华多·阿马尔迪第一次成为欧洲核子研究组织的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1952", "id": "1952"}], "options": ["1952", "1939", "1940", "1932"], "target_options": "1952", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_706_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_707", "question": "赫爾曼·斯特魯維最后一次卸任柯尼斯堡天文台的主管或经理的结束时间？", "answer": [{"label": "1904", "id": "1904"}], "options": ["1939", "1946", "1904", "1948"], "target_options": "1904", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_707_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_708", "question": "埃贡·巴尔第一次成为汉堡大学和平安全政策研究所的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1984", "id": "1984"}], "options": ["1980", "1984", "1977", "1976"], "target_options": "1984", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_708_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_709", "question": "奥托·海克曼第一次成为欧洲南方天文台的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1962", "id": "1962"}], "options": ["1957", "1962", "1961", "1966"], "target_options": "1962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_709_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_710", "question": "老赫尔穆特·冯·毛奇第一次成为德国总参谋部的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1857", "id": "1857"}], "options": ["1857", "1844", "1845", "1843"], "target_options": "1857", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_710_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_711", "question": "Joseph Passalacqua第一次成为柏林埃及博物馆的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1828", "id": "1828"}], "options": ["1825", "1826", "1828", "1824"], "target_options": "1828", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_711_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_712", "question": "弗朗兹·克萨韦尔·冯·扎克第一次成为哥达天文台的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1787", "id": "1787"}], "options": ["1779", "1778", "1775", "1787"], "target_options": "1787", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_712_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_713", "question": "理查·科朗特第一次成为科朗数学研究所的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1935", "id": "1935"}], "options": ["1935", "1921", "1931", "1930"], "target_options": "1935", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_713_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_714", "question": "沃纳·迈克尔·布卢门撒尔第一次成为柏林犹太博物馆的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1987", "1997", "1982", "1989"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_714_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_715", "question": "乔治·拉辛格第一次成为罗森伯格大教堂合唱团的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1964", "id": "1964"}], "options": ["1950", "1964", "1958", "1955"], "target_options": "1964", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_715_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_716", "question": "赖因哈德·格伦第一次成为德国联邦情报局的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1956", "id": "1956"}], "options": ["1940", "1956", "1948", "1947"], "target_options": "1956", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_716_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_717", "question": "罗伯特·科赫第一次成为罗伯特·科赫研究所的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1891", "id": "1891"}], "options": ["1882", "1880", "1891", "1876"], "target_options": "1891", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_717_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_718", "question": "理查·科朗特第一次成为科朗数学研究所的主管或经理的开始时间？", "answer": [{"label": "1935", "id": "1935"}], "options": ["1928", "1933", "1935", "1938"], "target_options": "1935", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_718_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_719", "question": "愛德華·魏特最后一次卸任达豪集中营的主管或经理的结束时间？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1949", "1939", "1945", "1947"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_719_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_720", "question": "欧洲联盟第一次何时开始与西班牙共享边界？", "answer": [{"label": "1957", "id": "1957"}], "options": ["1957", "1954", "1944", "1956"], "target_options": "1957", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_720_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_721", "question": "欧洲联盟第一次何时开始与西班牙共享边界？", "answer": [{"label": "1957", "id": "1957"}], "options": ["1952", "1942", "1955", "1957"], "target_options": "1957", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_721_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_722", "question": "捷克斯洛伐克最后一次何时停止与匈牙利共享边界？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1992", "1995", "1990", "1994"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_722_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_723", "question": "捷克斯洛伐克最后一次何时停止与匈牙利共享边界？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1986", "1992", "1996", "1994"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_723_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_724", "question": "南斯拉夫最后一次何时停止与意大利共享边界？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1997", "1990", "1994", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_724_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_725", "question": "拉脱维亚第一次何时开始与波兰共享边界？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1908", "1911", "1907", "1918"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_725_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_726", "question": "阿拉伯国家联盟第一次何时开始与土耳其共享边界？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1945", "1932", "1931", "1922"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_726_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_727", "question": "美利坚联盟国最后一次何时停止与美國共享边界？", "answer": [{"label": "1865", "id": "1865"}], "options": ["1867", "1865", "1858", "1870"], "target_options": "1865", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_727_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_728", "question": "莫雷斯内特最后一次何时停止与比利時共享边界？", "answer": [{"label": "1920", "id": "1920"}], "options": ["1922", "1919", "1923", "1920"], "target_options": "1920", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_728_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_729", "question": "阿拉伯国家联盟第一次何时开始与土耳其共享边界？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1936", "1933", "1945", "1926"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_729_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_730", "question": "土耳其第一次何时开始与希腊共享边界？", "answer": [{"label": "1923", "id": "1923"}], "options": ["1915", "1907", "1923", "1918"], "target_options": "1923", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_730_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_731", "question": "爱沙尼亚第一次何时开始与苏联共享边界？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1986", "1979", "1918", "1984"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_731_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_732", "question": "拉脱维亚第一次何时开始与波兰共享边界？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1981", "1918", "1984", "1973"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_732_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_733", "question": "土耳其第一次何时开始与希腊共享边界？", "answer": [{"label": "1923", "id": "1923"}], "options": ["1918", "1922", "1926", "1923"], "target_options": "1923", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_733_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_734", "question": "德国第一次何时开始与捷克斯洛伐克共享边界？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1900", "1908", "1907", "1918"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_734_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_735", "question": "弗吉尼亚州第一次何时开始与西北领地共享边界？", "answer": [{"label": "1787", "id": "1787"}], "options": ["1777", "1775", "1778", "1787"], "target_options": "1787", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_735_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_736", "question": "塔吉克斯坦第一次何时开始与阿富汗共享边界？", "answer": [{"label": "1885", "id": "1885"}], "options": ["1885", "1873", "1877", "1879"], "target_options": "1885", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_736_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_737", "question": "弗吉尼亚州第一次何时开始与西北领地共享边界？", "answer": [{"label": "1787", "id": "1787"}], "options": ["1786", "1783", "1791", "1787"], "target_options": "1787", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_737_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_738", "question": "爱沙尼亚第一次何时开始与苏联共享边界？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1918", "1985", "1982", "1975"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_738_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_739", "question": "君士坦丁堡第一次被拜占庭替代的时间？", "answer": [{"label": "330", "id": "330"}], "options": ["326", "315", "330", "324"], "target_options": "330", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_739_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_740", "question": "南澳大利亚州第一次被新南威尔士州替代的时间？", "answer": [{"label": "1836", "id": "1836"}], "options": ["1836", "1828", "1822", "1830"], "target_options": "1836", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_740_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_741", "question": "南澳大利亚州第一次被新南威尔士州替代的时间？", "answer": [{"label": "1836", "id": "1836"}], "options": ["1829", "1823", "1836", "1831"], "target_options": "1836", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_741_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_742", "question": "纳粹德国最后一次被魏瑪共和国替代的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1944", "2024", "1949", "1947"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_742_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_743", "question": "德国州警第一次被德国人民警察替代的时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1982", "1990", "1979", "1983"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_743_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_744", "question": "东德最后一次被德意志国替代的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1988", "2024", "1991", "1993"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_744_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_745", "question": "维肯郡第一次被布斯克吕郡替代的时间？", "answer": [{"label": "2020", "id": "2020"}], "options": ["2020", "2009", "2019", "2016"], "target_options": "2020", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_745_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_746", "question": "维肯郡第一次被布斯克吕郡替代的时间？", "answer": [{"label": "2020", "id": "2020"}], "options": ["2018", "2015", "2017", "2020"], "target_options": "2020", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_746_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_747", "question": "县第一次被县替代的时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2012", "2014", "2008", "2015"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_747_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_748", "question": "翁布勒第一次被格雷库尔替代的时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2011", "2012", "2007", "2019"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_748_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_749", "question": "世界时第一次被格林尼治标准时间替代的时间？", "answer": [{"label": "1925", "id": "1925"}], "options": ["1919", "1922", "1912", "1925"], "target_options": "1925", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_749_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_750", "question": "苏格兰议会区域第一次被苏格兰地方政府区划替代的时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1989", "1988", "1996", "1986"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_750_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_751", "question": "印度尼西亚第一次被荷属东印度替代的时间？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1945", "1940", "1944", "1942"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_751_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_752", "question": "英伦汽车最后一次被华普替代的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2017", "2024", "2016", "2014"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_752_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_753", "question": "纳粹德国最后一次被魏瑪共和国替代的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1948", "1945", "1947"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_753_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_754", "question": "阿尔法·罗密欧第一次被索伯车队替代的时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2009", "2000", "2019", "2011"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_754_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_755", "question": "毕宿五车队第一次被红牛第二车队替代的时间？", "answer": [{"label": "2020", "id": "2020"}], "options": ["2016", "2010", "2020", "2013"], "target_options": "2020", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_755_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_756", "question": "波尔沃第一次被波尔沃替代的时间？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1997", "1995", "1992", "1989"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_756_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_757", "question": "约旦第一次被巴勒斯坦托管地替代的时间？", "answer": [{"label": "1948", "id": "1948"}], "options": ["1945", "1937", "1946", "1948"], "target_options": "1948", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_757_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_758", "question": "台北国际社区广播电台第一次被美国军中广播替代的时间？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1976", "1979", "1969", "1981"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_758_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_759", "question": "阿夫朗什第一次被圣马丹德尚替代的时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2011", "2002", "2010", "2019"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_759_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_760", "question": "委内瑞拉流亡最高法院第一次被委内瑞拉最高法院替代的时间？", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1995", "1999", "1994", "1984"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_760_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_761", "question": "沙勒罗瓦第一次被朗萨尔替代的时间？", "answer": [{"label": "1977", "id": "1977"}], "options": ["1960", "1968", "1977", "1971"], "target_options": "1977", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_761_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_762", "question": "晖致第一次被迈兰替代的时间？", "answer": [{"label": "2020", "id": "2020"}], "options": ["2009", "2020", "2012", "2014"], "target_options": "2020", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_762_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_763", "question": "英国莱茵军团最后一次被盟軍第21集團軍群替代的时间？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1986", "1998", "1945", "1996"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_763_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_764", "question": "北领地第一次被南澳大利亚州替代的时间？", "answer": [{"label": "1911", "id": "1911"}], "options": ["1900", "1911", "1902", "1903"], "target_options": "1911", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_764_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_765", "question": "居斯塔夫·埃菲尔大学第一次被IFSTTAR替代的时间？", "answer": [{"label": "2020", "id": "2020"}], "options": ["2010", "2020", "2017", "2019"], "target_options": "2020", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_765_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_766", "question": "当皮埃尔第一次被小梅尔塞替代的时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2019", "2010", "2002", "2009"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_766_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_767", "question": "锡卡拉特瓦第一次被普尔基拉替代的时间？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["1999", "2009", "2008", "2005"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_767_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_768", "question": "萨斯塔马拉第一次被莫希耶尔维替代的时间？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["2009", "2004", "2002", "1999"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_768_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_769", "question": "丰坦第一次被阿尔居埃勒替代的时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2009", "2001", "2019", "2012"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_769_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_770", "question": "萨斯塔马拉第一次被莫希耶尔维替代的时间？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["2004", "1998", "2009", "2003"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_770_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_771", "question": "鲁亚克最后一次被鲁亚克替代的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2016", "2019", "2024", "2020"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_771_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_772", "question": "浩罕汗国最后一次被大玉茲替代的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1879", "1878", "1876", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_772_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_773", "question": "楠谢第一次被比耶讷河畔维拉尔替代的时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2010", "2019", "2013", "2012"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_773_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_774", "question": "英国广播公司世界新闻频道第一次被BBC世界服务电视替代的时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1988", "1992", "1991", "1985"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_774_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_775", "question": "莱贝尔维尔第一次被圣让德贝尔维尔替代的时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2010", "2012", "2019", "2013"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_775_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_776", "question": "苏联奥林匹克委员会最后一次被拉脫維亞奧林匹克委員會替代的时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1990", "1989", "1994", "1995"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_776_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_777", "question": "沙勒罗瓦第一次被朗萨尔替代的时间？", "answer": [{"label": "1977", "id": "1977"}], "options": ["1977", "1962", "1967", "1970"], "target_options": "1977", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_777_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_778", "question": "公共助推核心第一次开始制造波音的时间？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1992", "1982", "1998", "1991"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_778_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_779", "question": "三角洲系列运载火箭第一次开始制造道格拉斯飞行器公司的时间？", "answer": [{"label": "1959", "id": "1959"}], "options": ["1959", "1952", "1942", "1949"], "target_options": "1959", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_779_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_780", "question": "三菱Proudia第一次开始制造三菱汽车的时间？", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["2012", "2010", "2009", "1999"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_780_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_781", "question": "Pentium D第一次开始制造英特尔的时间？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["1999", "2005", "1997", "1993"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_781_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_782", "question": "擎天神II运载火箭第一次开始制造通用动力的时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1985", "1992", "1989", "1991"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_782_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_783", "question": "宇宙神-2AS第一次开始制造马丁·玛丽埃塔的时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1974", "1993", "1979", "1978"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_783_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_784", "question": "五十铃Gemini第一次开始制造五十铃的时间？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1963", "1965", "1959", "1974"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_784_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_785", "question": "宇宙神-2A第一次开始制造通用动力的时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1979", "1992", "1987", "1990"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_785_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_786", "question": "三菱ASX第一次开始制造雷诺的时间？", "answer": [{"label": "2023", "id": "2023"}], "options": ["2016", "2010", "2015", "2023"], "target_options": "2023", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_786_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_787", "question": "三菱Dignity第一次开始制造三菱汽车的时间？", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["2009", "1999", "2010", "2007"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_787_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_788", "question": "铃木Landy第一次开始制造日产汽车的时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["1997", "2007", "2001", "2003"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_788_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_789", "question": "日产Livina第一次开始制造日产汽车的时间？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["1994", "2006", "1998", "2001"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_789_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_790", "question": "日产Livina第一次开始制造日产汽车的时间？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["1999", "2001", "1998", "2006"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_790_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_791", "question": "拉巴特第一次何时成为法属摩洛哥首都？", "answer": [{"label": "1912", "id": "1912"}], "options": ["1899", "1902", "1912", "1901"], "target_options": "1912", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_791_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_792", "question": "马尼拉市第一次何时成为菲律宾自治领首都？", "answer": [{"label": "1935", "id": "1935"}], "options": ["1972", "1935", "1973", "1969"], "target_options": "1935", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_792_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_793", "question": "松巴第一次何时成为马拉威首都？", "answer": [{"label": "1880", "id": "1880"}], "options": ["1873", "1863", "1880", "1870"], "target_options": "1880", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_793_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_794", "question": "布琼布拉第一次何时成为蒲隆地首都？", "answer": [{"label": "1962", "id": "1962"}], "options": ["1958", "1948", "1962", "1960"], "target_options": "1962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_794_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_795", "question": "阿布贾第一次何时成为奈及利亚首都？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1990", "1991", "1984", "1994"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_795_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_796", "question": "马尼拉市第一次何时成为菲律宾自治领首都？", "answer": [{"label": "1935", "id": "1935"}], "options": ["1935", "1927", "1928", "1931"], "target_options": "1935", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_796_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_797", "question": "布拉柴维尔第一次何时成为法属赤道非洲首都？", "answer": [{"label": "1910", "id": "1910"}], "options": ["1892", "1898", "1901", "1910"], "target_options": "1910", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_797_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_798", "question": "台北市第一次何时成为台湾日治时期首都？", "answer": [{"label": "1895", "id": "1895"}], "options": ["1889", "1886", "1883", "1895"], "target_options": "1895", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_798_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_799", "question": "阿什哈巴德第一次何时成为Askgabat District首都？", "answer": [{"label": "1882", "id": "1882"}], "options": ["1870", "1871", "1882", "1864"], "target_options": "1882", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_799_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_800", "question": "大马士革第一次何时成为沙姆地区首都？", "answer": [{"label": "636", "id": "636"}], "options": ["1946", "636", "1934", "1944"], "target_options": "636", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_800_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_801", "question": "金沙萨第一次何时成为萨伊首都？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1962", "1959", "1954", "1971"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_801_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_802", "question": "亚丁第一次何时成为也门首都？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2007", "2005", "2015", "2002"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_802_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_803", "question": "杜尚别第一次何时成为布哈拉埃米尔国首都？", "answer": [{"label": "1921", "id": "1921"}], "options": ["1922", "1921", "1911", "1919"], "target_options": "1921", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_803_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_804", "question": "塞勒姆第一次何时成为俄勒冈州首都？", "answer": [{"label": "1859", "id": "1859"}], "options": ["1859", "1847", "1854", "1852"], "target_options": "1859", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_804_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_805", "question": "利雅德第一次何时成为沙特阿拉伯首都？", "answer": [{"label": "1819", "id": "1819"}], "options": ["1819", "1816", "1808", "1815"], "target_options": "1819", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_805_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_806", "question": "耶路撒冷第一次何时成为以色列首都？", "answer": [{"label": "1950", "id": "1950"}], "options": ["1950", "1945", "1948", "1939"], "target_options": "1950", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_806_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_807", "question": "欧亚拉第一次何时成为赤道几内亚首都？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2013", "2015", "2017", "2009"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_807_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_808", "question": "伊斯兰堡第一次何时成为西巴基斯坦首都？", "answer": [{"label": "1965", "id": "1965"}], "options": ["1951", "1960", "1961", "1965"], "target_options": "1965", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_808_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_809", "question": "马拉博第一次何时成为西属几内亚首都？", "answer": [{"label": "1926", "id": "1926"}], "options": ["1961", "1963", "1954", "1926"], "target_options": "1926", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_809_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_810", "question": "基特加第一次何时成为蒲隆地首都？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2019", "2014", "2012", "2007"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_810_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_811", "question": "尼科西亚第一次何时成为塞浦路斯王国首都？", "answer": [{"label": "1192", "id": "1192"}], "options": ["1953", "1957", "1960", "1192"], "target_options": "1192", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_811_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_812", "question": "里加第一次何时成为里加省首都？", "answer": [{"label": "1713", "id": "1713"}], "options": ["1986", "1992", "1989", "1713"], "target_options": "1713", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_812_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_813", "question": "卢布尔雅那第一次何时成为伊利里亚省首都？", "answer": [{"label": "1809", "id": "1809"}], "options": ["1984", "1978", "1809", "1987"], "target_options": "1809", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_813_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_814", "question": "东京都第一次何时成为大日本帝国首都？", "answer": [{"label": "1868", "id": "1868"}], "options": ["1848", "1850", "1842", "1868"], "target_options": "1868", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_814_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_815", "question": "伯尔尼第一次何时成为瑞士首都？", "answer": [{"label": "1848", "id": "1848"}], "options": ["1840", "1848", "1838", "1832"], "target_options": "1848", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_815_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_816", "question": "江户最后一次何时停止成为日本首都？", "answer": [{"label": "1868", "id": "1868"}], "options": ["1870", "1865", "1873", "1868"], "target_options": "1868", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_816_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_817", "question": "柏林第一次何时成为德国首都？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1986", "1987", "1976", "1990"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_817_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_818", "question": "卡哈巴第一次何时成为亚拉巴马州首都？", "answer": [{"label": "1820", "id": "1820"}], "options": ["1815", "1820", "1818", "1822"], "target_options": "1820", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_818_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_819", "question": "都灵第一次何时成为萨丁尼亚王国首都？", "answer": [{"label": "1720", "id": "1720"}], "options": ["1810", "1811", "1720", "1804"], "target_options": "1720", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_819_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_820", "question": "维琪第一次何时成为法国首都？", "answer": [{"label": "1940", "id": "1940"}], "options": ["1940", "1929", "1936", "1934"], "target_options": "1940", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_820_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_821", "question": "阿克拉第一次何时成为英属黄金海岸首都？", "answer": [{"label": "1877", "id": "1877"}], "options": ["1876", "1870", "1877", "1881"], "target_options": "1877", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_821_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_822", "question": "东京府最后一次何时停止成为日本首都？", "answer": [{"label": "1943", "id": "1943"}], "options": ["1943", "1945", "1937", "1946"], "target_options": "1943", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_822_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_823", "question": "蒙得维的亚第一次何时成为乌拉圭首都？", "answer": [{"label": "1828", "id": "1828"}], "options": ["1819", "1826", "1825", "1828"], "target_options": "1828", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_823_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_824", "question": "安卡拉第一次何时成为土耳其首都？", "answer": [{"label": "1923", "id": "1923"}], "options": ["1915", "1921", "1922", "1923"], "target_options": "1923", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_824_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_825", "question": "安纳波利斯第一次何时成为英属马里兰省首都？", "answer": [{"label": "1694", "id": "1694"}], "options": ["1689", "1694", "1690", "1681"], "target_options": "1694", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_825_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_826", "question": "科英布拉第一次何时成为葡萄牙首都？", "answer": [{"label": "1129", "id": "1129"}], "options": ["1125", "1122", "1116", "1129"], "target_options": "1129", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_826_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_827", "question": "波恩第一次何时成为科隆选侯国首都？", "answer": [{"label": "1289", "id": "1289"}], "options": ["1289", "1933", "1941", "1940"], "target_options": "1289", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_827_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_828", "question": "塔斯卡卢萨第一次何时成为亚拉巴马州首都？", "answer": [{"label": "1826", "id": "1826"}], "options": ["1821", "1826", "1814", "1823"], "target_options": "1826", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_828_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_829", "question": "魁北克市第一次何时成为魁北克省首都？", "answer": [{"label": "1867", "id": "1867"}], "options": ["1867", "1855", "1865", "1863"], "target_options": "1867", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_829_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_830", "question": "里约热内卢第一次何时成为巴西首都？", "answer": [{"label": "1763", "id": "1763"}], "options": ["1763", "1759", "1762", "1760"], "target_options": "1763", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_830_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_831", "question": "东京市最后一次何时停止成为日本首都？", "answer": [{"label": "1943", "id": "1943"}], "options": ["1943", "1947", "1944", "1945"], "target_options": "1943", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_831_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_832", "question": "赫尔辛基第一次何时成为芬兰大公国首都？", "answer": [{"label": "1809", "id": "1809"}], "options": ["1809", "1793", "1798", "1801"], "target_options": "1809", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_832_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_833", "question": "瓦列霍第一次何时成为加利福尼亚州首都？", "answer": [{"label": "1852", "id": "1852"}], "options": ["1850", "1849", "1848", "1852"], "target_options": "1852", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_833_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_834", "question": "布拉格第一次何时成为波希米亚公国首都？", "answer": [{"label": "895", "id": "895"}], "options": ["1913", "1910", "895", "1902"], "target_options": "895", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_834_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_835", "question": "纽约第一次何时成为美国首都？", "answer": [{"label": "1785", "id": "1785"}], "options": ["1785", "1777", "1773", "1779"], "target_options": "1785", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_835_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_836", "question": "贝尔法斯特第一次何时成为北爱尔兰首都？", "answer": [{"label": "1921", "id": "1921"}], "options": ["1911", "1914", "1907", "1921"], "target_options": "1921", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_836_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_837", "question": "都柏林第一次何时成为Ireland首都？", "answer": [{"label": "1801", "id": "1801"}], "options": ["1786", "1784", "1776", "1801"], "target_options": "1801", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_837_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_838", "question": "京都市第一次何时成为日本首都？", "answer": [{"label": "794", "id": "794"}], "options": ["794", "784", "788", "790"], "target_options": "794", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_838_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_839", "question": "圣荷西第一次何时成为圣塔克拉拉县首都？", "answer": [{"label": "1850", "id": "1850"}], "options": ["1831", "1850", "1840", "1843"], "target_options": "1850", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_839_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_840", "question": "费城第一次何时成为美国首都？", "answer": [{"label": "1790", "id": "1790"}], "options": ["1784", "1786", "1782", "1790"], "target_options": "1790", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_840_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_841", "question": "布达佩斯第一次何时成为匈牙利王国首都？", "answer": [{"label": "1920", "id": "1920"}], "options": ["1919", "1911", "1922", "1920"], "target_options": "1920", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_841_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_842", "question": "库塔伊西第一次何时成为格鲁吉亚共和国首都？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2012", "2009", "2013", "2000"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_842_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_843", "question": "斯德哥尔摩第一次何时成为瑞典首都？", "answer": [{"label": "1436", "id": "1436"}], "options": ["1427", "1430", "1432", "1436"], "target_options": "1436", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_843_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_844", "question": "奥克兰第一次何时成为新西兰首都？", "answer": [{"label": "1841", "id": "1841"}], "options": ["1839", "1835", "1841", "1838"], "target_options": "1841", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_844_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_845", "question": "恩吉鲁穆德第一次何时成为帛琉首都？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2002", "2000", "2005", "2006"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_845_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_846", "question": "基多第一次何时成为厄瓜多尔首都？", "answer": [{"label": "1830", "id": "1830"}], "options": ["1822", "1820", "1830", "1824"], "target_options": "1830", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_846_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_847", "question": "新德里第一次何时成为英属印度首都？", "answer": [{"label": "1911", "id": "1911"}], "options": ["1896", "1888", "1898", "1911"], "target_options": "1911", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_847_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_848", "question": "平壤第一次何时成为高句丽首都？", "answer": [{"label": "37", "id": "37"}], "options": ["1938", "1945", "37", "1946"], "target_options": "37", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_848_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_849", "question": "特古西加尔巴第一次何时成为洪都拉斯首都？", "answer": [{"label": "1880", "id": "1880"}], "options": ["1867", "1875", "1880", "1872"], "target_options": "1880", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_849_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_850", "question": "奥古斯塔第一次何时成为缅因州首都？", "answer": [{"label": "1832", "id": "1832"}], "options": ["1824", "1821", "1832", "1822"], "target_options": "1832", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_850_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_851", "question": "科洛尼亚第一次何时成为密克罗尼西亚联邦首都？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1976", "1968", "1979", "1980"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_851_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_852", "question": "墨尔本第一次何时成为Port Phillip District首都？", "answer": [{"label": "1836", "id": "1836"}], "options": ["1809", "1814", "1836", "1811"], "target_options": "1836", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_852_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_853", "question": "达喀尔拉力赛第一次何时开始位于非洲？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1979", "1976", "1972", "1981"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_853_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_854", "question": "Pro14联赛第一次何时开始位于苏格兰？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["2001", "1999", "2002", "1994"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_854_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_855", "question": "达喀尔拉力赛第一次何时开始位于非洲？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1979", "1972", "1969", "1966"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_855_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_856", "question": "苏军中央集群第一次何时开始位于匈牙利？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1941", "1945", "1933", "1944"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_856_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_857", "question": "Pro14联赛第一次何时开始位于苏格兰？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["1978", "2001", "1979", "1969"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_857_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_858", "question": "苏军中央集群第一次何时开始位于匈牙利？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1930", "1945", "1935", "1938"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_858_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_859", "question": "维基教育基金会第一次何时开始位于旧金山？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2004", "1997", "2006", "2013"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_859_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_860", "question": "黑死病第一次何时开始位于亚洲？", "answer": [{"label": "1338", "id": "1338"}], "options": ["1332", "1338", "1327", "1333"], "target_options": "1338", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_860_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_861", "question": "大卫·伯恩与布莱恩·伊诺之歌巡演第一次何时开始位于北美洲？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["2004", "2002", "1996", "2008"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_861_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_862", "question": "戈达德太空研究所第一次何时开始位于纽约？", "answer": [{"label": "1961", "id": "1961"}], "options": ["1961", "1956", "1954", "1953"], "target_options": "1961", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_862_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_863", "question": "大卫·伯恩与布莱恩·伊诺之歌巡演第一次何时开始位于北美洲？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["1993", "2000", "1999", "2008"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_863_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_864", "question": "诺曼底模式第一次何时开始位于米兰？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2013", "2014", "2015", "2010"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_864_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_865", "question": "欧洲联盟第一次何时开始收购行政地域实体比利时？", "answer": [{"label": "1958", "id": "1958"}], "options": ["1958", "1940", "1937", "1929"], "target_options": "1958", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_865_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_866", "question": "欧洲联盟第一次何时开始收购行政地域实体比利时？", "answer": [{"label": "1958", "id": "1958"}], "options": ["1950", "1945", "1953", "1958"], "target_options": "1958", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_866_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_867", "question": "德意志邦联最后一次何时停止收购行政地域实体卢森堡？", "answer": [{"label": "1866", "id": "1866"}], "options": ["1864", "1869", "1868", "1866"], "target_options": "1866", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_867_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_868", "question": "英国第一次何时开始收购行政地域实体南爱尔兰？", "answer": [{"label": "1921", "id": "1921"}], "options": ["1920", "1921", "1915", "1919"], "target_options": "1921", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_868_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_869", "question": "美国第一次何时开始收购行政地域实体特拉华州？", "answer": [{"label": "1787", "id": "1787"}], "options": ["1786", "1789", "1787", "1779"], "target_options": "1787", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_869_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_870", "question": "美国第一次何时开始收购行政地域实体特拉华州？", "answer": [{"label": "1787", "id": "1787"}], "options": ["1787", "1763", "1761", "1759"], "target_options": "1787", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_870_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_871", "question": "美利坚联盟国最后一次何时停止收购行政地域实体亚拉巴马州？", "answer": [{"label": "1865", "id": "1865"}], "options": ["1865", "1867", "1859", "1870"], "target_options": "1865", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_871_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_872", "question": "哥伦比亚特区第一次何时开始收购行政地域实体亚历山德里亚？", "answer": [{"label": "1790", "id": "1790"}], "options": ["1770", "1778", "1790", "1776"], "target_options": "1790", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_872_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_873", "question": "德国第一次何时开始收购行政地域实体巴登-符腾堡？", "answer": [{"label": "1952", "id": "1952"}], "options": ["1930", "1952", "1936", "1935"], "target_options": "1952", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_873_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_874", "question": "哥伦比亚特区第一次何时开始收购行政地域实体亚历山德里亚？", "answer": [{"label": "1790", "id": "1790"}], "options": ["1777", "1790", "1787", "1785"], "target_options": "1790", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_874_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_875", "question": "伊夫林省第一次何时开始收购行政地域实体布瓦达尔西？", "answer": [{"label": "1968", "id": "1968"}], "options": ["1959", "1968", "1958", "1948"], "target_options": "1968", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_875_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_876", "question": "里尔欧洲都会区第一次何时开始收购行政地域实体里尔？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1967", "1959", "1962", "1963"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_876_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_877", "question": "伊夫林省第一次何时开始收购行政地域实体布瓦达尔西？", "answer": [{"label": "1968", "id": "1968"}], "options": ["1953", "1963", "1968", "1966"], "target_options": "1968", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_877_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_878", "question": "德意志邦联最后一次何时停止收购行政地域实体卢森堡？", "answer": [{"label": "1866", "id": "1866"}], "options": ["1871", "1866", "1868", "1859"], "target_options": "1866", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_878_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_879", "question": "西苏门答腊省第一次何时开始收购行政地域实体巴东帕里亚曼县？", "answer": [{"label": "1957", "id": "1957"}], "options": ["1957", "1941", "1950", "1949"], "target_options": "1957", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_879_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_880", "question": "西苏门答腊省第一次何时开始收购行政地域实体巴东帕里亚曼县？", "answer": [{"label": "1957", "id": "1957"}], "options": ["1949", "1957", "1952", "1954"], "target_options": "1957", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_880_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_881", "question": "库肖昆纳特次区第一次何时开始收购行政地域实体阿拉武斯？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1988", "1994", "1985", "1986"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_881_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_882", "question": "库肖昆纳特次区第一次何时开始收购行政地域实体阿拉武斯？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1989", "1994", "1990", "1991"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_882_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_883", "question": "苏波赫亚次区第一次何时开始收购行政地域实体卡里约基？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1987", "1992", "1997", "1994"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_883_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_884", "question": "苏波赫亚次区第一次何时开始收购行政地域实体卡里约基？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1989", "1994", "1984", "1988"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_884_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_885", "question": "西德最后一次何时停止收购行政地域实体巴伐利亚州？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1992", "1993", "1986", "1990"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_885_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_886", "question": "德国第一次何时开始收购行政地域实体巴登-符腾堡？", "answer": [{"label": "1952", "id": "1952"}], "options": ["1953", "1952", "1949", "1939"], "target_options": "1952", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_886_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_887", "question": "西德最后一次何时停止收购行政地域实体巴伐利亚州？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1988", "1990", "1992", "1993"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_887_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_888", "question": "云杜拉第一次何时开始执教球队拉帕洛鲁恩特斯足球俱乐部？", "answer": [{"label": "1981", "id": "1981"}], "options": ["1969", "1981", "1972", "1959"], "target_options": "1981", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_888_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_889", "question": "彼得·保斯第一次何时开始执教球队阿贾克斯足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2012", "2006", "2011", "2016"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_889_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_890", "question": "奥达维奥·比安基第一次何时开始执教球队锡耶纳足球俱乐部？", "answer": [{"label": "1978", "id": "1978"}], "options": ["1953", "1949", "1952", "1978"], "target_options": "1978", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_890_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_891", "question": "马尔科·詹保罗第一次何时开始执教球队阿斯科利足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["1958", "2004", "1955", "1961"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_891_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_892", "question": "安德烈亚·皮尔洛第一次何时开始执教球队尤文图斯足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2020", "id": "2020"}], "options": ["2014", "2020", "2007", "2015"], "target_options": "2020", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_892_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_893", "question": "艾列高·沙基第一次何时开始执教球队里米尼？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1963", "1982", "1964", "1956"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_893_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_894", "question": "迪诺·佐夫第一次何时开始执教球队Italy national under-23 football team？", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1986", "1973", "1982", "1979"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_894_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_895", "question": "马尔切洛·里皮第一次何时开始执教球队U.C. Sampdoria under-19？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1970", "1982", "1968", "1963"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_895_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_896", "question": "安东尼奥·孔蒂第一次何时开始执教球队阿雷素体育会？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["1996", "1985", "2006", "1993"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_896_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_897", "question": "欧根尼奥·贝尔塞里尼最后一次何时停止担任球队U.S.D. Lavagnese 1919的教练？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2019", "2021", "2006", "2016"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_897_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_898", "question": "朱塞佩·梅阿查最后一次何时停止担任球队国际米兰足球俱乐部的教练？", "answer": [{"label": "1957", "id": "1957"}], "options": ["1982", "1957", "1971", "1981"], "target_options": "1957", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_898_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_899", "question": "罗伦特·白兰斯第一次何时开始执教球队波尔多足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2005", "2007", "1997", "2003"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_899_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_900", "question": "艾列高·沙基第一次何时开始执教球队里米尼？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1969", "1961", "1968", "1982"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_900_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_901", "question": "安东尼奥·孔蒂第一次何时开始执教球队阿雷素体育会？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["1998", "2001", "2003", "2006"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_901_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_902", "question": "沃尔特·曾加第一次何时开始执教球队布加勒斯特进展足球会？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["1995", "1998", "2002", "1993"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_902_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_903", "question": "迪迪埃·德尚第一次何时开始执教球队摩纳哥足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["1978", "1985", "2001", "1988"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_903_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_904", "question": "欧根尼奥·贝尔塞里尼最后一次何时停止担任球队U.S.D. Lavagnese 1919的教练？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2006", "2022", "2010", "2019"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_904_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_905", "question": "法比奥·卡佩罗第一次何时开始执教球队AC米兰预备队？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1968", "1982", "1964", "1967"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_905_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_906", "question": "阿尔曼多·卡斯泰拉齐最后一次何时停止担任球队国际米兰足球俱乐部的教练？", "answer": [{"label": "1938", "id": "1938"}], "options": ["1962", "1972", "1970", "1938"], "target_options": "1938", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_906_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_907", "question": "西蒙尼·因扎吉第一次何时开始执教球队拉齐奥足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2011", "2016", "2007", "2013"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_907_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_908", "question": "希伦尼奥·靴利拿最后一次何时停止担任球队巴塞罗那足球俱乐部的教练？", "answer": [{"label": "1981", "id": "1981"}], "options": ["1999", "1981", "2001", "1995"], "target_options": "1981", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_908_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_909", "question": "卡洛·安切洛蒂第一次何时开始执教球队雷焦安纳？", "answer": [{"label": "1995", "id": "1995"}], "options": ["1995", "1972", "1969", "1959"], "target_options": "1995", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_909_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_910", "question": "斯蒂法诺·皮奥利第一次何时开始执教球队沙勒尼塔纳足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1981", "1969", "2003", "1979"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_910_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_911", "question": "卢西亚诺·斯帕莱蒂第一次何时开始执教球队恩波利足球俱乐部？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1990", "1994", "1989", "1993"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_911_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_912", "question": "克劳迪奥·拉涅利第一次何时开始执教球队Vigor Lamezia？", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1970", "1964", "1986", "1968"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_912_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_913", "question": "吉奥瓦尼·特拉帕托尼第一次何时开始执教球队AC米兰？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1975", "1972", "1967", "1970"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_913_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_914", "question": "罗伯托·曼奇尼第一次何时开始执教球队佛罗伦萨足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["1982", "1980", "1973", "2001"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_914_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_915", "question": "克劳迪奥·拉涅利第一次何时开始执教球队Vigor Lamezia？", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1986", "1980", "1975", "1983"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_915_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_916", "question": "沃尔特·马扎里第一次何时开始执教球队艾西利亚尼？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["2001", "1983", "1977", "1986"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_916_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_917", "question": "卢西亚诺·斯帕莱蒂第一次何时开始执教球队恩波利足球俱乐部？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1992", "1986", "1994", "1989"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_917_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_918", "question": "马尔切洛·里皮第一次何时开始执教球队U.C. Sampdoria under-19？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1963", "1964", "1957", "1982"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_918_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_919", "question": "尤西比奥·迪佛朗西斯科第一次何时开始执教球队兰恰诺维图斯足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["1989", "1988", "1992", "2008"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_919_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_920", "question": "安德烈亚·皮尔洛第一次何时开始执教球队尤文图斯足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2020", "id": "2020"}], "options": ["1993", "1987", "2020", "1996"], "target_options": "2020", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_920_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_921", "question": "马西米利亚诺·阿莱格里第一次何时开始执教球队斯佩尔？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["2004", "1978", "1987", "1986"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_921_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_922", "question": "路易吉·西蒙尼最后一次何时停止担任球队古比奥足球俱乐部的教练？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2019", "2022", "2017", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_922_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_923", "question": "安基路·艾利斯奥第一次何时开始执教球队尤文图斯足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2008", "2010", "2004", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_923_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_924", "question": "弗兰克·德波尔第一次何时开始执教球队阿贾克斯足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2002", "2010", "1994", "1999"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_924_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_925", "question": "施云奴第一次何时开始执教球队奥林匹克里昂？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2006", "2010", "2019", "2012"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_925_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_926", "question": "马西米利亚诺·阿莱格里第一次何时开始执教球队斯佩尔？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["1992", "1991", "2004", "1990"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_926_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_927", "question": "法比奥·格罗素第一次何时开始执教球队巴里体育俱乐部？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2015", "2017", "2014", "2010"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_927_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_928", "question": "朱塞佩·梅阿查最后一次何时停止担任球队国际米兰足球俱乐部的教练？", "answer": [{"label": "1957", "id": "1957"}], "options": ["1982", "1979", "1981", "1957"], "target_options": "1957", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_928_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_929", "question": "希伦尼奥·靴利拿最后一次何时停止担任球队巴塞罗那足球俱乐部的教练？", "answer": [{"label": "1981", "id": "1981"}], "options": ["1981", "1992", "2001", "1999"], "target_options": "1981", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_929_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_930", "question": "罗伊·霍奇森第一次何时开始执教球队哈尔姆斯塔德BK？", "answer": [{"label": "1976", "id": "1976"}], "options": ["1976", "1962", "1974", "1971"], "target_options": "1976", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_930_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_931", "question": "吉奥瓦尼·特拉帕托尼第一次何时开始执教球队AC米兰？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1958", "1975", "1956", "1957"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_931_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_932", "question": "路易吉·拉迪切最后一次何时停止担任球队蒙扎足球俱樂部的教练？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1997", "2019", "2015", "2020"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_932_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_933", "question": "法布里齐奥·拉瓦内利第一次何时开始执教球队尤文图斯足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2009", "2007", "2002", "2011"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_933_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_934", "question": "毛里齐奥·萨里第一次何时开始执教球队A.C. Sansovino？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["1991", "2000", "1982", "1989"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_934_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_935", "question": "文森佐·蒙特拉第一次何时开始执教球队卡塔尼亚足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2008", "2011", "1995", "2005"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_935_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_936", "question": "罗伯托·曼奇尼第一次何时开始执教球队佛罗伦萨足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["2001", "1985", "1974", "1984"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_936_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_937", "question": "罗伊·霍奇森第一次何时开始执教球队哈尔姆斯塔德BK？", "answer": [{"label": "1976", "id": "1976"}], "options": ["1930", "1932", "1976", "1921"], "target_options": "1976", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_937_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_938", "question": "沃尔特·马扎里第一次何时开始执教球队艾西利亚尼？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["1991", "1979", "2001", "1989"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_938_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_939", "question": "蒂亚戈·莫塔第一次何时开始执教球队热那亚板球与足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2002", "2012", "2011", "2019"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_939_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_940", "question": "蒂亚戈·莫塔第一次何时开始执教球队热那亚板球与足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2015", "2009", "2019", "2017"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_940_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_941", "question": "罗兰多·马兰第一次何时开始执教球队奇塔代拉足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["1985", "1997", "2002", "1995"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_941_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_942", "question": "奥达维奥·比安基第一次何时开始执教球队锡耶纳足球俱乐部？", "answer": [{"label": "1978", "id": "1978"}], "options": ["1978", "1967", "1958", "1968"], "target_options": "1978", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_942_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_943", "question": "安德烈·舍甫琴科第一次何时开始执教球队乌克兰国家足球队？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2004", "2016", "2006", "2007"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_943_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_944", "question": "文森佐·蒙特拉第一次何时开始执教球队卡塔尼亚足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2009", "2011", "2008", "1999"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_944_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_945", "question": "路易吉·拉迪切最后一次何时停止担任球队蒙扎足球俱樂部的教练？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["2020", "1997", "2017", "2015"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_945_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_946", "question": "内多·索内蒂第一次何时开始执教球队维亚雷焦？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1966", "1974", "1965", "1961"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_946_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_947", "question": "安德烈亚·曼多利尼第一次何时开始执教球队特里斯蒂纳足球俱乐部？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1998", "1975", "1974", "1976"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_947_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_948", "question": "内多·索内蒂第一次何时开始执教球队维亚雷焦？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1975", "1972", "1974", "1965"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_948_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_949", "question": "阿尔多·阿格罗皮第一次何时开始执教球队佩斯卡拉足球俱乐部？", "answer": [{"label": "1980", "id": "1980"}], "options": ["1954", "1964", "1980", "1961"], "target_options": "1980", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_949_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_950", "question": "斯蒂法诺·皮奥利第一次何时开始执教球队沙勒尼塔纳足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2003", "1975", "1979", "1980"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_950_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_951", "question": "迭戈·西蒙尼第一次何时开始执教球队拉普拉塔大学生？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2006", "1970", "1968", "1958"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_951_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_952", "question": "法兰科·斯科利奥最后一次何时停止担任球队那不勒斯足球俱乐部的教练？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2010", "1999", "2007", "2003"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_952_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_953", "question": "法兰科·斯科利奥最后一次何时停止担任球队那不勒斯足球俱乐部的教练？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2003", "2007", "2009", "2002"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_953_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_954", "question": "罗兰多·马兰第一次何时开始执教球队奇塔代拉足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["2002", "1988", "1992", "1995"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_954_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_955", "question": "奥雷廖·安德烈亚佐利第一次何时开始执教球队热那亚板球与足球俱乐部？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2009", "2019", "2004", "2012"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_955_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_956", "question": "重要著辛普森一家何时最后一次由露西·泰勒停止出版？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2020", "2016", "2019", "2021"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_956_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_957", "question": "重要著作周末夜现场何时第一次由莱丝莉·琼斯出版？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2001", "2014", "2011", "2010"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_957_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_958", "question": "重要著美國國會大廈何时最后一次由班杰明·亨利·拉特罗布停止出版？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1815", "1824", "1822", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_958_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_959", "question": "重要著作博物馆惊魂夜系列电影何时第一次由欧文·威尔森出版？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["1999", "2001", "2006", "1998"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_959_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_960", "question": "重要著作龙虎少年队何时第一次由霍莉·罗宾森·皮特出版？", "answer": [{"label": "1987", "id": "1987"}], "options": ["1979", "1973", "1982", "1987"], "target_options": "1987", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_960_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_961", "question": "重要著作今天何时第一次由萨凡纳·格思里出版？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2010", "2008", "2011", "1999"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_961_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_962", "question": "重要著作今天何时第一次由艾尔·洛克出版？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1996", "1993", "1988", "1992"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_962_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_963", "question": "重要著作今天何时第一次由芭芭拉·沃尔特斯出版？", "answer": [{"label": "1962", "id": "1962"}], "options": ["1962", "1956", "1950", "1954"], "target_options": "1962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_963_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_964", "question": "重要著作今天何时第一次由塔姆伦·霍尔出版？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2014", "2017", "2012", "2005"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_964_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_965", "question": "重要著作今天何时第一次由凯蒂·库瑞克出版？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1986", "1982", "1991", "1987"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_965_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_966", "question": "重要著今天何时最后一次由法兰克·麦吉停止出版？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1976", "1966", "1979", "1974"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_966_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_967", "question": "重要著作West 57th何时第一次由梅蕾蒂丝·薇拉出版？", "answer": [{"label": "1985", "id": "1985"}], "options": ["1985", "1956", "1962", "1965"], "target_options": "1985", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_967_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_968", "question": "重要著作狮子王何时第一次由塞斯·罗根出版？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["1997", "2019", "2007", "2004"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_968_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_969", "question": "重要著作今天何时第一次由霍达·科特出版？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["2002", "1999", "2008", "1997"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_969_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_970", "question": "重要著作狮子王何时第一次由詹姆士·厄尔·琼斯出版？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1997", "1983", "1992", "1994"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_970_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_971", "question": "重要著作克利夫兰秀何时第一次由阿里安娜·赫芬顿出版？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["2005", "1998", "2008", "2004"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_971_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_972", "question": "重要著作神秘博士何时第一次由拉塞尔·T·戴维斯出版？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["1993", "1999", "1997", "2005"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_972_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_973", "question": "重要著作音乐之乡何时第一次由莱南·斯特拉出版？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2007", "2010", "2012", "2014"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_973_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_974", "question": "重要著Green-Wood Cemetery何时最后一次由大卫·贝茨·道格拉斯停止出版？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1853", "2024", "1851", "1843"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_974_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_975", "question": "重要著作生活大爆炸何时第一次由莎拉·吉尔伯特出版？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2001", "2004", "2007", "2000"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_975_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_976", "question": "重要著作The Magic Pudding何时第一次由约翰·克里斯出版？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["1994", "2000", "1987", "1991"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_976_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_977", "question": "重要著作小查与寇弟的顶级生活何时第一次由迪伦·斯普罗斯出版？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["1995", "1987", "1997", "2005"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_977_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_978", "question": "重要著作小查与寇弟的顶级生活何时第一次由科尔·斯普罗斯出版？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["2005", "1999", "1997", "1998"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_978_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_979", "question": "重要著作闪亮的风采何时第一次由杰弗里·拉什出版？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1995", "1994", "1992", "1996"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_979_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_980", "question": "重要著蒂爾畫廊何时最后一次由费迪南德·博伯格停止出版？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1943", "1948", "2024", "1949"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_980_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_981", "question": "重要著作T·J·胡克何时第一次由海瑟·洛克莱出版？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1982", "1992", "1994", "1987"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_981_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_982", "question": "重要著作政界小人物何时第一次由康妮·布里登出版？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1993", "1998", "1989", "1996"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_982_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_983", "question": "重要著作艾伦何时第一次由艾伦·德詹尼丝出版？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1996", "1992", "1994", "1993"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_983_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_984", "question": "重要著60分鐘何时最后一次由莫利·塞弗停止出版？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2020", "2016", "2018", "2015"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_984_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_985", "question": "重要著60分鐘何时最后一次由迈克·华莱士停止出版？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["2006", "2014", "2008", "2016"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_985_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_986", "question": "重要著作West 57th何时第一次由梅蕾蒂丝·薇拉出版？", "answer": [{"label": "1985", "id": "1985"}], "options": ["1970", "1979", "1980", "1985"], "target_options": "1985", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_986_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_987", "question": "重要著作我们的家何时第一次由莎侬·多赫提出版？", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1981", "1983", "1977", "1986"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_987_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_988", "question": "重要著作综合医院何时第一次由瓦内萨·马赛尔出版？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1972", "1992", "1970", "1969"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_988_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_989", "question": "重要著作全美超级模特儿新秀大赛何时第一次由泰雅·宾丝出版？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1995", "1987", "1994", "2003"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_989_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_990", "question": "重要著作Star Trek series何时第一次由威廉·夏特纳出版？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1977", "1966", "1976", "1978"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_990_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_991", "question": "重要著作T·J·胡克何时第一次由海瑟·洛克莱出版？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1976", "1985", "1981", "1982"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_991_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_992", "question": "重要著作今天何时第一次由芭芭拉·沃尔特斯出版？", "answer": [{"label": "1962", "id": "1962"}], "options": ["1962", "1947", "1949", "1946"], "target_options": "1962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_992_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_993", "question": "重要著外城門何时最后一次由路易吉·卡尼奥拉停止出版？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1835", "1836", "1834", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_993_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_994", "question": "重要著作NHK红白歌合战何时第一次由日本广播协会出版？", "answer": [{"label": "1951", "id": "1951"}], "options": ["1951", "1945", "1953", "1949"], "target_options": "1951", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_994_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_995", "question": "重要著作与卡戴珊一家同行何时第一次由考特妮·卡戴珊出版？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2006", "2000", "2007", "2005"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_995_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_996", "question": "重要著宫廷桥何时最后一次由安德烈·普谢尼茨基停止出版？", "answer": [{"label": "1916", "id": "1916"}], "options": ["1916", "1938", "1943", "1945"], "target_options": "1916", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_996_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_997", "question": "重要著作与卡戴珊一家同行何时第一次由罗伯·卡戴珊出版？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2006", "2003", "2007", "2008"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_997_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_998", "question": "重要著布雷拉画廊何时最后一次由皮埃罗·波尔塔卢皮停止出版？", "answer": [{"label": "1925", "id": "1925"}], "options": ["1925", "1969", "1968", "1971"], "target_options": "1925", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_998_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_999", "question": "重要著欢乐合唱团何时最后一次由娜娅·里维拉停止出版？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2017", "2021", "2015", "2022"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_999_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1000", "question": "重要著作与卡戴珊一家同行何时第一次由克丽丝·詹纳出版？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["1998", "2007", "2000", "1992"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1000_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1001", "question": "重要著作与卡戴珊一家同行何时第一次由斯科特·迪西克出版？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2002", "2007", "2000", "1994"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1001_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1002", "question": "重要著作飞越情海何时第一次由艾莉莎·米兰诺出版？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1995", "1988", "1994", "1997"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1002_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1003", "question": "重要著作圣女魔咒何时第一次由霍莉·玛丽·库姆斯出版？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1998", "1988", "1997", "1999"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1003_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1004", "question": "重要著作圣女魔咒何时第一次由罗丝·麦高恩出版？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["1991", "1994", "1997", "2001"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1004_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1005", "question": "重要著作史酷比，你在哪里！何时第一次由弗兰克·维尔克出版？", "answer": [{"label": "1969", "id": "1969"}], "options": ["1973", "1969", "1968", "1966"], "target_options": "1969", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1005_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1006", "question": "重要著作识骨寻踪何时第一次由塔玛拉·泰勒出版？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["1999", "2001", "1990", "2006"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1006_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1007", "question": "重要著史酷比，你在哪里！何时最后一次由唐·梅西克停止出版？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["2001", "1990", "1996", "1999"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1007_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1008", "question": "重要著作Scooby-Doo何时第一次由马修·里沃德出版？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["2004", "2008", "2002", "2010"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1008_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1009", "question": "重要著弥赛亚何时最后一次由查尔斯·詹南斯停止出版？", "answer": [{"label": "1742", "id": "1742"}], "options": ["1773", "1775", "1742", "1778"], "target_options": "1742", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1009_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1010", "question": "重要著作天才学园何时第一次由琪娜·安妮·麦克兰出版？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2011", "2005", "2003", "1998"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1010_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1011", "question": "重要著作风云女郎何时第一次由坎娣丝·伯根出版？", "answer": [{"label": "1988", "id": "1988"}], "options": ["1999", "1988", "2000", "2003"], "target_options": "1988", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1011_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1012", "question": "重要著作舞动青春何时第一次由赞达亚出版？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2000", "2010", "2003", "1990"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1012_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1013", "question": "重要著苏-34战斗轰炸机何时最后一次由罗兰·马尔季罗索夫停止出版？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2019", "2022", "2017", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1013_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1014", "question": "重要著創新擴散理論何时最后一次由埃弗里特·M·罗杰斯停止出版？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2007", "2005", "2024", "2006"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1014_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1015", "question": "重要著作All Night Nippon何时第一次由日本放送出版？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1968", "1967", "1966", "1960"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1015_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1016", "question": "尤文图斯足球俱乐部首次占领都灵奥林匹克体育场的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1933", "id": "1933"}], "options": ["1918", "1916", "1917", "1933"], "target_options": "1933", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1016_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1017", "question": "尤文图斯足球俱乐部首次占领都灵奥林匹克体育场的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1933", "id": "1933"}], "options": ["1917", "1923", "1926", "1933"], "target_options": "1933", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1017_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1018", "question": "AC米兰首次占领圣西路球场的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1926", "id": "1926"}], "options": ["1920", "1912", "1918", "1926"], "target_options": "1926", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1018_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1019", "question": "拉齐奥足球俱乐部首次占领罗马奥林匹克体育场的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1953", "id": "1953"}], "options": ["1951", "1941", "1950", "1953"], "target_options": "1953", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1019_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1020", "question": "拉齐奥足球俱乐部首次占领罗马奥林匹克体育场的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1953", "id": "1953"}], "options": ["1947", "1949", "1938", "1953"], "target_options": "1953", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1020_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1021", "question": "都靈足球俱樂部占领迪尔艾比球场最后一次结束时间？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2011", "2005", "2012", "2006"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1021_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1022", "question": "都靈足球俱樂部占领迪尔艾比球场最后一次结束时间？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2001", "2006", "2011", "2012"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1022_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1023", "question": "Rugby Roma首次占领佛拉米尼奥体育场的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1970", "id": "1970"}], "options": ["1970", "1971", "1961", "1969"], "target_options": "1970", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1023_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1024", "question": "Rugby Roma首次占领佛拉米尼奥体育场的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1970", "id": "1970"}], "options": ["1904", "1913", "1910", "1970"], "target_options": "1970", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1024_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1025", "question": "AC米兰首次占领圣西路球场的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1926", "id": "1926"}], "options": ["1926", "1921", "1918", "1922"], "target_options": "1926", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1025_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1026", "question": "纽约时报首次占领时报广场一号的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1905", "id": "1905"}], "options": ["1896", "1895", "1905", "1893"], "target_options": "1905", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1026_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1027", "question": "理查德·尼克松首次占领尼克逊故居的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1913", "id": "1913"}], "options": ["1914", "1912", "1909", "1913"], "target_options": "1913", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1027_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1028", "question": "美国陆军占领伯顿伍德皇家空军基地最后一次结束时间？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1991", "1999", "1996", "1994"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1028_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1029", "question": "阿森纳足球俱乐部占领海布里球场最后一次结束时间？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2008", "2006", "2009", "2012"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1029_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1030", "question": "伦敦野马橄榄球俱乐部首次占领安联公园的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1993", "2000", "2010", "2009"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1030_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1031", "question": "伊朗人民圣战组织首次占领费卢杰营的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1986", "1983", "1978", "1998"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1031_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1032", "question": "丹麦-挪威首次占领菲特烈堡的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1661", "id": "1661"}], "options": ["1637", "1661", "1647", "1649"], "target_options": "1661", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1032_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1033", "question": "英联邦首次占领马尔博罗大楼的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1965", "id": "1965"}], "options": ["1959", "1965", "1960", "1955"], "target_options": "1965", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1033_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1034", "question": "Bank für Gemeinwirtschaft首次占领欧元塔 (法兰克福)的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1977", "id": "1977"}], "options": ["1977", "1961", "1964", "1954"], "target_options": "1977", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1034_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1035", "question": "瑞典殖民地首次占领海岸角城堡的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1650", "id": "1650"}], "options": ["1650", "1648", "1637", "1645"], "target_options": "1650", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1035_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1036", "question": "巴塞隆那龙队首次占领孔帕尼斯奥林匹克体育场的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1984", "1978", "1987", "1991"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1036_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1037", "question": "路易·波拿巴首次占领阿姆斯特丹王宫的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1808", "id": "1808"}], "options": ["1807", "1812", "1808", "1806"], "target_options": "1808", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1037_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1038", "question": "萨索洛足球体育俱乐部首次占领阿尔贝托布拉利亚体育场的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["2008", "2004", "1999", "2001"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1038_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1039", "question": "伦勃朗首次占领伦勃朗之家博物馆的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1639", "id": "1639"}], "options": ["1631", "1639", "1634", "1637"], "target_options": "1639", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1039_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1040", "question": "埃弗顿足球俱乐部首次占领安菲尔德球场的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1884", "id": "1884"}], "options": ["1884", "1882", "1885", "1873"], "target_options": "1884", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1040_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1041", "question": "纳粹党占领褐宫最后一次结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1950", "1937", "2024", "1947"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1041_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1042", "question": "巴塞隆那龙队首次占领孔帕尼斯奥林匹克体育场的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["2016", "2015", "2007", "1991"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1042_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1043", "question": "亚历山大·冯·洪堡首次占领夏洛滕霍夫宫的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1835", "id": "1835"}], "options": ["1827", "1835", "1820", "1825"], "target_options": "1835", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1043_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1044", "question": "阿尔伯特·爱因斯坦首次占领爱因斯坦之家的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1903", "id": "1903"}], "options": ["1891", "1895", "1894", "1903"], "target_options": "1903", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1044_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1045", "question": "列宁首次占领高尔基列宁斯克庄园的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1908", "1905", "1918", "1910"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1045_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1046", "question": "阿道夫·希特勒占领贝格霍夫最后一次结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1944", "1954", "1955"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1046_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1047", "question": "世界进步犹太教联盟第一次在伦敦地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1926", "id": "1926"}], "options": ["1908", "1906", "1926", "1911"], "target_options": "1926", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1047_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1048", "question": "福塞特出版社第一次在明尼阿波利斯地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1919", "id": "1919"}], "options": ["1914", "1917", "1904", "1919"], "target_options": "1919", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1048_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1049", "question": "汽车制造商协会最后一次何时将总部从底特律迁移的时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["2001", "1992", "2005", "2003"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1049_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1050", "question": "伊利铁路最后一次何时将总部从克利夫兰迁移的时间？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1967", "1960", "1965", "1962"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1050_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1051", "question": "学院艺术协会第一次在纽约地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2011", "2007", "2010", "2012"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1051_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1052", "question": "弗莱舍工作室最后一次何时将总部从佛罗里达州迁移的时间？", "answer": [{"label": "1942", "id": "1942"}], "options": ["1937", "1944", "1945", "1942"], "target_options": "1942", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1052_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1053", "question": "富乐客第一次在纽约地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2015", "2004", "2011", "2014"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1053_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1054", "question": "狗屋唱片第一次在托莱多地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1988", "id": "1988"}], "options": ["1988", "1984", "1980", "1986"], "target_options": "1988", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1054_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1055", "question": "美国石油学会第一次在纽约地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1919", "id": "1919"}], "options": ["1917", "1919", "1914", "1918"], "target_options": "1919", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1055_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1056", "question": "标准石油最后一次何时将总部从纽约迁移的时间？", "answer": [{"label": "1911", "id": "1911"}], "options": ["1916", "1918", "1911", "1913"], "target_options": "1911", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1056_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1057", "question": "尼克动画工作室第一次在影城市地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1983", "1990", "1980", "1973"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1057_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1058", "question": "大都会人寿保险第一次在纽约地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1909", "id": "1909"}], "options": ["1904", "1902", "1903", "1909"], "target_options": "1909", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1058_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1059", "question": "美国庭审律师协会第一次在华盛顿哥伦比亚特区地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1977", "id": "1977"}], "options": ["1977", "1972", "1974", "1963"], "target_options": "1977", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1059_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1060", "question": "联合飞机与运输公司最后一次何时将总部从纽约迁移的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1936", "1939", "2024", "1928"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1060_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1061", "question": "美国普查局第一次在华盛顿哥伦比亚特区地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1902", "id": "1902"}], "options": ["1897", "1895", "1902", "1887"], "target_options": "1902", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1061_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1062", "question": "美国石油学会第一次在纽约地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1919", "id": "1919"}], "options": ["1907", "1917", "1920", "1919"], "target_options": "1919", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1062_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1063", "question": "美国程式码第一次在旧金山地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2005", "2007", "2009", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1063_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1064", "question": "美国程式码第一次在旧金山地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2009", "2011", "2014", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1064_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1065", "question": "纽约与新泽西港务局第一次在纽约地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1973", "id": "1973"}], "options": ["1973", "1967", "1966", "1957"], "target_options": "1973", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1065_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1066", "question": "纽约与新泽西港务局第一次在纽约地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1973", "id": "1973"}], "options": ["1973", "1970", "1960", "1968"], "target_options": "1973", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1066_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1067", "question": "美国空军全球打击司令部第一次在华盛顿哥伦比亚特区地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1944", "id": "1944"}], "options": ["1945", "1939", "1943", "1944"], "target_options": "1944", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1067_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1068", "question": "美国商务部第一次在华盛顿哥伦比亚特区地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1932", "id": "1932"}], "options": ["1925", "1932", "1918", "1923"], "target_options": "1932", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1068_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1069", "question": "美国最高法院第一次在旧参议院地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1860", "id": "1860"}], "options": ["1860", "1844", "1851", "1849"], "target_options": "1860", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1069_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1070", "question": "盖洛普第一次在华盛顿哥伦比亚特区地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["1994", "1996", "1998", "2000"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1070_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1071", "question": "华盛顿精神第一次在日耳曼镇地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2009", "2002", "2010", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1071_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1072", "question": "谋智公司第一次在旧金山地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "2021", "id": "2021"}], "options": ["2023", "2019", "2021", "2012"], "target_options": "2021", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1072_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1073", "question": "中国致公党第一次在旧金山地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1925", "id": "1925"}], "options": ["1926", "1925", "1924", "1922"], "target_options": "1925", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1073_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1074", "question": "SVB金融集团第一次在圣荷西地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1983", "id": "1983"}], "options": ["1966", "1960", "1964", "1983"], "target_options": "1983", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1074_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1075", "question": "The_Baffler第一次在夏洛茨维尔地建立其总部的时间是什么时候？", "answer": [{"label": "1988", "id": "1988"}], "options": ["1970", "1972", "1971", "1988"], "target_options": "1988", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1075_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1076", "question": "柏纳德·李第一次的表演M夫人的开始时间？", "answer": [{"label": "1962", "id": "1962"}], "options": ["1986", "1962", "1990", "1993"], "target_options": "1962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1076_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1077", "question": "柏纳德·李第一次的表演M夫人的开始时间？", "answer": [{"label": "1962", "id": "1962"}], "options": ["1964", "1954", "1961", "1962"], "target_options": "1962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1077_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1078", "question": "伏地魔最后一次表演伏地魔结束时间？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2017", "1999", "2000", "2003"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1078_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1079", "question": "凯西·卡西姆第一次的表演薛吉·罗杰斯的开始时间？", "answer": [{"label": "1969", "id": "1969"}], "options": ["1938", "1932", "1969", "1937"], "target_options": "1969", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1079_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1080", "question": "彼得·伯顿第一次的表演Q先生的开始时间？", "answer": [{"label": "1962", "id": "1962"}], "options": ["1958", "1962", "1948", "1956"], "target_options": "1962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1080_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1081", "question": "黛咪·洛瓦特第一次的表演公主保卫战的开始时间？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["2009", "2008", "2013", "2003"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1081_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1082", "question": "赛琳娜·戈麦斯第一次的表演灰姑娘的歌舞情缘的开始时间？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["1995", "2000", "2008", "1999"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1082_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1083", "question": "扎克瑞·戈登第一次的表演葛瑞·海夫里的开始时间？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2008", "2001", "2006", "2010"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1083_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1084", "question": "非金发四美第一次的表演琳达·佩里的开始时间？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1989", "1979", "1982", "1969"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1084_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1085", "question": "伏地魔最后一次表演伏地魔结束时间？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["1991", "2001", "2000", "2017"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1085_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1086", "question": "凯思·索西第一次的表演萝拉兔的开始时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1991", "1988", "1978", "1996"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1086_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1087", "question": "林原惠第一次的表演Hello Kitty的开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1985", "1992", "1990", "1988"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1087_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1088", "question": "史特林·霍洛威第一次的表演小熊维尼的开始时间？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1981", "1980", "1975", "1966"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1088_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1089", "question": "克里斯·迪亚曼托普洛斯第一次的表演米老鼠的开始时间？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2013", "1995", "2005", "2007"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1089_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1090", "question": "哈尔德·莫瑞斯第一次的表演谷佛的开始时间？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1958", "1966", "1962", "1965"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1090_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1091", "question": "彼得·伯顿第一次的表演Q先生的开始时间？", "answer": [{"label": "1962", "id": "1962"}], "options": ["1962", "2004", "2006", "2003"], "target_options": "1962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1091_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1092", "question": "克拉伦斯·纳什第一次的表演唐老鸭的开始时间？", "answer": [{"label": "1934", "id": "1934"}], "options": ["1930", "1933", "1925", "1934"], "target_options": "1934", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1092_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1093", "question": "凯思·索西第一次的表演萝拉兔的开始时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1979", "1978", "1980", "1996"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1093_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1094", "question": "约翰·阿斯廷第一次的表演哥梅兹·阿达的开始时间？", "answer": [{"label": "1964", "id": "1964"}], "options": ["1963", "1958", "1964", "1965"], "target_options": "1964", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1094_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1095", "question": "道格·琼斯第一次的表演月亮人的开始时间？", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1986", "1977", "1979", "1981"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1095_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1096", "question": "卡罗尔·斯平尼第一次的表演奥斯卡·格鲁奇的开始时间？", "answer": [{"label": "1969", "id": "1969"}], "options": ["1961", "1957", "1969", "1964"], "target_options": "1969", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1096_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1097", "question": "李察·亨特第一次的表演斯科特 (布偶)的开始时间？", "answer": [{"label": "1976", "id": "1976"}], "options": ["1973", "1976", "1969", "1970"], "target_options": "1976", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1097_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1098", "question": "查尔斯·马尔蒂内第一次的表演路易吉的开始时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1981", "1983", "1982", "1992"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1098_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1099", "question": "朗·约翰·鲍德里第一次的表演蛋头博士的开始时间？", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1985", "1978", "1984", "1993"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1099_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1100", "question": "史特林·霍洛威第一次的表演小熊维尼的开始时间？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1957", "1946", "1956", "1966"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1100_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1101", "question": "克拉伦斯·纳什第一次的表演唐老鸭的开始时间？", "answer": [{"label": "1934", "id": "1934"}], "options": ["1934", "1902", "1906", "1905"], "target_options": "1934", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1101_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1102", "question": "平图·柯尔维格第一次的表演布鲁托的开始时间？", "answer": [{"label": "1931", "id": "1931"}], "options": ["1921", "1931", "1924", "1925"], "target_options": "1931", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1102_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1103", "question": "亭子站第一次成为板桥站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2011", "2014", "2010", "2000"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1103_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1104", "question": "梧里站第一次成为美金站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1994", "1981", "1985", "1988"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1104_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1105", "question": "清凉里站第一次成为往十里站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1911", "id": "1911"}], "options": ["1891", "1911", "1900", "1897"], "target_options": "1911", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1105_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1106", "question": "清凉里站第一次成为往十里站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1911", "id": "1911"}], "options": ["1904", "1910", "1911", "1915"], "target_options": "1911", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1106_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1107", "question": "沙田站第一次成为大埔滘站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1910", "id": "1910"}], "options": ["1905", "1909", "1908", "1910"], "target_options": "1910", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1107_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1108", "question": "论岘站第一次成为新论岘站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2017", "2022", "2016", "2014"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1108_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1109", "question": "美金站第一次成为梧里站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1987", "1984", "1994", "1975"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1109_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1110", "question": "南部巴士总站第一次成为良才站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1985", "id": "1985"}], "options": ["1974", "1985", "1975", "1972"], "target_options": "1985", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1110_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1111", "question": "梧里站第一次成为宝亭站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["2004", "2007", "1994", "2003"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1111_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1112", "question": "美金站第一次成为梧里站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1972", "1981", "1984", "1994"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1112_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1113", "question": "宝亭站第一次成为竹田站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["1999", "2004", "2007", "2006"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1113_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1114", "question": "薮内站第一次成为亭子站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1994", "1986", "1984", "1989"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1114_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1115", "question": "薮内站第一次成为亭子站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1985", "1988", "1994", "1990"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1115_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1116", "question": "水枝区厅站第一次成为东川站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2016", "2009", "2000", "2010"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1116_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1117", "question": "亭子站第一次成为板桥站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2008", "2004", "2010", "2011"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1117_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1118", "question": "野塔站第一次成为二梅站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["1994", "2005", "2002", "2004"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1118_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1119", "question": "野塔站第一次成为二梅站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["1991", "2004", "1994", "1997"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1119_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1120", "question": "教大站第一次成为江南站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1982", "1949", "1942", "1950"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1120_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1121", "question": "新论岘站第一次成为论岘站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2015", "2004", "2012", "2022"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1121_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1122", "question": "国立竞技场站第一次成为代代木站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["1990", "2000", "2001", "1999"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1122_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1123", "question": "刘家窑站第一次成为宋家庄站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2004", "2006", "2007", "1999"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1123_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1124", "question": "蚕室渡口站第一次成为蚕室站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1980", "id": "1980"}], "options": ["1980", "1973", "1964", "1972"], "target_options": "1980", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1124_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1125", "question": "蚕室渡口站第一次成为蚕室站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1980", "id": "1980"}], "options": ["1964", "1967", "1980", "1957"], "target_options": "1980", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1125_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1126", "question": "万寿路站第一次成为公主坟站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1971", "1958", "1970", "1967"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1126_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1127", "question": "车道沟站第一次成为慈寿寺站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2014", "2011", "2004", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1127_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1128", "question": "京成大久保站第一次成为京成津田沼站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1926", "id": "1926"}], "options": ["1917", "1920", "1919", "1926"], "target_options": "1926", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1128_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1129", "question": "新论岘站第一次成为论岘站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2022", "2017", "2019", "2021"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1129_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1130", "question": "南部巴士总站第一次成为良才站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1985", "id": "1985"}], "options": ["1968", "1978", "1981", "1985"], "target_options": "1985", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1130_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1131", "question": "教大站第一次成为江南站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1974", "1975", "1964", "1982"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1131_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1132", "question": "富川综合运动场站第一次成为素砂站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2023", "id": "2023"}], "options": ["2017", "2015", "2023", "2005"], "target_options": "2023", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1132_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1133", "question": "论岘站第一次成为新沙站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2013", "2022", "2012", "2011"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1133_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1134", "question": "论岘站第一次成为新论岘站的相邻车站的开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2022", "2016", "2005", "2015"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1134_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1135", "question": "尚恩·麦可第一次成为WWE NXT的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2014", "2017", "2022", "2018"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1135_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1136", "question": "克瑞·查理斯第一次成为超暴力激斗的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1991", "1989", "1998", "1987"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1136_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1137", "question": "史蒂芬·科拜尔第一次成为斯蒂芬·科尔伯特晚间秀的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["1998", "2008", "2015", "2009"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1137_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1138", "question": "克瑞格·佛古森第一次成为每日秀的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1996", "1997", "1990", "1994"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1138_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1139", "question": "史蒂芬·科拜尔第一次成为科尔伯特报告的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["2001", "1998", "2002", "2005"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1139_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1140", "question": "克瑞格·佛古森第一次成为每日秀的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1996", "1986", "1993", "1994"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1140_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1141", "question": "简森·道尔第一次成为英国疯狂汽车秀的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["1996", "1993", "2002", "1988"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1141_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1142", "question": "Arnim Basche第一次成为体育纵览的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "1964", "id": "1964"}], "options": ["1952", "1959", "1961", "1964"], "target_options": "1964", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1142_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1143", "question": "Arnim Basche第一次成为体育纵览的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "1964", "id": "1964"}], "options": ["1961", "1964", "1952", "1962"], "target_options": "1964", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1143_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1144", "question": "沃尔夫·冯·罗耶夫斯基第一次成为每日话题的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "1978", "id": "1978"}], "options": ["1978", "1974", "1975", "1969"], "target_options": "1978", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1144_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1145", "question": "Dave Garroway第一次成为今天的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "1952", "id": "1952"}], "options": ["1948", "1936", "1945", "1952"], "target_options": "1952", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1145_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1146", "question": "巴德·科耶尔第一次成为真心话大测试的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "1956", "id": "1956"}], "options": ["1956", "2015", "2018", "2006"], "target_options": "1956", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1146_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1147", "question": "简森·道尔第一次成为英国疯狂汽车秀的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["1994", "2000", "2002", "2001"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1147_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1148", "question": "乔尔·麦克黑尔第一次成为鲨鱼牌的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2019", "2010", "2014", "2011"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1148_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1149", "question": "史蒂夫·艾伦第一次成为今夜秀的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "1954", "id": "1954"}], "options": ["1954", "1931", "1930", "1928"], "target_options": "1954", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1149_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1150", "question": "史蒂夫·艾伦第一次成为今夜秀的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "1954", "id": "1954"}], "options": ["1943", "1940", "1931", "1954"], "target_options": "1954", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1150_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1151", "question": "多丽丝·戈尔帕西第一次成为德国好声音的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2011", "2010", "2000", "2009"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1151_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1152", "question": "沃尔夫·冯·罗耶夫斯基第一次成为每日话题的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "1978", "id": "1978"}], "options": ["1978", "1961", "1958", "1962"], "target_options": "1978", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1152_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1153", "question": "汤姆·史奈德第一次成为深夜秀的主持人的开始时间？", "answer": [{"label": "1995", "id": "1995"}], "options": ["1969", "1971", "1961", "1995"], "target_options": "1995", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1153_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1154", "question": "埃米勒·吉勒曼最后一次在巴黎沙龍停止展览的时间？", "answer": [{"label": "1899", "id": "1899"}], "options": ["1912", "1903", "1909", "1899"], "target_options": "1899", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1154_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1155", "question": "圣母子与圣雅各伯和圣多明我第一次在卢浮宫开始展览的时间？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1986", "1989", "1978", "1983"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1155_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1156", "question": "安东尼奥·罗塔最后一次在埃尔米塔日博物馆停止展览的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1897", "1906", "1905", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1156_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1157", "question": "浪子回头第一次在埃尔米塔日博物馆开始展览的时间？", "answer": [{"label": "1767", "id": "1767"}], "options": ["1767", "1766", "1757", "1770"], "target_options": "1767", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1157_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1158", "question": "休息的拳击手第一次在大都会艺术博物馆开始展览的时间？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2013", "2003", "2008", "2007"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1158_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1159", "question": "鉨第一次基于日本命名的开始时间？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2012", "2011", "2010", "2016"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1159_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1160", "question": "华盛顿 (伊利诺伊州)第一次基于乔治·华盛顿命名的开始时间？", "answer": [{"label": "1837", "id": "1837"}], "options": ["1830", "1837", "1832", "1835"], "target_options": "1837", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1160_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1161", "question": "林肯第一次基于亚伯拉罕·林肯命名的开始时间？", "answer": [{"label": "1867", "id": "1867"}], "options": ["1867", "1853", "1859", "1857"], "target_options": "1867", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1161_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1162", "question": "巴黎广场第一次基于巴黎命名的开始时间？", "answer": [{"label": "1814", "id": "1814"}], "options": ["1797", "1807", "1814", "1809"], "target_options": "1814", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1162_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1163", "question": "林肯 (伊利诺伊州)第一次基于亚伯拉罕·林肯命名的开始时间？", "answer": [{"label": "1853", "id": "1853"}], "options": ["1847", "1854", "1853", "1850"], "target_options": "1853", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1163_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1164", "question": "巴西中央车站第一次基于佩德罗二世命名的开始时间？", "answer": [{"label": "1898", "id": "1898"}], "options": ["1875", "1883", "1882", "1898"], "target_options": "1898", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1164_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1165", "question": "氢第一次基于水命名的开始时间？", "answer": [{"label": "1783", "id": "1783"}], "options": ["1774", "1781", "1782", "1783"], "target_options": "1783", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1165_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1166", "question": "乔尔诺莫尔斯克第一次基于列宁命名的开始时间？", "answer": [{"label": "1952", "id": "1952"}], "options": ["1944", "1952", "1947", "1934"], "target_options": "1952", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1166_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1167", "question": "尼尔斯最后一次何时停止拥有贵族头衔王？", "answer": [{"label": "1134", "id": "1134"}], "options": ["1137", "1134", "1130", "1136"], "target_options": "1134", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1167_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1168", "question": "崔斯坦最后一次何时停止拥有贵族头衔王？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["589", "578", "2024", "587"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1168_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1169", "question": "乔治一世最后一次何时停止拥有贵族头衔王？", "answer": [{"label": "1727", "id": "1727"}], "options": ["1730", "1724", "1729", "1727"], "target_options": "1727", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1169_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1170", "question": "沙伴王第一次何时开始拥有贵族头衔王？", "answer": [{"label": "234", "id": "234"}], "options": ["222", "230", "234", "231"], "target_options": "234", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1170_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1171", "question": "克里斯蒂安九世最后一次何时停止拥有贵族头衔王？", "answer": [{"label": "1906", "id": "1906"}], "options": ["1909", "1908", "1898", "1906"], "target_options": "1906", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1171_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1172", "question": "多娄王最后一次何时停止拥有贵族头衔王？", "answer": [{"label": "77", "id": "77"}], "options": ["79", "81", "72", "77"], "target_options": "77", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1172_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1173", "question": "己娄王最后一次何时停止拥有贵族头衔王？", "answer": [{"label": "128", "id": "128"}], "options": ["128", "132", "130", "125"], "target_options": "128", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1173_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1174", "question": "盖娄王最后一次何时停止拥有贵族头衔王？", "answer": [{"label": "166", "id": "166"}], "options": ["166", "169", "165", "168"], "target_options": "166", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1174_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1175", "question": "古尔王最后一次何时停止拥有贵族头衔王？", "answer": [{"label": "286", "id": "286"}], "options": ["285", "286", "288", "289"], "target_options": "286", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1175_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1176", "question": "仇首王最后一次何时停止拥有贵族头衔王？", "answer": [{"label": "234", "id": "234"}], "options": ["239", "234", "236", "233"], "target_options": "234", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1176_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1177", "question": "肖古王最后一次何时停止拥有贵族头衔王？", "answer": [{"label": "214", "id": "214"}], "options": ["214", "216", "213", "217"], "target_options": "214", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1177_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1178", "question": "鲁道夫・杜阿拉最后一次何时停止拥有贵族头衔王？", "answer": [{"label": "1914", "id": "1914"}], "options": ["1907", "1916", "1914", "1917"], "target_options": "1914", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1178_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1179", "question": "恩杜姆贝·洛贝·贝尔最后一次何时停止拥有贵族头衔王？", "answer": [{"label": "1897", "id": "1897"}], "options": ["1895", "1900", "1897", "1899"], "target_options": "1897", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1179_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1180", "question": "斯托察斯最后一次何时停止拥有贵族头衔王？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["537", "547", "550", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1180_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1181", "question": "腊左赫里纳最后一次何时停止拥有贵族头衔女王？", "answer": [{"label": "1868", "id": "1868"}], "options": ["1868", "1861", "1871", "1870"], "target_options": "1868", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1181_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1182", "question": "腊纳瓦洛娜二世最后一次何时停止拥有贵族头衔女王？", "answer": [{"label": "1883", "id": "1883"}], "options": ["1883", "1885", "1878", "1888"], "target_options": "1883", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1182_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1183", "question": "鲁德拉玛·德维最后一次何时停止拥有贵族头衔女王？", "answer": [{"label": "1289", "id": "1289"}], "options": ["1289", "1281", "1293", "1291"], "target_options": "1289", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1183_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1184", "question": "玛格丽特二世第一次何时开始拥有贵族头衔公主？", "answer": [{"label": "1940", "id": "1940"}], "options": ["1937", "1942", "1938", "1940"], "target_options": "1940", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1184_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1185", "question": "腓特烈·威廉·冯·黑森斯坦最后一次何时停止拥有贵族头衔伯爵？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1812", "1810", "1804", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1185_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1186", "question": "奥托·马格努斯·冯·斯塔科尔伯格最后一次何时停止拥有贵族头衔伯爵？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1802", "1801", "1805"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1186_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1187", "question": "弗洛伦特·范埃特博恩最后一次何时停止拥有贵族头衔骑士？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1844", "1837", "2024", "1842"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1187_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1188", "question": "诺顿一世最后一次何时停止拥有贵族头衔皇帝？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1882", "1884", "1875", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1188_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1189", "question": "宋真宗最后一次何时停止拥有贵族头衔皇帝？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1026", "1024", "1020", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1189_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1190", "question": "刘禅最后一次何时停止拥有贵族头衔公？", "answer": [{"label": "271", "id": "271"}], "options": ["269", "271", "276", "273"], "target_options": "271", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1190_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1191", "question": "卡拉克·辛格最后一次何时停止拥有贵族头衔皇帝？", "answer": [{"label": "1840", "id": "1840"}], "options": ["1844", "1840", "1834", "1842"], "target_options": "1840", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1191_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1192", "question": "夏尔一世·德·波旁最后一次何时停止拥有贵族头衔公爵？", "answer": [{"label": "1456", "id": "1456"}], "options": ["1458", "1456", "1452", "1460"], "target_options": "1456", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1192_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1193", "question": "雷蒙·瑟勒芒斯第一次何时开始拥有贵族头衔骑士？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["1996", "2002", "2004", "2001"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1193_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1194", "question": "威廉·亚力山大·史勿夫最后一次何时停止拥有贵族头衔骑士？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1916", "2024", "1918", "1911"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1194_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1195", "question": "詹姆士·达西·利华最后一次何时停止拥有贵族头衔骑士？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1790", "1792", "1780"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1195_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1196", "question": "莱茵报最后一次被卡爾·馬克思停止被编辑的时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1848", "1845", "1841"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1196_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1197", "question": "同时代人最后一次被亞歷山大·謝爾蓋耶維奇·普希金停止被编辑的时间？", "answer": [{"label": "1837", "id": "1837"}], "options": ["1864", "1837", "1868", "1869"], "target_options": "1837", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1197_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1198", "question": "苏联大百科全书第一次被奥托·尤利耶维奇·施密特编辑的开始时间？", "answer": [{"label": "1924", "id": "1924"}], "options": ["1956", "1924", "1967", "1964"], "target_options": "1924", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1198_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1199", "question": "花花公子第一次被休·海夫纳编辑的开始时间？", "answer": [{"label": "1953", "id": "1953"}], "options": ["1953", "1946", "1948", "1949"], "target_options": "1953", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1199_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1200", "question": "拜占庭期刊第一次被卡尔·克伦巴赫尔编辑的开始时间？", "answer": [{"label": "1892", "id": "1892"}], "options": ["1888", "1892", "1878", "1891"], "target_options": "1892", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1200_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1201", "question": "拜占庭期刊第一次被卡尔·克伦巴赫尔编辑的开始时间？", "answer": [{"label": "1892", "id": "1892"}], "options": ["1882", "1892", "1879", "1885"], "target_options": "1892", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1201_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1202", "question": "肯·布莱克第一次何时开始参与Rally America?", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["2005", "2000", "2004", "2008"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1202_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1203", "question": "约翰·富兰克林最后一次何时停止参与富蘭克林的失落的探險?", "answer": [{"label": "1848", "id": "1848"}], "options": ["1844", "1848", "1851", "1849"], "target_options": "1848", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1203_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1204", "question": "罗曼·格罗斯让第一次何时开始参与一级方程式赛车?", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["1997", "1999", "2009", "2001"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1204_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1205", "question": "菲利佩·马萨第一次何时开始参与雷诺方程式2.0欧洲杯?", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["1996", "1991", "1999", "2000"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1205_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1206", "question": "乔治·罗素第一次何时开始参与雷诺方程式?", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2014", "2010", "2011", "2007"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1206_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1207", "question": "延斯·菲德勒第一次何时开始参与1992年夏季奥林匹克运动会?", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1988", "1983", "1992", "1990"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1207_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1208", "question": "玛丽亚索勒·费列里·卡普蒂第一次何时开始参与意大利杯?", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2007", "2001", "1994", "1999"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1208_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1209", "question": "莱昂纳多·弗朗戈第一次何时开始参与2006年世界杯足球赛?", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["1997", "1998", "2006", "2001"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1209_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1210", "question": "亚伯拉罕·波默朗茨最后一次何时停止参与纽伦堡审判?", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1984", "1947", "1982", "1985"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1210_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1211", "question": "克拉伦斯·坎贝尔最后一次何时停止参与纽伦堡审判?", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1981", "1946", "1987", "1986"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1211_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1212", "question": "埃伯哈德·戈特最后一次何时停止参与纽伦堡审判?", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1989", "1947", "1997", "1999"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1212_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1213", "question": "弗拉基米尔·普京第一次何时开始参与第二次车臣战争?", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1987", "1989", "1990", "1999"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1213_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1214", "question": "霍尔格·鲁内第一次何时开始参与台维斯杯?", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2015", "2018", "2007", "2014"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1214_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1215", "question": "亚瑟·林德克内奇第一次何时开始参与台维斯杯?", "answer": [{"label": "2021", "id": "2021"}], "options": ["2021", "2013", "2011", "2001"], "target_options": "2021", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1215_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1216", "question": "乔治·罗素第一次何时开始参与雷诺方程式?", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2016", "2011", "2014", "2002"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1216_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1217", "question": "埃里克·克里斯托弗森第一次何时开始参与联合国驻黎巴嫩临时部队?", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1991", "1985", "1988", "1990"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1217_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1218", "question": "玛丽亚索勒·费列里·卡普蒂第一次何时开始参与意大利杯?", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2007", "1998", "2006", "2010"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1218_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1219", "question": "第十四军团最后一次被Friedrich von Gontard指挥的结束时间？", "answer": [{"label": "1919", "id": "1919"}], "options": ["1916", "1922", "1919", "1921"], "target_options": "1919", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1219_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1220", "question": "德国地中海支舰队最后一次被威廉·蘇雄指挥的结束时间？", "answer": [{"label": "1914", "id": "1914"}], "options": ["1914", "1906", "1919", "1916"], "target_options": "1914", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1220_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1221", "question": "舍尔海军上将号装甲舰第一次被威廉·马歇尔指挥的开始时间？", "answer": [{"label": "1934", "id": "1934"}], "options": ["1910", "1906", "1909", "1934"], "target_options": "1934", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1221_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1222", "question": "德意志帝国近卫骑兵师最后一次被Heinrich Hofmann指挥的结束时间？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1919", "1918", "1921", "1924"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1222_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1223", "question": "德意志帝国近卫骑兵师最后一次被Heinrich Hofmann指挥的结束时间？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1917", "1921", "1918", "1923"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1223_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1224", "question": "舍尔海军上将号装甲舰第一次被威廉·马歇尔指挥的开始时间？", "answer": [{"label": "1934", "id": "1934"}], "options": ["1932", "1934", "1931", "1921"], "target_options": "1934", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1224_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1225", "question": "沙恩霍斯特号战斗巡洋舰第一次被库尔特-凯撒·霍夫曼指挥的开始时间？", "answer": [{"label": "1939", "id": "1939"}], "options": ["1937", "1939", "1925", "1935"], "target_options": "1939", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1225_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1226", "question": "华沙条约组织最后一次被Pyotr Lushev指挥的结束时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1993", "1996", "1987", "1991"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1226_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1227", "question": "杰罗恩-范-德-维尔第一次成为荷兰皇家壳牌的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["1997", "2005", "2007", "2003"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1227_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1228", "question": "Hermann Münch第一次成为大众集团的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1946", "1937", "1944", "1943"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1228_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1229", "question": "Ted Halstead第一次成为新美国的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1985", "1992", "1989", "1999"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1229_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1230", "question": "马尔科·特隆凯蒂·普罗维拉第一次成为倍耐力的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1977", "1984", "1986", "1987"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1230_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1231", "question": "弗朗茨·费伦巴赫第一次成为罗伯特·博世有限公司的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2000", "2003", "1998", "2002"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1231_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1232", "question": "尼古拉·海耶克第一次成为斯沃琪集团的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1972", "1969", "1975", "1986"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1232_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1233", "question": "安思杰第一次成为瑞银集团的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2011", "2004", "2005", "2000"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1233_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1234", "question": "Camille Gutt第一次成为国际货币基金组织的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1941", "1936", "1946", "1938"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1234_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1235", "question": "斯蒂法诺·多梅尼卡利第一次成为一级方程式赛车的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2021", "id": "2021"}], "options": ["2021", "2020", "2018", "2016"], "target_options": "2021", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1235_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1236", "question": "汤姆·布赫第一次成为西德广播公司的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2013", "2012", "2011", "2003"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1236_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1237", "question": "比尔·盖茨第一次成为微软的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1963", "1964", "1962", "1975"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1237_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1238", "question": "Karlheinz Kaske第一次成为西门子公司的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1981", "id": "1981"}], "options": ["1970", "1964", "1967", "1981"], "target_options": "1981", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1238_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1239", "question": "帕维尔·杜罗夫第一次成为Telegram的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2004", "2010", "2012", "2013"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1239_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1240", "question": "Karlheinz Kaske第一次成为西门子公司的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1981", "id": "1981"}], "options": ["1957", "1981", "1961", "1963"], "target_options": "1981", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1240_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1241", "question": "亚当·山德勒第一次成为快乐麦迪逊的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1997", "1993", "2002", "1999"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1241_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1242", "question": "费迪南德·皮耶希第一次成为奥迪的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1988", "id": "1988"}], "options": ["1990", "1988", "2001", "1998"], "target_options": "1988", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1242_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1243", "question": "妮琪·希尔顿第一次成为希尔顿酒店集团的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2006", "2012", "2022", "2013"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1243_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1244", "question": "尼古拉·海耶克第一次成为斯沃琪集团的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1981", "1982", "1986", "1984"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1244_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1245", "question": "Walter Seipp第一次成为德国商业银行的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1981", "id": "1981"}], "options": ["1981", "1947", "1954", "1956"], "target_options": "1981", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1245_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1246", "question": "Ernst Fuhrmann第一次成为保时捷的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1972", "id": "1972"}], "options": ["1942", "1972", "1951", "1950"], "target_options": "1972", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1246_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1247", "question": "罗布·弗里恩德第一次成为太平洋足球俱乐部的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2018", "2004", "2009", "2008"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1247_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1248", "question": "阿比盖尔·约翰逊第一次成为富达投资的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2011", "2016", "2004", "2014"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1248_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1249", "question": "坂口博信第一次成为雾行者的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["2005", "2004", "2002", "1997"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1249_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1250", "question": "弗雷迪·海尼根第一次成为喜力的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1971", "1967", "1958", "1968"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1250_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1251", "question": "Camille Gutt第一次成为国际货币基金组织的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1936", "1946", "1934", "1935"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1251_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1252", "question": "谢尔盖·基里延科最后一次卸任俄罗斯联邦原子能机构的首席执行官职的结束时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2007", "2010", "2013", "2000"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1252_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1253", "question": "John S. Gray第一次成为福特汽车的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1903", "id": "1903"}], "options": ["1889", "1892", "1882", "1903"], "target_options": "1903", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1253_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1254", "question": "杰罗恩-范-德-维尔第一次成为荷兰皇家壳牌的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["1998", "2005", "2000", "1995"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1254_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1255", "question": "华特·迪士尼第一次成为华特迪士尼公司的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1923", "id": "1923"}], "options": ["1915", "1923", "1905", "1918"], "target_options": "1923", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1255_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1256", "question": "麦克·史考特第一次成为苹果公司的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1977", "id": "1977"}], "options": ["1972", "1977", "1968", "1971"], "target_options": "1977", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1256_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1257", "question": "欧文·杨第一次成为通用电气的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1919", "id": "1919"}], "options": ["1980", "1977", "1979", "1919"], "target_options": "1919", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1257_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1258", "question": "白千里第一次成为美国雅培的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1999", "1995", "1998", "1987"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1258_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1259", "question": "D. Wayne Calloway第一次成为百事公司的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1986", "1965", "1958", "1966"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1259_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1260", "question": "杰里米·亨特第一次成为英国财政部的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2022", "2016", "2020", "2019"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1260_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1261", "question": "杰弗里·贝索斯第一次成为亚马逊公司的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1986", "1985", "1988", "1996"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1261_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1262", "question": "克里斯塔利娜·格奥尔基耶娃第一次成为国际复兴开发银行的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2007", "2017", "2001", "2009"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1262_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1263", "question": "赛百味第一次成为苏珊·葛雷柯的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2015", "2014", "2012", "2011"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1263_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1264", "question": "罗伯特·诺伊斯第一次成为英特尔的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1968", "id": "1968"}], "options": ["1947", "1949", "1968", "1946"], "target_options": "1968", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1264_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1265", "question": "William F. Talbot第一次成为史丹福国际研究中心的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1941", "1930", "1940", "1947"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1265_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1266", "question": "浦伟士第一次成为汇丰控股的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1986", "1979", "1975", "1980"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1266_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1267", "question": "Anas Farouki第一次成为道达尔的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1924", "id": "1924"}], "options": ["1924", "1915", "1923", "1921"], "target_options": "1924", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1267_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1268", "question": "李·雷蒙第一次成为埃克森美孚的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1994", "1993", "1999", "1990"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1268_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1269", "question": "梅格·惠特曼第一次成为eBay的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1978", "1998", "1991", "1988"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1269_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1270", "question": "克里斯塔利娜·格奥尔基耶娃第一次成为国际开发协会的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2003", "2013", "2017", "2012"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1270_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1271", "question": "倪胜民第一次成为耶稣会的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["2002", "2008", "2006", "2005"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1271_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1272", "question": "黄仁勋第一次成为英伟达的首席执行官的开始时间?", "answer": [{"label": "1993", "id": "1993"}], "options": ["1993", "1986", "1973", "1983"], "target_options": "1993", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1272_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1273", "question": "高等师范学校第一次成为巴黎文理研究大学的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2015", "2008", "2007", "2001"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1273_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1274", "question": "新線影業最后一次脱离透纳广播公司的子公司的结束时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["2020", "1996", "2016", "2021"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1274_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1275", "question": "Peugeot-Citroën Argentina第一次成为标致雪铁龙集团的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1990", "1993", "1987", "1998"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1275_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1276", "question": "标致汽车第一次成为斯泰兰蒂斯的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "2021", "id": "2021"}], "options": ["2019", "2018", "2021", "2014"], "target_options": "2021", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1276_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1277", "question": "环球电台第一次成为环球集团的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "1944", "id": "1944"}], "options": ["1935", "1945", "1944", "1941"], "target_options": "1944", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1277_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1278", "question": "让·穆林大学里昂3第一次成为里昂大学的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2004", "2010", "2009", "2015"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1278_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1279", "question": "让·穆林大学里昂3第一次成为里昂大学的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2015", "2005", "2011", "2014"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1279_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1280", "question": "标致汽车第一次成为斯泰兰蒂斯的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "2021", "id": "2021"}], "options": ["2013", "2020", "2018", "2021"], "target_options": "2021", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1280_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1281", "question": "全國廣播公司最后一次脱离RCA的子公司的结束时间？", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1988", "1986", "1989", "1993"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1281_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1282", "question": "潘那维申公司第一次成为萨班资本集团的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2008", "2018", "2010", "2002"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1282_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1283", "question": "波爾多第三大學最后一次脱离阿基坦院校联盟的子公司的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2022", "2019", "2024", "2017"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1283_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1284", "question": "波爾多第三大學最后一次脱离阿基坦院校联盟的子公司的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2020", "2017", "2024", "2022"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1284_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1285", "question": "奥尔良大学第一次成为列奥纳多·达·芬奇联盟大学的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2015", "2009", "2001", "2010"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1285_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1286", "question": "美国空军第一次成为美国空军部的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1942", "1947", "1944", "1936"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1286_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1287", "question": "中国共产党最后一次脱离第三国际的子公司的结束时间？", "answer": [{"label": "1943", "id": "1943"}], "options": ["1936", "1945", "1943", "1946"], "target_options": "1943", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1287_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1288", "question": "法国国际广播电台第一次成为法国广播电台的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1972", "1971", "1974", "1965"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1288_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1289", "question": "皮爾斯雅樂機動車公司最后一次脱离斯图贝克的子公司的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1971", "1969", "1961"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1289_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1290", "question": "环球唱片第一次成为潘兴广场控股的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "2021", "id": "2021"}], "options": ["2012", "2019", "2021", "2022"], "target_options": "2021", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1290_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1291", "question": "派拉蒙電視公司最后一次脱离CBS集团的子公司的结束时间？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2006", "2017", "2021", "2019"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1291_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1292", "question": "斯特伦贝里第一次成为ABB的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "1988", "id": "1988"}], "options": ["1988", "1986", "1984", "1978"], "target_options": "1988", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1292_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1293", "question": "路虎第一次成为塔塔汽车的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["2010", "2008", "2007", "2000"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1293_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1294", "question": "美國航空最后一次脱离AMR公司的子公司的结束时间？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2013", "2012", "2015", "2018"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1294_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1295", "question": "奥迪第一次成为大众集团的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1966", "1965", "1962", "1953"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1295_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1296", "question": "奥迪第一次成为大众集团的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1957", "1966", "1956", "1951"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1296_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1297", "question": "国泰港龙航空第一次成为国泰航空的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["2004", "2002", "2005", "2001"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1297_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1298", "question": "Rockstar Toronto第一次成为Rockstar Games的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1999", "1995", "1998", "1992"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1298_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1299", "question": "标准人寿安本第一次成为菲尼克斯集团控股的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2018", "2006", "2013", "2011"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1299_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1300", "question": "PayPal第一次成为eBay的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["2002", "1998", "1992", "1995"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1300_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1301", "question": "国际整流器公司第一次成为英飞凌的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2001", "2012", "2015", "2011"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1301_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1302", "question": "里尔第一大学最后一次脱离里尔-北法兰西院校联盟的子公司的结束时间？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2017", "2021", "2014", "2020"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1302_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1303", "question": "La Redoute第一次成为开云集团的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1992", "1973", "1974", "1972"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1303_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1304", "question": "Qurate Retail Group第一次成为自由媒体集团的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1983", "1987", "1998", "1990"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1304_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1305", "question": "麦拉伦车队第一次成为麦克拉伦集团的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "1963", "id": "1963"}], "options": ["1964", "1957", "1960", "1963"], "target_options": "1963", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1305_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1306", "question": "马克林第一次成为Simba Dickie 集团的子公司的开始时间？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2006", "1997", "2013", "2005"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1306_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1307", "question": "高则叡第一次在Permanent Mission of the Republic of Poland to NATO担任大使的职务的开始时间？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["2001", "2019", "2013", "2022"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1307_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1308", "question": "高则叡第一次在Permanent Mission of the Republic of Poland to NATO担任大使的职务的开始时间？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["2005", "2001", "2007", "2008"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1308_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1309", "question": "塞纳省最后一次停止被巴黎替代的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1962", "2024", "1970", "1969"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1309_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1310", "question": "霍希最后一次停止被汽車聯盟替代的结束时间？", "answer": [{"label": "1969", "id": "1969"}], "options": ["1969", "1944", "1937", "1942"], "target_options": "1969", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1310_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1311", "question": "兹万最后一次停止被埃丹-福倫丹替代的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "2020", "2016", "2017"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1311_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1312", "question": "基尔尼茨希塔尔第一次被塞布尼茨替代的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2006", "2007", "2008", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1312_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1313", "question": "西属撒哈拉最后一次停止被毛里塔尼亞替代的结束时间？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1980", "1968", "1979", "1978"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1313_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1314", "question": "约采诺第一次被拉彭兰塔替代的开始时间？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["2009", "2001", "2011", "2006"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1314_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1315", "question": "塞纳省最后一次停止被巴黎替代的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1972", "1965", "2024", "1969"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1315_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1316", "question": "德国国家中央银行第一次被德意志联邦银行替代的开始时间？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["1999", "1997", "2002", "1998"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1316_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1317", "question": "霍希最后一次停止被汽車聯盟替代的结束时间？", "answer": [{"label": "1969", "id": "1969"}], "options": ["1969", "1932", "1944", "1942"], "target_options": "1969", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1317_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1318", "question": "佩勒斯最后一次停止被特雷尼替代的结束时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2018", "1969", "1975", "1974"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1318_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1319", "question": "娱乐和休闲软件发行商组织第一次被泛欧游戏资讯组织替代的开始时间？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1995", "1997", "1998", "2003"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1319_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1320", "question": "滑铁卢国际车站第一次被圣潘克拉斯车站替代的开始时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2000", "1992", "2007", "2003"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1320_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1321", "question": "苏联奥林匹克委员会最后一次停止被愛沙尼亞奧林匹克委員會替代的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1986", "1995", "2024", "1994"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1321_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1322", "question": "国家自然历史博物馆第一次被莱顿自然生物多样性中心替代的开始时间？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1996", "1991", "1998", "1993"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1322_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1323", "question": "图书馆情报大学最后一次停止被筑波大学替代的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2006", "2024", "2008", "2004"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1323_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1324", "question": "巴涅最后一次停止被阿让通莱格利斯替代的结束时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["1972", "1974", "2018", "1976"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1324_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1325", "question": "白木屋 (百货公司)第一次被东急百货店替代的开始时间？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1949", "1967", "1960", "1957"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1325_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1326", "question": "艾森豪威尔一元币第一次被苏珊·安东尼银元替代的开始时间？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1973", "1979", "1965", "1976"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1326_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1327", "question": "苏联奥林匹克委员会最后一次停止被愛沙尼亞奧林匹克委員會替代的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1996", "1986", "1994"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1327_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1328", "question": "南加州大学古尔德法学院第一次何时开始与南加州大学的隶属关系？", "answer": [{"label": "1900", "id": "1900"}], "options": ["1898", "1897", "1896", "1900"], "target_options": "1900", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1328_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1329", "question": "佩德罗·塞克利第一次何时开始与资讯科学研究院的隶属关系？", "answer": [{"label": "1988", "id": "1988"}], "options": ["1977", "1988", "1979", "1982"], "target_options": "1988", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1329_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1330", "question": "法国维基媒体协会第一次何时开始与维基媒体基金会的隶属关系？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["1995", "2004", "2007", "2008"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1330_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1331", "question": "藤原得郎第一次何时开始与科乐美的隶属关系？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1970", "1982", "1980", "1978"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1331_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1332", "question": "藤原得郎第一次何时开始与科乐美的隶属关系？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1973", "1966", "1975", "1982"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1332_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1333", "question": "郑大燃第一次何时开始与香港大学的隶属关系？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2009", "2006", "2010", "2005"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1333_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1334", "question": "章群最后一次何时结束与香港大學的隶属关系？", "answer": [{"label": "1995", "id": "1995"}], "options": ["2003", "2002", "1995", "1997"], "target_options": "1995", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1334_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1335", "question": "郑大燃第一次何时开始与香港大学的隶属关系？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["1991", "2010", "1985", "1988"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1335_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1336", "question": "格哈德·比加尔克最后一次何时结束与第24潜艇区舰队的隶属关系？", "answer": [{"label": "1940", "id": "1940"}], "options": ["1935", "1944", "1945", "1940"], "target_options": "1940", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1336_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1337", "question": "伊桑·维什尼亚克第一次何时开始与普林斯顿大学的隶属关系？", "answer": [{"label": "1980", "id": "1980"}], "options": ["1971", "1980", "1964", "1973"], "target_options": "1980", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1337_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1338", "question": "华沙最后一次何时停止成为南普鲁士省首都的时间？", "answer": [{"label": "1807", "id": "1807"}], "options": ["1806", "1807", "1812", "1809"], "target_options": "1807", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1338_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1339", "question": "华沙第一次成为波兰首都的时间？", "answer": [{"label": "1795", "id": "1795"}], "options": ["1785", "1795", "1791", "1790"], "target_options": "1795", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1339_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1340", "question": "渥太華最后一次何时停止成为加拿大省首都的时间？", "answer": [{"label": "1867", "id": "1867"}], "options": ["1860", "1867", "1872", "1869"], "target_options": "1867", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1340_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1341", "question": "华沙最后一次何时停止成为南普鲁士省首都的时间？", "answer": [{"label": "1807", "id": "1807"}], "options": ["1811", "1807", "1809", "1806"], "target_options": "1807", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1341_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1342", "question": "布鲁塞尔最后一次何时停止成为比利时暨北法军事管辖区首都的时间？", "answer": [{"label": "1944", "id": "1944"}], "options": ["1948", "1946", "1944", "1945"], "target_options": "1944", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1342_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1343", "question": "都灵第一次成为意大利首都的时间？", "answer": [{"label": "1861", "id": "1861"}], "options": ["1938", "1937", "1861", "1927"], "target_options": "1861", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1343_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1344", "question": "渥太華最后一次何时停止成为加拿大省首都的时间？", "answer": [{"label": "1867", "id": "1867"}], "options": ["1869", "1865", "1867", "1871"], "target_options": "1867", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1344_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1345", "question": "布鲁塞尔最后一次何时停止成为哈布斯堡荷兰首都的时间？", "answer": [{"label": "1581", "id": "1581"}], "options": ["1584", "1583", "1581", "1579"], "target_options": "1581", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1345_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1346", "question": "罗马最后一次何时停止成为意大利王国首都的时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1941", "1946", "1949", "1948"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1346_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1347", "question": "特拉凱最后一次何时停止成为立陶宛大公国首都的时间？", "answer": [{"label": "1323", "id": "1323"}], "options": ["1800", "1797", "1796", "1323"], "target_options": "1323", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1347_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1348", "question": "柏林最后一次何时停止成为勃兰登堡省首都的时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1949", "1941", "1946", "1951"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1348_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1349", "question": "伯尔尼第一次成为瑞士首都的时间？", "answer": [{"label": "1848", "id": "1848"}], "options": ["1846", "1838", "1848", "1847"], "target_options": "1848", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1349_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1350", "question": "纽约第一次成为美国首都的时间？", "answer": [{"label": "1785", "id": "1785"}], "options": ["1772", "1785", "1771", "1764"], "target_options": "1785", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1350_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1351", "question": "開羅最后一次何时停止成为阿拔斯王朝首都的时间？", "answer": [{"label": "1517", "id": "1517"}], "options": ["1256", "1517", "1260", "1261"], "target_options": "1517", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1351_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1352", "question": "開羅最后一次何时停止成为法蒂玛王朝首都的时间？", "answer": [{"label": "1171", "id": "1171"}], "options": ["1167", "1175", "1171", "1173"], "target_options": "1171", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1352_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1353", "question": "亚琛最后一次何时停止成为法兰克王国首都的时间？", "answer": [{"label": "843", "id": "843"}], "options": ["843", "846", "840", "845"], "target_options": "843", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1353_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1354", "question": "华盛顿哥伦比亚特区第一次成为哥伦比亚特区首都的时间？", "answer": [{"label": "1790", "id": "1790"}], "options": ["1788", "1790", "1784", "1792"], "target_options": "1790", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1354_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1355", "question": "柏林最后一次何时停止成为勃兰登堡省首都的时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1944", "1951", "1946", "1949"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1355_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1356", "question": "波恩第一次成为德国首都的时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1943", "1949", "1944", "1942"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1356_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1357", "question": "波恩第一次成为德国首都的时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1935", "1949", "1927", "1932"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1357_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1358", "question": "纽约第一次成为美国首都的时间？", "answer": [{"label": "1785", "id": "1785"}], "options": ["1784", "1785", "1783", "1773"], "target_options": "1785", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1358_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1359", "question": "普瓦西第一次成为普瓦西县首都的时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2011", "2014", "2015", "2007"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1359_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1360", "question": "里昂最后一次何时停止成为勃艮第人王国首都的时间？", "answer": [{"label": "534", "id": "534"}], "options": ["539", "534", "529", "536"], "target_options": "534", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1360_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1361", "question": "奥斯陆最后一次何时停止成为卡尔马联合首都的时间？", "answer": [{"label": "1523", "id": "1523"}], "options": ["1527", "1525", "1523", "1529"], "target_options": "1523", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1361_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1362", "question": "罗马最后一次何时停止成为意大利王国首都的时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1948", "1950", "1942", "1946"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1362_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1363", "question": "科英布拉第一次成为葡萄牙首都的时间？", "answer": [{"label": "1129", "id": "1129"}], "options": ["1385", "1383", "1382", "1129"], "target_options": "1129", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1363_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1364", "question": "都灵第一次成为意大利首都的时间？", "answer": [{"label": "1861", "id": "1861"}], "options": ["1856", "1848", "1858", "1861"], "target_options": "1861", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1364_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1365", "question": "酷航第一次由波音777运营的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2011", "2012", "2008", "2007"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1365_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1366", "question": "日本航空第一次由波音767运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1985", "id": "1985"}], "options": ["1985", "1975", "1978", "1980"], "target_options": "1985", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1366_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1367", "question": "日本航空第一次由波音767运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1985", "id": "1985"}], "options": ["1981", "1973", "1980", "1985"], "target_options": "1985", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1367_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1368", "question": "瑞士环球航空最后一次由ERJ-145系列停止运营的结束时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2015", "2007", "2017", "2020"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1368_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1369", "question": "全日本空输第一次由波音767运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1983", "id": "1983"}], "options": ["1908", "1983", "1911", "1898"], "target_options": "1983", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1369_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1370", "question": "意大利航空最后一次由波音737新世代停止运营的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2022", "2024", "2021", "2017"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1370_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1371", "question": "全日本空输第一次由波音767运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1983", "id": "1983"}], "options": ["1972", "1975", "1967", "1983"], "target_options": "1983", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1371_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1372", "question": "酷航第一次由波音777运营的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["1987", "1978", "1988", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1372_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1373", "question": "意大利航空最后一次由波音737新世代停止运营的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2021", "2024", "2017", "2022"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1373_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1374", "question": "也门航空第一次由空中客车A310运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1995", "1996", "1988", "1994"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1374_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1375", "question": "英国海外航空最后一次由波音707停止运营的结束时间？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1974", "1975", "1976", "1979"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1375_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1376", "question": "德国联邦国防军空军第一次由诺拉特拉斯运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1956", "id": "1956"}], "options": ["1920", "1956", "1925", "1924"], "target_options": "1956", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1376_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1377", "question": "布拉森航空最后一次由波音737停止运营的结束时间？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["2001", "2004", "2007", "2006"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1377_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1378", "question": "布拉森航空最后一次由波音737停止运营的结束时间？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["2009", "2006", "2004", "1996"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1378_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1379", "question": "Alyemda最后一次由波音707停止运营的结束时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["2001", "1995", "1996", "1998"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1379_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1380", "question": "Meta Platforms第一次由Facebook运营的开始时间？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["2006", "2004", "2003", "1994"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1380_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1381", "question": "KAL星空航空最后一次由ATR 42停止运营的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2011", "2019", "2024", "2020"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1381_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1382", "question": "日本空中通勤第一次由曳曳Saab运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1986", "1984", "1994", "1977"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1382_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1383", "question": "日本空中通勤第一次由曳曳Saab运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1994", "1989", "1991", "1979"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1383_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1384", "question": "北海道空中系统第一次由曳曳Saab运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1998", "1993", "1991", "1990"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1384_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1385", "question": "东日本旅客铁道第一次由津轻线运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1987", "id": "1987"}], "options": ["1969", "1977", "1979", "1987"], "target_options": "1987", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1385_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1386", "question": "英国海外航空最后一次由波音707停止运营的结束时间？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1974", "1976", "1970", "1977"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1386_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1387", "question": "日耳曼尼亚航空最后一次由福克 100停止运营的结束时间？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["2020", "2016", "2008", "2021"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1387_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1388", "question": "东日本旅客铁道第一次由津轻线运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1987", "id": "1987"}], "options": ["1984", "1987", "1982", "1981"], "target_options": "1987", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1388_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1389", "question": "奥地利航空第一次由Airbus A321-111运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1995", "id": "1995"}], "options": ["1995", "1963", "1951", "1961"], "target_options": "1995", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1389_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1390", "question": "吉姆·沃特金斯第一次由2channel运营的开始时间？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2010", "2006", "2009", "2014"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1390_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1391", "question": "德国联邦国防军空军第一次由诺拉特拉斯运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1956", "id": "1956"}], "options": ["1956", "1952", "1941", "1949"], "target_options": "1956", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1391_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1392", "question": "东海旅客铁道第一次由御殿场线运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1987", "id": "1987"}], "options": ["1985", "1987", "1980", "1989"], "target_options": "1987", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1392_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1393", "question": "瑞士国际航空第一次由空中客车A330运营的开始时间？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["1996", "2002", "1997", "1998"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1393_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1394", "question": "芬兰航空第一次由容克斯 F.13运营的开始时间？", "answer": [{"label": "1924", "id": "1924"}], "options": ["1922", "1919", "1925", "1924"], "target_options": "1924", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1394_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1395", "question": "康乃尔大学图书馆第一次由arXiv运营的开始时间？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["1987", "1998", "1996", "2001"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1395_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1396", "question": "俄罗斯国家技术集团第一次由卡玛斯拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2008", "2016", "2017", "2015"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1396_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1397", "question": "首尔市政府第一次由首尔地铁拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "1981", "id": "1981"}], "options": ["1979", "1977", "1981", "1978"], "target_options": "1981", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1397_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1398", "question": "约书·哈里斯第一次由费城76人拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["1988", "2011", "1991", "1979"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1398_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1399", "question": "米克·艾殊利第一次由纽卡斯尔联足球俱乐部拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2007", "2000", "1996", "1998"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1399_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1400", "question": "西屋公司最后一次由哥倫比亞廣播公司停止拥有的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1994", "2024", "2001", "2004"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1400_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1401", "question": "罗纳德·杰拉德·韦恩第一次由苹果公司拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "1976", "id": "1976"}], "options": ["1976", "1977", "1968", "1975"], "target_options": "1976", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1401_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1402", "question": "伯纳德·塔比第一次由La Vie Claire拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "1980", "id": "1980"}], "options": ["1973", "1970", "1980", "1966"], "target_options": "1980", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1402_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1403", "question": "伊隆·马斯克第一次由Twitter拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2019", "2022", "2018", "2015"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1403_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1404", "question": "约书·哈里斯第一次由费城76人拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2011", "2008", "2006", "2000"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1404_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1405", "question": "伯纳德·塔比第一次由La Vie Claire拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "1980", "id": "1980"}], "options": ["1966", "1967", "1980", "1965"], "target_options": "1980", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1405_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1406", "question": "酩悦·轩尼诗－路易·威登集团第一次由Connaissance des arts拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "1952", "id": "1952"}], "options": ["1945", "1952", "1937", "1944"], "target_options": "1952", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1406_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1407", "question": "通用电气第一次由通斯朗公司拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1983", "1989", "1979", "1986"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1407_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1408", "question": "「Michael Kors」第一次由范思哲拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2013", "2010", "2001", "2018"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1408_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1409", "question": "奥托·冯·俾斯麦最后一次由瓦尔奇诺停止拥有的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1900", "2024", "1899", "1903"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1409_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1410", "question": "科斯塔集团第一次由LoopNet拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["1958", "1967", "1965", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1410_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1411", "question": "福特汽车第一次由林肯汽车拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "1922", "id": "1922"}], "options": ["1915", "1908", "1922", "1917"], "target_options": "1922", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1411_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1412", "question": "联美最后一次由先鋒公司停止拥有的结束时间？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["2020", "2000", "2021", "2016"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1412_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1413", "question": "阿涅利家族第一次由经济学人集团拥有的开始时间？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2015", "2008", "1998", "2010"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1413_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1414", "question": "弗朗西斯科·佛朗哥第一次的成为西班牙总统开始时间？", "answer": [{"label": "1936", "id": "1936"}], "options": ["1921", "1930", "1936", "1928"], "target_options": "1936", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1414_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1415", "question": "波列斯瓦夫一世最后一次罢免西维塔斯人的总统的结束时间？", "answer": [{"label": "1025", "id": "1025"}], "options": ["1017", "1027", "1029", "1025"], "target_options": "1025", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1415_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1416", "question": "伊丽莎白二世第一次的成为圣卢西亚总统开始时间？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1975", "1971", "1973", "1979"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1416_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1417", "question": "沃伊切赫·维尔托德·雅鲁泽尔斯基第一次的成为波兰总统开始时间？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1982", "1992", "1989", "1987"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1417_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1418", "question": "苏卡诺第一次的成为印度尼西亚总统开始时间？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1930", "1945", "1939", "1938"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1418_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1419", "question": "沃伊切赫·维尔托德·雅鲁泽尔斯基第一次的成为波兰总统开始时间？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1977", "1989", "1981", "1982"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1419_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1420", "question": "李承晚第一次的成为大韩民国总统开始时间？", "answer": [{"label": "1948", "id": "1948"}], "options": ["1945", "1947", "1952", "1948"], "target_options": "1948", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1420_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1421", "question": "兹维亚德·加姆萨胡尔季阿第一次的成为格鲁吉亚共和国总统开始时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1985", "1983", "1980", "1991"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1421_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1422", "question": "穆斯塔法·凯末尔·阿塔土克第一次的成为土耳其总统开始时间？", "answer": [{"label": "1923", "id": "1923"}], "options": ["1903", "1914", "1912", "1923"], "target_options": "1923", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1422_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1423", "question": "约翰·德拉马尼·马哈马第一次的成为迦纳总统开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2010", "2000", "2012", "2013"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1423_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1424", "question": "伊丽莎白二世第一次的成为新西兰总统开始时间？", "answer": [{"label": "1952", "id": "1952"}], "options": ["1952", "1929", "1937", "1934"], "target_options": "1952", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1424_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1425", "question": "伊丽莎白二世第一次的成为吐瓦鲁总统开始时间？", "answer": [{"label": "1978", "id": "1978"}], "options": ["1963", "1960", "1964", "1978"], "target_options": "1978", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1425_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1426", "question": "查尔斯三世第一次的成为泽西总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2021", "2019", "2022", "2012"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1426_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1427", "question": "费尔南多·科洛尔·德梅洛第一次的成为巴西总统开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1990", "1958", "1955", "1946"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1427_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1428", "question": "巴沙尔·阿萨德第一次的成为叙利亚总统开始时间？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["1991", "2000", "1999", "1996"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1428_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1429", "question": "兹维亚德·加姆萨胡尔季阿第一次的成为格鲁吉亚共和国总统开始时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1976", "1971", "1991", "1973"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1429_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1430", "question": "亚历山德鲁·伊万·库扎第一次的成为罗马尼亚总统开始时间？", "answer": [{"label": "1862", "id": "1862"}], "options": ["1831", "1862", "1841", "1838"], "target_options": "1862", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1430_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1431", "question": "查尔斯三世第一次的成为所罗门群岛总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2013", "2022", "2016", "2018"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1431_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1432", "question": "查尔斯三世第一次的成为圣文森特和格林纳丁斯总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2020", "2018", "2022", "2016"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1432_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1433", "question": "查尔斯三世第一次的成为圣克里斯多福及尼维斯总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2022", "2012", "2015", "2004"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1433_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1434", "question": "查尔斯三世第一次的成为巴布亚新畿内亚总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2022", "2011", "2013", "2012"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1434_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1435", "question": "查尔斯三世第一次的成为安提瓜和巴布达总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2022", "2019", "2007", "2016"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1435_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1436", "question": "查尔斯三世第一次的成为新斯科舍总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2017", "2020", "2022", "2016"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1436_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1437", "question": "金日成第一次的成为朝鲜民主主义人民共和国总统开始时间？", "answer": [{"label": "1948", "id": "1948"}], "options": ["1940", "1944", "1947", "1948"], "target_options": "1948", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1437_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1438", "question": "卡尔十四世·约翰第一次的成为瑞典总统开始时间？", "answer": [{"label": "1818", "id": "1818"}], "options": ["1818", "1813", "1816", "1817"], "target_options": "1818", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1438_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1439", "question": "拉金德拉·普拉萨德第一次的成为印度总统开始时间？", "answer": [{"label": "1950", "id": "1950"}], "options": ["1950", "1914", "1911", "1903"], "target_options": "1950", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1439_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1440", "question": "弗拉尼奥·图季曼第一次的成为克罗地亚总统开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1976", "1979", "1978", "1990"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1440_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1441", "question": "卡尔十四世·约翰第一次的成为瑞典总统开始时间？", "answer": [{"label": "1818", "id": "1818"}], "options": ["1793", "1818", "1798", "1801"], "target_options": "1818", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1441_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1442", "question": "穆斯塔法·凯末尔·阿塔土克第一次的成为土耳其总统开始时间？", "answer": [{"label": "1923", "id": "1923"}], "options": ["1906", "1923", "1901", "1907"], "target_options": "1923", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1442_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1443", "question": "查尔斯三世第一次的成为牙买加总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2018", "2022", "2017", "2011"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1443_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1444", "question": "查尔斯三世第一次的成为巴哈马总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2013", "2014", "2005", "2022"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1444_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1445", "question": "Amangkurat IV of Mataram最后一次罢免马打兰国的总统的结束时间？", "answer": [{"label": "1726", "id": "1726"}], "options": ["1751", "1757", "1760", "1726"], "target_options": "1726", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1445_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1446", "question": "查尔斯三世第一次的成为伯利兹总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2022", "2015", "2017", "2020"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1446_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1447", "question": "威廉·麦克凯尔第一次的成为澳大利亚总统开始时间？", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1949", "1946", "1947", "1940"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1447_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1448", "question": "查尔斯三世第一次的成为萨斯喀彻温省总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2013", "2022", "2002", "2012"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1448_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1449", "question": "查尔斯三世第一次的成为格瑞那达总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2014", "2022", "2015", "2006"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1449_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1450", "question": "伊丽莎白二世第一次的成为直布罗陀总统开始时间？", "answer": [{"label": "1952", "id": "1952"}], "options": ["1952", "1950", "1951", "1945"], "target_options": "1952", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1450_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1451", "question": "波列斯瓦夫一世最后一次罢免西维塔斯人的总统的结束时间？", "answer": [{"label": "1025", "id": "1025"}], "options": ["1027", "1025", "1030", "1017"], "target_options": "1025", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1451_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1452", "question": "亚历山德鲁·伊万·库扎第一次的成为罗马尼亚总统开始时间？", "answer": [{"label": "1862", "id": "1862"}], "options": ["1862", "1854", "1860", "1861"], "target_options": "1862", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1452_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1453", "question": "查尔斯三世第一次的成为马恩岛总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2012", "2015", "2022", "2013"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1453_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1454", "question": "阿莉申·卜力克第一次的成为福克兰群岛总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2022", "2021", "2019", "2018"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1454_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1455", "question": "查尔斯三世第一次的成为英格兰总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2015", "2022", "2019", "2021"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1455_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1456", "question": "庇护十一世第一次的成为梵蒂冈总统开始时间？", "answer": [{"label": "1929", "id": "1929"}], "options": ["1924", "1929", "1920", "1925"], "target_options": "1929", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1456_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1457", "question": "查尔斯三世第一次的成为根西总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2012", "2019", "2022", "2021"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1457_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1458", "question": "米哈伊尔·戈尔巴乔夫最后一次罢免苏联的总统的结束时间？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1991", "1993", "1997", "1995"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1458_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1459", "question": "奥托一世最后一次罢免东法兰克王国的总统的结束时间？", "answer": [{"label": "962", "id": "962"}], "options": ["964", "967", "962", "955"], "target_options": "962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1459_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1460", "question": "伊丽莎白二世第一次的成为库克群岛总统开始时间？", "answer": [{"label": "1952", "id": "1952"}], "options": ["1939", "1952", "1933", "1942"], "target_options": "1952", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1460_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1461", "question": "鲁霍拉·穆萨维·霍梅尼第一次的成为伊朗总统开始时间？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1971", "1979", "1972", "1964"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1461_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1462", "question": "佩特尔·姆拉德诺夫第一次的成为保加利亚总统开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1972", "1990", "1962", "1973"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1462_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1463", "question": "金日成第一次的成为朝鲜民主主义人民共和国总统开始时间？", "answer": [{"label": "1948", "id": "1948"}], "options": ["1938", "1948", "1939", "1937"], "target_options": "1948", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1463_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1464", "question": "查尔斯三世第一次的成为纽埃总统开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2015", "2022", "2013", "2017"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1464_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1465", "question": "爱德华七世第一次的成为阿尔伯塔省总统开始时间？", "answer": [{"label": "1905", "id": "1905"}], "options": ["1891", "1905", "1899", "1902"], "target_options": "1905", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1465_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1466", "question": "劳尔·卡斯特罗第一次的成为古巴总统开始时间？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["2008", "2004", "1994", "2001"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1466_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1467", "question": "保罗·冯·兴登堡最后一次罢免魏玛共和国的总统的结束时间？", "answer": [{"label": "1934", "id": "1934"}], "options": ["1938", "1926", "1934", "1935"], "target_options": "1934", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1467_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1468", "question": "特奥多尔·豪斯第一次的成为德国总统开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1946", "1938", "1947", "1949"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1468_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1469", "question": "埃米利奥·阿奎纳多第一次的成为菲律宾总统开始时间？", "answer": [{"label": "1899", "id": "1899"}], "options": ["1928", "1899", "1926", "1929"], "target_options": "1899", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1469_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1470", "question": "恩里科·德尼科拉第一次的成为意大利总统开始时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1930", "1939", "1937", "1946"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1470_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1471", "question": "特奥多尔·豪斯第一次的成为德国总统开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1938", "1949", "1941", "1942"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1471_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1472", "question": "迈克尔·海尼施第一次的成为奥地利总统开始时间？", "answer": [{"label": "1920", "id": "1920"}], "options": ["1904", "1920", "1911", "1914"], "target_options": "1920", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1472_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1473", "question": "樊尚·奥里奥尔第一次的成为法国总统开始时间？", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1941", "1947", "1949", "1945"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1473_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1474", "question": "帕特里西奥·艾尔文第一次的成为智利总统开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1975", "1990", "1963", "1973"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1474_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1475", "question": "埃米利奥·阿奎纳多第一次的成为菲律宾总统开始时间？", "answer": [{"label": "1899", "id": "1899"}], "options": ["1899", "1931", "1933", "1935"], "target_options": "1899", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1475_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1476", "question": "奥古斯托·皮诺切特最后一次罢免智利军政府的总统的结束时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1990", "1988", "1992", "1994"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1476_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1477", "question": "樊尚·奥里奥尔第一次的成为法国总统开始时间？", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1947", "1924", "1919", "1921"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1477_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1478", "question": "帕特里西奥·艾尔文第一次的成为智利总统开始时间？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1992", "1989", "1990", "1987"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1478_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1479", "question": "君主最后一次罢免波斯尼亚王国的总统的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1465", "2024", "1464", "1467"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1479_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1480", "question": "庇护十一世第一次的成为梵蒂冈总统开始时间？", "answer": [{"label": "1929", "id": "1929"}], "options": ["1917", "1920", "1909", "1929"], "target_options": "1929", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1480_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1481", "question": "恩里科·德尼科拉第一次的成为意大利总统开始时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1924", "1935", "1934", "1946"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1481_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1482", "question": "元順帝最后一次罢免蒙古帝国的总统的结束时间？", "answer": [{"label": "1368", "id": "1368"}], "options": ["1370", "1372", "1364", "1368"], "target_options": "1368", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1482_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1483", "question": "威廉二世最后一次罢免德意志帝国的总统的结束时间？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1918", "1923", "1920", "1916"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1483_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1484", "question": "拿破崙最后一次罢免法兰西第一帝国的总统的结束时间？", "answer": [{"label": "1815", "id": "1815"}], "options": ["1816", "1819", "1815", "1820"], "target_options": "1815", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1484_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1485", "question": "诺基亚第一次成为Qt公司的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["2006", "2008", "2007", "2001"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1485_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1486", "question": "AT&T第一次成为贝尔实验室的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "1925", "id": "1925"}], "options": ["1909", "1910", "1905", "1925"], "target_options": "1925", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1486_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1487", "question": "波音第一次成为杰普逊公司的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["1991", "2000", "1994", "1988"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1487_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1488", "question": "波音最后一次停止成为洛克丹公司的上级组织的结束时间？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["2005", "2007", "2010", "2003"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1488_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1489", "question": "Google第一次成为DoubleClick的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["1997", "2007", "2008", "2004"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1489_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1490", "question": "Google第一次成为Fitbit的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2021", "id": "2021"}], "options": ["2014", "2007", "2016", "2021"], "target_options": "2021", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1490_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1491", "question": "Google第一次成为深度思维的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2008", "1999", "2010", "2014"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1491_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1492", "question": "Google第一次成为摩托罗拉移动的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2008", "2001", "2012", "2006"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1492_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1493", "question": "Google第一次成为Niantic的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2010", "2005", "2012", "2007"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1493_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1494", "question": "麦克唐纳-道格拉斯公司第一次成为麦道直升机公司的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "1984", "id": "1984"}], "options": ["1963", "1956", "1962", "1984"], "target_options": "1984", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1494_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1495", "question": "Google第一次成为波士顿动力公司的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2007", "2008", "2013", "2001"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1495_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1496", "question": "英特尔第一次成为Mobileye的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2009", "2004", "2011", "2017"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1496_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1497", "question": "Meta Platforms第一次成为欧酷拉的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2005", "2006", "2000", "2014"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1497_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1498", "question": "英特尔第一次成为温瑞尔系统公司的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["1997", "2008", "2007", "2009"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1498_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1499", "question": "Meta Platforms第一次成为Mapillary的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2020", "id": "2020"}], "options": ["2007", "2019", "2020", "2017"], "target_options": "2020", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1499_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1500", "question": "Fandom第一次成为Gamepedia的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2017", "2008", "2014", "2018"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1500_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1501", "question": "艺电最后一次停止成为Danger Close的上级组织的结束时间？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2020", "2015", "2016", "2013"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1501_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1502", "question": "University of Lyon第一次成为圣埃蒂安大学的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2007", "1988", "1994", "1995"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1502_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1503", "question": "纳粹党最后一次停止成为德意志劳工阵线的上级组织的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1950", "1943", "2024", "1947"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1503_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1504", "question": "联合技术公司第一次成为西科斯基飞机公司的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "1929", "id": "1929"}], "options": ["1881", "1876", "1883", "1929"], "target_options": "1929", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1504_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1505", "question": "星巴克第一次成为泰舒茶的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1994", "1999", "1989", "1995"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1505_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1506", "question": "东北大学第一次成为密尔斯学院的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2014", "2017", "2022", "2005"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1506_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1507", "question": "IBM最后一次停止成为迪霍玛的上级组织的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1948", "1954", "1951"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1507_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1508", "question": "梦工厂最后一次停止成为梦工厂唱片的上级组织的结束时间？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2006", "2008", "2003", "2001"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1508_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1509", "question": "IBM第一次成为红帽公司的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2019", "2014", "2008", "2015"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1509_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1510", "question": "Japan Okinawa Development Agency第一次成为冲绳综合事务局的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "1972", "id": "1972"}], "options": ["1960", "1964", "1972", "1967"], "target_options": "1972", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1510_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1511", "question": "雷诺第一次成为达契亚汽车的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1999", "1995", "1996", "1993"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1511_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1512", "question": "雷诺最后一次停止成为贝利埃的上级组织的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1980", "2024", "1973", "1981"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1512_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1513", "question": "日本总理府第一次成为宫内厅的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1948", "1947", "1949", "1945"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1513_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1514", "question": "PPG工业集团第一次成为格力登油漆的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2016", "2012", "2002", "2013"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1514_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1515", "question": "Sofirad第一次成为蒙特卡洛中东电台的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "1972", "id": "1972"}], "options": ["1972", "1949", "1962", "1959"], "target_options": "1972", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1515_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1516", "question": "三星电子第一次成为哈曼国际工业的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2015", "2017", "2018", "2013"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1516_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1517", "question": "美国运输部第一次成为运输保安署的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["1990", "2001", "1999", "1998"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1517_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1518", "question": "美国国防部最后一次停止成为美国航道测量局的上级组织的结束时间？", "answer": [{"label": "1962", "id": "1962"}], "options": ["1965", "1962", "1955", "1964"], "target_options": "1962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1518_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1519", "question": "美国财政部第一次成为联邦执法训练中心的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "1970", "id": "1970"}], "options": ["1970", "1961", "1958", "1949"], "target_options": "1970", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1519_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1520", "question": "索尼互动娱乐第一次成为Bungie的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2022", "2019", "2020", "2009"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1520_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1521", "question": "美国职业足球大联盟第一次成为FC辛辛那提的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2008", "2019", "2015", "2014"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1521_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1522", "question": "AT&T第一次成为印地安那贝尔公司的上级组织的开始时间？", "answer": [{"label": "1920", "id": "1920"}], "options": ["1912", "1920", "1911", "1907"], "target_options": "1920", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1522_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1523", "question": "设计博物馆第一次用于学校的开始时间？", "answer": [{"label": "1895", "id": "1895"}], "options": ["1898", "1884", "1895", "1894"], "target_options": "1895", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1523_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1524", "question": "医疗列车第一次用于第一次世界大战的开始时间？", "answer": [{"label": "1914", "id": "1914"}], "options": ["1911", "1912", "1903", "1914"], "target_options": "1914", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1524_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1525", "question": "利姆拿斯瓦伦体育场第一次用于田径的开始时间？", "answer": [{"label": "1958", "id": "1958"}], "options": ["1951", "1942", "1958", "1954"], "target_options": "1958", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1525_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1526", "question": "伯恩茅斯足球俱乐部第一次何时开始在联赛英格兰足球超级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2004", "2005", "1997", "2015"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1526_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1527", "question": "伯恩茅斯足球俱乐部第一次何时开始在联赛英格兰足球超级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2012", "2015", "2011", "2010"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1527_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1528", "question": "文森特·孔帕尼第一次何时开始在联赛比利时足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1979", "1987", "2003", "1988"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1528_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1529", "question": "约纳坦·约翰松第一次何时开始在联赛英格兰足球超级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["2000", "1996", "1993", "1985"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1529_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1530", "question": "罗梅卢·卢卡库第一次何时开始在联赛比利时足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["1992", "1983", "1995", "2009"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1530_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1531", "question": "罗梅卢·卢卡库第一次何时开始在联赛比利时足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["1992", "2003", "2001", "2009"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1531_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1532", "question": "加雷思·贝尔第一次何时开始在联赛英格兰足球超级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2005", "1999", "2006", "2007"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1532_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1533", "question": "埃里克·拉梅拉第一次何时开始在联赛阿根廷足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["2006", "2000", "2005", "2009"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1533_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1534", "question": "利昂·贝利第一次何时开始在联赛德国足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2017", "2014", "2002", "2011"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1534_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1535", "question": "克里斯蒂安·普利西奇第一次何时开始在联赛德国足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2016", "2015", "2013", "2007"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1535_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1536", "question": "斯佩齐亚足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球乙级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2012", "2001", "2003", "1995"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1536_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1537", "question": "尤文图斯足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "1929", "id": "1929"}], "options": ["1929", "1913", "1924", "1923"], "target_options": "1929", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1537_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1538", "question": "国际米兰足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "1929", "id": "1929"}], "options": ["1924", "1928", "1929", "1930"], "target_options": "1929", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1538_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1539", "question": "乌迪内斯足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "1995", "id": "1995"}], "options": ["1988", "1989", "1995", "1982"], "target_options": "1995", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1539_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1540", "question": "亚特兰大足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["1999", "2011", "2005", "2002"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1540_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1541", "question": "卡利亚里足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2016", "2010", "2007", "2006"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1541_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1542", "question": "都灵足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2010", "2007", "2004", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1542_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1543", "question": "尤文图斯足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "1929", "id": "1929"}], "options": ["1923", "1926", "1917", "1929"], "target_options": "1929", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1543_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1544", "question": "多尔·佩雷茨第一次何时开始在联赛以色列足球超级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2014", "1998", "1987", "1995"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1544_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1545", "question": "佛罗伦萨足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球乙级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1994", "2003", "1992", "1996"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1545_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1546", "question": "热那亚板球与足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球丙一级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["1998", "2000", "2005", "2002"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1546_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1547", "question": "布雷西亚足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2009", "2013", "2012", "2019"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1547_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1548", "question": "AC米兰第一次何时开始在联赛意大利足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "1983", "id": "1983"}], "options": ["1966", "1973", "1983", "1974"], "target_options": "1983", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1548_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1549", "question": "蒙扎足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2012", "2022", "2019", "2020"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1549_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1550", "question": "大卫·贝克汉姆第一次何时开始在联赛美国职业足球大联盟中比赛？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2003", "2000", "2007", "2002"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1550_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1551", "question": "杰夫·阿古斯第一次何时开始在联赛美国职业足球大联盟中比赛？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1996", "1986", "1988", "1980"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1551_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1552", "question": "凯尔特勇士最后一次何时停止在联赛Pro14聯賽中比赛？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["2004", "2006", "2007", "2002"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1552_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1553", "question": "奥约纳橄榄球俱乐部第一次何时开始在联赛法国橄榄球乙级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1998", "1996", "2003", "1988"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1553_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1554", "question": "奥约纳橄榄球俱乐部第一次何时开始在联赛法国橄榄球乙级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2001", "1999", "2003", "2000"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1554_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1555", "question": "克莱蒙-奥弗涅体育会第一次何时开始在联赛法国橄榄球冠军联赛中比赛？", "answer": [{"label": "1925", "id": "1925"}], "options": ["1916", "1923", "1922", "1925"], "target_options": "1925", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1555_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1556", "question": "钟斯第一次何时开始在联赛英格兰足球超级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1983", "1994", "1986", "1978"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1556_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1557", "question": "费城联第一次何时开始在联赛美国职业足球大联盟中比赛？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2010", "1995", "2003", "2004"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1557_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1558", "question": "钟斯第一次何时开始在联赛英格兰足球超级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "1994", "id": "1994"}], "options": ["1990", "1994", "1989", "1981"], "target_options": "1994", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1558_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1559", "question": "卡利亚里足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2012", "2017", "2016", "2015"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1559_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1560", "question": "贝内文托足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2020", "id": "2020"}], "options": ["2008", "2020", "2011", "2014"], "target_options": "2020", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1560_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1561", "question": "泰江·布坎南第一次何时开始在联赛比利时足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2022", "2018", "2017", "2016"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1561_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1562", "question": "埃里克·拉梅拉第一次何时开始在联赛阿根廷足球甲级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["2004", "2009", "2007", "1995"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1562_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1563", "question": "克里斯蒂亚诺·罗纳尔多第一次何时开始在联赛葡萄牙足球超级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["2001", "1981", "1984", "1972"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1563_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1564", "question": "埃利夫·埃尔马斯第一次何时开始在联赛马其顿甲组足球联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2014", "2017", "2015", "2007"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1564_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1565", "question": "热那亚板球与足球俱乐部第一次何时开始在联赛意大利足球丙一级联赛中比赛？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["2005", "2002", "2003", "1993"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1565_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1566", "question": "奥林匹克里昂第一次何时开始使用在热尔兰球场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1950", "id": "1950"}], "options": ["1951", "1946", "1949", "1950"], "target_options": "1950", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1566_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1567", "question": "法国国家足球队第一次何时开始使用在法兰西体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1997", "1994", "1995", "1998"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1567_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1568", "question": "阿尔梅罗赫拉克勒斯第一次何时开始使用在波曼体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1999", "1898", "1897", "1890"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1568_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1569", "question": "法国国家橄榄球队第一次何时开始使用在伊夫·迪马努瓦尔奥林匹克体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1908", "id": "1908"}], "options": ["1876", "1908", "1881", "1884"], "target_options": "1908", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1569_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1570", "question": "奥林匹克里昂第一次何时开始使用在热尔兰球场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1950", "id": "1950"}], "options": ["1923", "1913", "1921", "1950"], "target_options": "1950", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1570_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1571", "question": "卡利亚里足球俱乐部第一次何时开始使用在Stallaggio Meloni主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1920", "id": "1920"}], "options": ["1906", "1920", "1899", "1903"], "target_options": "1920", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1571_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1572", "question": "AFC温布顿第一次何时开始使用在金斯梅多主场比赛场地？", "answer": [{"label": "2002", "id": "2002"}], "options": ["1991", "1987", "1992", "2002"], "target_options": "2002", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1572_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1573", "question": "赫尔辛基小丑第一次何时开始使用在赫尔辛基体育馆主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1994", "1998", "1991", "1997"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1573_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1574", "question": "艾米斯足球会第一次何时开始使用在Aradippou Municipal Stadium主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1958", "id": "1958"}], "options": ["1958", "1946", "1957", "1956"], "target_options": "1958", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1574_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1575", "question": "法马古斯塔新萨拉米斯足球俱乐部第一次何时开始使用在Famagusta Municipal Stadium主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1952", "id": "1952"}], "options": ["1951", "1945", "1952", "1950"], "target_options": "1952", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1575_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1576", "question": "法马古斯塔新萨拉米斯足球俱乐部第一次何时开始使用在Famagusta Municipal Stadium主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1952", "id": "1952"}], "options": ["1952", "1937", "1939", "1935"], "target_options": "1952", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1576_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1577", "question": "阿诺索西斯足球俱乐部第一次何时开始使用在GSE运动场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1934", "id": "1934"}], "options": ["1934", "1927", "1929", "1920"], "target_options": "1934", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1577_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1578", "question": "金州勇士第一次何时开始使用在费城体育馆主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1942", "1946", "1940", "1935"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1578_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1579", "question": "华盛顿神秘第一次何时开始使用在第一资本竞技馆主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1980", "1988", "1998", "1991"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1579_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1580", "question": "波尔多足球俱乐部第一次何时开始使用在沙邦-戴尔马球场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1938", "id": "1938"}], "options": ["1929", "1927", "1938", "1924"], "target_options": "1938", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1580_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1581", "question": "华盛顿奇才第一次何时开始使用在国际露天剧场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1961", "id": "1961"}], "options": ["1962", "1959", "1961", "1955"], "target_options": "1961", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1581_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1582", "question": "ADO海牙第一次何时开始使用在南方公园体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1925", "id": "1925"}], "options": ["1918", "1917", "1925", "1915"], "target_options": "1925", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1582_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1583", "question": "洛杉矶公羊第一次何时开始使用在洛杉矶纪念体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1941", "1946", "1931", "1943"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1583_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1584", "question": "温哥华加人第一次何时开始使用在太平洋体育馆主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1970", "id": "1970"}], "options": ["1927", "1935", "1932", "1970"], "target_options": "1970", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1584_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1585", "question": "温哥华灰熊最后一次何时停止使用在羅渣士體育館主场比赛场地？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["2005", "2003", "1997", "2001"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1585_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1586", "question": "华盛顿国民第一次何时开始使用在贾瑞公园体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1969", "id": "1969"}], "options": ["1950", "1959", "1969", "1956"], "target_options": "1969", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1586_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1587", "question": "蒙特利尔加拿大人第一次何时开始使用在Montreal Forum主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1926", "id": "1926"}], "options": ["1876", "1879", "1881", "1926"], "target_options": "1926", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1587_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1588", "question": "佩皮尼昂加泰罗尼亚龙橄榄球俱乐部第一次何时开始使用在圣米歇尔球场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2010", "1997", "2005", "2006"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1588_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1589", "question": "明尼苏达森林狼第一次何时开始使用在休伯特杭佛瑞巨蛋球场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1989", "1980", "1977", "1982"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1589_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1590", "question": "里斯本竞技第一次何时开始使用在Estádio José Alvalade (1956)主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1956", "id": "1956"}], "options": ["1937", "1945", "1956", "1948"], "target_options": "1956", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1590_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1591", "question": "华盛顿国民第一次何时开始使用在贾瑞公园体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1969", "id": "1969"}], "options": ["1945", "1969", "1947", "1946"], "target_options": "1969", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1591_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1592", "question": "蒙特利尔博览会队第一次何时开始使用在贾瑞公园体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1969", "id": "1969"}], "options": ["1933", "1925", "1969", "1932"], "target_options": "1969", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1592_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1593", "question": "皇家马略卡第一次何时开始使用在Lluís Sitjar stadium主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1932", "1945", "1937", "1934"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1593_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1594", "question": "波尔图足球俱乐部第一次何时开始使用在安塔斯球场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1952", "id": "1952"}], "options": ["1938", "1952", "1947", "1946"], "target_options": "1952", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1594_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1595", "question": "巴塞隆那龙队最后一次何时停止使用在迷你球場主场比赛场地？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2006", "2001", "2005", "2003"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1595_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1596", "question": "堪萨斯城酋长第一次何时开始使用在堪萨斯市立体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1963", "id": "1963"}], "options": ["1963", "1953", "1957", "1960"], "target_options": "1963", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1596_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1597", "question": "堪萨斯城体育会第一次何时开始使用在箭头体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1995", "id": "1995"}], "options": ["1995", "1987", "1999", "1994"], "target_options": "1995", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1597_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1598", "question": "印第安纳狂热第一次何时开始使用在甘布里吉球馆主场比赛场地？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["2000", "1998", "1988", "2002"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1598_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1599", "question": "印第安纳步行者第一次何时开始使用在Indiana Farmers Coliseum主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1964", "1955", "1967", "1961"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1599_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1600", "question": "印第安纳狂热第一次何时开始使用在甘布里吉球馆主场比赛场地？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["2000", "1984", "1986", "1975"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1600_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1601", "question": "波特兰拓荒者第一次何时开始使用在退伍军人纪念体育馆主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1970", "id": "1970"}], "options": ["1967", "1970", "1959", "1964"], "target_options": "1970", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1601_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1602", "question": "洛杉矶湖人第一次何时开始使用在明尼亚波利斯体育馆主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1929", "1939", "1936", "1947"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1602_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1603", "question": "芝加哥公牛第一次何时开始使用在国际露天剧场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1956", "1958", "1957", "1966"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1603_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1604", "question": "芝加哥黑鹰第一次何时开始使用在芝加哥体育馆主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1929", "id": "1929"}], "options": ["1924", "1927", "1929", "1930"], "target_options": "1929", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1604_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1605", "question": "芝加哥白袜第一次何时开始使用在保证率球场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1975", "1991", "1985", "1986"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1605_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1606", "question": "巴伦西亚足球俱乐部第一次何时开始使用在马斯泰拿球场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1923", "id": "1923"}], "options": ["1921", "1923", "1920", "1917"], "target_options": "1923", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1606_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1607", "question": "尤文图斯足球俱乐部第一次何时开始使用在迪尔艾比球场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1985", "1982", "1990", "1979"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1607_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1608", "question": "阿贾克斯足球俱乐部第一次何时开始使用在Het Houten Stadion主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1907", "id": "1907"}], "options": ["1910", "1907", "1906", "1899"], "target_options": "1907", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1608_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1609", "question": "底特律活塞第一次何时开始使用在North Side High School Gym主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1948", "id": "1948"}], "options": ["1925", "1927", "1924", "1948"], "target_options": "1948", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1609_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1610", "question": "尤文图斯足球俱乐部第一次何时开始使用在迪尔艾比球场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1969", "1970", "1990", "1960"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1610_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1611", "question": "拜仁慕尼黑足球俱乐部第一次何时开始使用在慕尼黑奥林匹克体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1972", "id": "1972"}], "options": ["1946", "1945", "1937", "1972"], "target_options": "1972", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1611_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1612", "question": "佩皮尼昂加泰罗尼亚龙橄榄球俱乐部第一次何时开始使用在圣米歇尔球场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["1995", "2006", "1994", "1987"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1612_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1613", "question": "爱民顿爱斯基摩人队第一次何时开始使用在克拉克体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1949", "id": "1949"}], "options": ["1937", "1949", "1931", "1935"], "target_options": "1949", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1613_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1614", "question": "以色列国家足球队第一次何时开始使用在布鲁姆菲尔德球场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1964", "id": "1964"}], "options": ["1957", "1964", "1955", "1946"], "target_options": "1964", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1614_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1615", "question": "拜仁慕尼黑足球俱乐部第一次何时开始使用在慕尼黑奥林匹克体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1972", "id": "1972"}], "options": ["1964", "1967", "1972", "1960"], "target_options": "1972", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1615_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1616", "question": "伊利海狼第一次何时开始使用在UPMC公园主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1995", "id": "1995"}], "options": ["1989", "1995", "1986", "1991"], "target_options": "1995", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1616_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1617", "question": "欧力士野牛第一次何时开始使用在坂急西宫球场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1937", "id": "1937"}], "options": ["1918", "1922", "1937", "1924"], "target_options": "1937", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1617_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1618", "question": "皇家马德里篮球俱乐部第一次何时开始使用在Raimundo Saporta Pavilion主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1947", "1966", "1948", "1937"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1618_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1619", "question": "布鲁克林篮网第一次何时开始使用在Teaneck Armory主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1951", "1940", "1950", "1967"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1619_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1620", "question": "皇家马德里篮球俱乐部第一次何时开始使用在Raimundo Saporta Pavilion主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1966", "1950", "1955", "1958"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1620_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1621", "question": "圣安东尼奥马刺第一次何时开始使用在达拉斯会议中心主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1952", "1953", "1947", "1967"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1621_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1622", "question": "AZ第一次何时开始使用在Alkmaarderhout主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1948", "id": "1948"}], "options": ["1934", "1941", "1948", "1940"], "target_options": "1948", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1622_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1623", "question": "千叶罗德海洋第一次何时开始使用在后乐园球场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1950", "id": "1950"}], "options": ["1924", "1950", "1926", "1927"], "target_options": "1950", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1623_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1624", "question": "奥兰多魔术第一次何时开始使用在安利竞技馆主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1983", "1989", "1977", "1985"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1624_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1625", "question": "奥兰多魔术第一次何时开始使用在安利竞技馆主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1986", "1985", "1989", "1991"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1625_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1626", "question": "洛达JC第一次何时开始使用在林堡公园城体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["1993", "2000", "1991", "1995"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1626_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1627", "question": "法国国家橄榄球队第一次何时开始使用在伊夫·迪马努瓦尔奥林匹克体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1908", "id": "1908"}], "options": ["1904", "1906", "1902", "1908"], "target_options": "1908", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1627_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1628", "question": "圣地亚哥州立阿兹特克足球队第一次何时开始使用在Balboa Stadium主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1921", "id": "1921"}], "options": ["1919", "1918", "1921", "1915"], "target_options": "1921", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1628_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1629", "question": "洛杉矶闪电第一次何时开始使用在洛杉矶纪念体育场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1960", "id": "1960"}], "options": ["1960", "1957", "1959", "1948"], "target_options": "1960", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1629_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1630", "question": "金州勇士第一次何时开始使用在费城体育馆主场比赛场地？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1946", "1900", "1905", "1902"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1630_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1631", "question": "孟菲斯灰熊第一次何时开始使用在金字塔竞技场主场比赛场地？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["1999", "2004", "2001", "1993"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1631_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1632", "question": "尼古拉·阿列克谢耶维奇·涅克拉索夫最后一次出版同时代人的结束时间？", "answer": [{"label": "1866", "id": "1866"}], "options": ["1864", "1869", "1866", "1868"], "target_options": "1866", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1632_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1633", "question": "索尼互动娱乐第一次出版古惑狼系列的开始时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1991", "1996", "1994", "1990"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1633_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1634", "question": "德国统一社会党第一次出版新德意志报的开始时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1946", "1937", "1948", "1943"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1634_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1635", "question": "B.G.托伊布内出版社第一次出版拜占庭期刊的开始时间？", "answer": [{"label": "1892", "id": "1892"}], "options": ["1888", "1891", "1883", "1892"], "target_options": "1892", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1635_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1636", "question": "电气电子工程师学会第一次出版IEEE计算史年鉴的开始时间？", "answer": [{"label": "1992", "id": "1992"}], "options": ["1992", "1986", "1979", "1985"], "target_options": "1992", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1636_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1637", "question": "約瑟夫·普立茲最后一次出版纽约世界报的结束时间？", "answer": [{"label": "1911", "id": "1911"}], "options": ["1911", "1933", "1936", "1932"], "target_options": "1911", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1637_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1638", "question": "电气电子工程师学会最后一次出版IBM研究与开发杂志的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2019", "2024", "2022", "2017"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1638_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1639", "question": "Infocom第一次出版魔域的开始时间？", "answer": [{"label": "1979", "id": "1979"}], "options": ["1962", "1960", "1954", "1979"], "target_options": "1979", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1639_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1640", "question": "施普林格科学+商业媒体第一次出版肿瘤生物学的开始时间？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["1993", "2006", "2010", "2003"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1640_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1641", "question": "联机计算机图书馆中心第一次出版虚拟国际权威档案的开始时间？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2008", "2009", "2001", "2010"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1641_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1642", "question": "索尼互动娱乐第一次出版古惑狼系列的开始时间？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1991", "1982", "1989", "1996"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1642_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1643", "question": "模拟城市第一次在Dullsville的叙事何时开始？", "answer": [{"label": "1900", "id": "1900"}], "options": ["1888", "1898", "1900", "1896"], "target_options": "1900", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1643_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1644", "question": "模拟城市第一次在Dullsville的叙事何时开始？", "answer": [{"label": "1900", "id": "1900"}], "options": ["1888", "1885", "1900", "1883"], "target_options": "1900", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1644_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1645", "question": "铁皮鼓第一次在巴黎的叙事何时开始？", "answer": [{"label": "1943", "id": "1943"}], "options": ["1939", "1937", "1943", "1935"], "target_options": "1943", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1645_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1646", "question": "霍瓦斯基叛乱第一次在莫斯科的叙事何时开始？", "answer": [{"label": "1682", "id": "1682"}], "options": ["1680", "1670", "1682", "1679"], "target_options": "1682", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1646_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1647", "question": "岛上的安妮第一次在爱德华王子岛的叙事何时开始？", "answer": [{"label": "1883", "id": "1883"}], "options": ["1883", "1877", "1878", "1871"], "target_options": "1883", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1647_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1648", "question": "绿山墙的安妮第一次在爱德华王子岛的叙事何时开始？", "answer": [{"label": "1976", "id": "1976"}], "options": ["1976", "1962", "1970", "1971"], "target_options": "1976", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1648_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1649", "question": "岛上的安妮第一次在爱德华王子岛的叙事何时开始？", "answer": [{"label": "1883", "id": "1883"}], "options": ["1885", "1872", "1882", "1883"], "target_options": "1883", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1649_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1650", "question": "与狼同裸第一次在布痕瓦尔德集中营的叙事何时开始？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1945", "1944", "1938", "1949"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1650_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1651", "question": "鲁滨逊漂流记第一次在塞拉的叙事何时开始？", "answer": [{"label": "1651", "id": "1651"}], "options": ["1651", "1641", "1647", "1649"], "target_options": "1651", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1651_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1652", "question": "铁皮鼓第一次在巴黎的叙事何时开始？", "answer": [{"label": "1943", "id": "1943"}], "options": ["1943", "1936", "1944", "1940"], "target_options": "1943", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1652_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1653", "question": "温德尔·H·福特最后一次何时停止在Kentucky National Guard的结束时间？", "answer": [{"label": "1962", "id": "1962"}], "options": ["2017", "2010", "1962", "2019"], "target_options": "1962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1653_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1654", "question": "艾文·约克最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1919", "id": "1919"}], "options": ["1968", "1919", "1964", "1966"], "target_options": "1919", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1654_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1655", "question": "哈尔·穆尔最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1977", "id": "1977"}], "options": ["2022", "2019", "1977", "2016"], "target_options": "1977", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1655_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1656", "question": "哈兰德·桑德斯最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1907", "id": "1907"}], "options": ["1984", "1979", "1982", "1907"], "target_options": "1907", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1656_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1657", "question": "道格拉斯·麦克阿瑟最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1951", "id": "1951"}], "options": ["1968", "1951", "1965", "1966"], "target_options": "1951", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1657_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1658", "question": "弗兰克·劳滕伯格最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1946", "2010", "2015", "2018"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1658_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1659", "question": "诺曼·峰田第一次何时开始在美国陆军的开始时间？", "answer": [{"label": "1953", "id": "1953"}], "options": ["1946", "1940", "1953", "1949"], "target_options": "1953", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1659_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1660", "question": "大卫·葛兰兹第一次何时开始在美国陆军的开始时间？", "answer": [{"label": "1963", "id": "1963"}], "options": ["1958", "1963", "1955", "1947"], "target_options": "1963", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1660_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1661", "question": "泰德·肯尼迪最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1953", "id": "1953"}], "options": ["1953", "2012", "2004", "2011"], "target_options": "1953", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1661_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1662", "question": "西奥多·罗斯福最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1886", "id": "1886"}], "options": ["1922", "1915", "1886", "1921"], "target_options": "1886", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1662_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1663", "question": "尼普西·拉塞尔最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["2007", "2000", "1945", "2010"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1663_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1664", "question": "罗德尼·弗里林海森第一次何时开始在美国陆军的开始时间？", "answer": [{"label": "1969", "id": "1969"}], "options": ["1967", "1966", "1969", "1972"], "target_options": "1969", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1664_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1665", "question": "格雷格·斯特比第一次何时开始在美国陆军的开始时间？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["2004", "1985", "1998", "1995"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1665_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1666", "question": "劳勃·杜瓦第一次何时开始在美国陆军的开始时间？", "answer": [{"label": "1953", "id": "1953"}], "options": ["1953", "1948", "1949", "1952"], "target_options": "1953", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1666_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1667", "question": "杰瑞·韦恩·派瑞许最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1962", "id": "1962"}], "options": ["2018", "1962", "2014", "2020"], "target_options": "1962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1667_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1668", "question": "罗纳德·里根最后一次何时停止在美国空军预备役司令部的结束时间？", "answer": [{"label": "1953", "id": "1953"}], "options": ["2006", "1953", "2009", "2004"], "target_options": "1953", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1668_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1669", "question": "亚当·克莱默尔最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1962", "id": "1962"}], "options": ["2016", "1962", "2018", "2020"], "target_options": "1962", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1669_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1670", "question": "小威廉·V·罗斯最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["2006", "2005", "1999", "1946"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1670_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1671", "question": "罗伯·西蒙斯第一次何时开始在美国陆军的开始时间？", "answer": [{"label": "1965", "id": "1965"}], "options": ["1962", "1954", "1966", "1965"], "target_options": "1965", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1671_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1672", "question": "约翰·科尼尔斯最后一次何时停止在美國陸軍預備隊的结束时间？", "answer": [{"label": "1957", "id": "1957"}], "options": ["2020", "1957", "2021", "2016"], "target_options": "1957", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1672_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1673", "question": "温特·史密斯最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1979", "1977", "1945", "1978"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1673_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1674", "question": "道格·贝罗伊特第一次何时开始在美国陆军的开始时间？", "answer": [{"label": "1963", "id": "1963"}], "options": ["1958", "1957", "1947", "1963"], "target_options": "1963", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1674_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1675", "question": "亨利·华顿·康韦最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1829", "1821", "1830", "2024"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1675_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1676", "question": "温特·史密斯最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1945", "id": "1945"}], "options": ["1970", "1978", "1981", "1945"], "target_options": "1945", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1676_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1677", "question": "蒂姆·康威最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1958", "id": "1958"}], "options": ["2021", "1958", "2020", "2016"], "target_options": "1958", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1677_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1678", "question": "艾伦·威斯特第一次何时开始在美国陆军的开始时间？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1980", "1982", "1977", "1978"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1678_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1679", "question": "索萨利托球场最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1944", "id": "1944"}], "options": ["1983", "1986", "1979", "1944"], "target_options": "1944", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1679_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1680", "question": "迈尔康·福布斯最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1992", "1993", "1991"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1680_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1681", "question": "乔·麦迪逊·克罗最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["2018", "1946", "2008", "2020"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1681_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1682", "question": "泰·卡特第一次何时开始在美国海军陆战队的开始时间？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1972", "1998", "1974", "1973"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1682_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1683", "question": "杜鲁门·史密斯（军官）最后一次何时停止在美国陆军的结束时间？", "answer": [{"label": "1939", "id": "1939"}], "options": ["1973", "1969", "1939", "1972"], "target_options": "1939", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1683_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1684", "question": "Hermann Dersch第一次成为柏林洪堡大学的校长的开始时间？", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1992", "1947", "1989", "1983"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1684_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1685", "question": "Johannes Hoops第一次成为海德堡大学的校长的开始时间？", "answer": [{"label": "1920", "id": "1920"}], "options": ["1909", "1920", "1917", "1922"], "target_options": "1920", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1685_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1686", "question": "Johannes Hoops第一次成为海德堡大学的校长的开始时间？", "answer": [{"label": "1920", "id": "1920"}], "options": ["1896", "1897", "1920", "1891"], "target_options": "1920", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1686_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1687", "question": "汉斯·拜姆勒最后一次与巴伐利亚苏维埃共和国涉及的冲突是什么时候结束的？", "answer": [{"label": "1919", "id": "1919"}], "options": ["1941", "1919", "1933", "1938"], "target_options": "1919", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1687_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1688", "question": "康斯坦丁·克里斯泰斯库最后一次与第一次世界大戰涉及的冲突是什么时候结束的？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1930", "1925", "1926", "1918"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1688_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1689", "question": "康斯坦丁·普雷赞最后一次与第一次世界大戰涉及的冲突是什么时候结束的？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1946", "1938", "1945", "1918"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1689_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1690", "question": "卡尔·格布哈特最后一次与第一次世界大戰涉及的冲突是什么时候结束的？", "answer": [{"label": "1919", "id": "1919"}], "options": ["1951", "1950", "1919", "1940"], "target_options": "1919", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1690_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1691", "question": "阿里斯蒂德·拉祖最后一次与第一次世界大戰涉及的冲突是什么时候结束的？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1918", "1952", "1949", "1954"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1691_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1692", "question": "威廉·雷歇纳尔最后一次与第一次世界大戰涉及的冲突是什么时候结束的？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1949", "1918", "1937", "1946"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1692_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1693", "question": "文多博纳号列车最后一次的终点在菲拉赫火车总站是什么时候停止的？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2011", "2016", "2014", "2018"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1693_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1694", "question": "伊斯坦布尔快车第一次的终点在斯科普里是什么时候建成的？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1987", "1991", "1984", "1980"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1694_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1695", "question": "国会特快号列车最后一次的终点在Central Railroad of New Jersey Terminal是什么时候停止的？", "answer": [{"label": "1958", "id": "1958"}], "options": ["1974", "1958", "1973", "1971"], "target_options": "1958", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1695_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1696", "question": "文多博纳号列车最后一次的终点在菲拉赫火车总站是什么时候停止的？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2017", "2016", "2012", "2014"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1696_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1697", "question": "新宿线第一次的终点在国分寺站是什么时候建成的？", "answer": [{"label": "1894", "id": "1894"}], "options": ["1893", "1894", "1890", "1881"], "target_options": "1894", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1697_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1698", "question": "首都圈电铁西海线第一次的终点在一山站是什么时候建成的？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2009", "2018", "2024", "2017"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1698_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1699", "question": "那须野号列车第一次的终点在郡山车站是什么时候建成的？", "answer": [{"label": "1995", "id": "1995"}], "options": ["1995", "1988", "1991", "1979"], "target_options": "1995", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1699_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1700", "question": "环球电视网第一次播出小小露露秀是什么时候？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["2000", "1996", "1986", "1998"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1700_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1701", "question": "Facebook第一次播出你的小宇宙是什么时候？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2009", "2018", "2013", "2014"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1701_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1702", "question": "Facebook第一次播出你的小宇宙是什么时候？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2012", "2018", "2006", "2015"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1702_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1703", "question": "YouTube第一次播出GO ON GIRL & GUY：Star Search是什么时候？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2014", "2016", "2006", "2018"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1703_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1704", "question": "YouTube第一次播出GO ON GIRL & GUY：Star Search是什么时候？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2018", "1999", "2009", "2008"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1704_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1705", "question": "YouTube第一次播出BlackBoxTV礼物是什么时候？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2000", "2010", "2004", "2007"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1705_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1706", "question": "全国广播公司第一次播出为人父母是什么时候？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2002", "2001", "1991", "2010"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1706_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1707", "question": "全国广播公司第一次播出霹雳游侠是什么时候？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1982", "1975", "1976", "1979"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1707_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1708", "question": "全国广播公司第一次播出家有阿福是什么时候？", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1973", "1980", "1986", "1977"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1708_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1709", "question": "全国广播公司第一次播出我要高飞是什么时候？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1974", "1982", "1965", "1972"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1709_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1710", "question": "全国广播公司第一次播出实习医生成长记是什么时候？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["2001", "1988", "1996", "1994"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1710_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1711", "question": "全国广播公司第一次播出医学调查是什么时候？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["2002", "1998", "1999", "2004"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1711_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1712", "question": "尼克儿童频道第一次播出国家地理探索者是什么时候？", "answer": [{"label": "1985", "id": "1985"}], "options": ["1993", "1992", "1983", "1985"], "target_options": "1985", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1712_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1713", "question": "MSNBC第一次播出早间伊姆斯是什么时候？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1991", "1993", "1996", "1988"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1713_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1714", "question": "全国广播公司第一次播出拉斯维加斯是什么时候？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2002", "1999", "1989", "2003"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1714_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1715", "question": "哥伦比亚广播公司第一次播出紧张大师精选是什么时候？", "answer": [{"label": "1955", "id": "1955"}], "options": ["1955", "1956", "1953", "1951"], "target_options": "1955", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1715_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1716", "question": "哥伦比亚广播公司第一次播出紧张大师精选是什么时候？", "answer": [{"label": "1955", "id": "1955"}], "options": ["1931", "1955", "1933", "1923"], "target_options": "1955", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1716_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1717", "question": "全国广播公司第一次播出灵媒缉凶是什么时候？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["2001", "2004", "1991", "2005"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1717_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1718", "question": "全国广播公司第一次播出惊天大逃杀是什么时候？", "answer": [{"label": "1978", "id": "1978"}], "options": ["1976", "1978", "1973", "1963"], "target_options": "1978", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1718_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1719", "question": "全国广播公司第一次播出办公室风云是什么时候？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["2008", "2005", "2003", "1999"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1719_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1720", "question": "全国广播公司第一次播出一掷千金是什么时候？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["1995", "1998", "1999", "2005"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1720_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1721", "question": "全国广播公司第一次播出盲点是什么时候？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2009", "2006", "2015", "2002"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1721_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1722", "question": "全国广播公司第一次播出终极玩家 (2015年电视剧)是什么时候？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2010", "2003", "2012", "2015"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1722_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1723", "question": "全国广播公司第一次播出大娱乐家是什么时候？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2015", "1995", "2006", "2005"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1723_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1724", "question": "全国广播公司第一次播出塞斯·梅耶斯深夜秀是什么时候？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2014", "2005", "2007", "2006"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1724_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1725", "question": "全国广播公司第一次播出谈笑生活是什么时候？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2011", "2013", "2004", "2015"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1725_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1726", "question": "全国广播公司第一次播出英雄重生是什么时候？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2015", "2007", "2010", "2000"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1726_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1727", "question": "全国广播公司第一次播出执法悍将是什么时候？", "answer": [{"label": "1995", "id": "1995"}], "options": ["1983", "1988", "1986", "1995"], "target_options": "1995", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1727_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1728", "question": "全国广播公司第一次播出1990年迷你电视电影版是什么时候？", "answer": [{"label": "1990", "id": "1990"}], "options": ["1980", "1982", "1990", "1976"], "target_options": "1990", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1728_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1729", "question": "全国广播公司第一次播出康斯坦汀是什么时候？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2008", "2001", "2014", "2005"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1729_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1730", "question": "全国广播公司第一次播出吉米‧法伦今夜秀是什么时候？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2006", "2014", "2013", "2016"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1730_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1731", "question": "全国广播公司第一次播出银匙羹是什么时候？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1971", "1978", "1982", "1976"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1731_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1732", "question": "全国广播公司第一次播出新霹雳游侠是什么时候？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["2008", "1998", "2007", "2004"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1732_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1733", "question": "全国广播公司第一次播出妙管家是什么时候？", "answer": [{"label": "1961", "id": "1961"}], "options": ["1943", "1961", "1955", "1953"], "target_options": "1961", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1733_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1734", "question": "美国广播公司第一次播出计程车是什么时候？", "answer": [{"label": "1978", "id": "1978"}], "options": ["1952", "1978", "1957", "1960"], "target_options": "1978", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1734_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1735", "question": "全国广播公司第一次播出胜利之光是什么时候？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2003", "2006", "2002", "1997"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1735_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1736", "question": "全国广播公司第一次播出大草地上的小家是什么时候？", "answer": [{"label": "1974", "id": "1974"}], "options": ["1974", "1966", "1958", "1968"], "target_options": "1974", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1736_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1737", "question": "全国广播公司第一次播出灌木丛是什么时候？", "answer": [{"label": "1967", "id": "1967"}], "options": ["1968", "1964", "1958", "1967"], "target_options": "1967", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1737_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1738", "question": "全国广播公司第一次播出吉米·法伦深夜脱口秀是什么时候？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["1999", "2009", "2011", "2007"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1738_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1739", "question": "全国广播公司第一次播出马可波罗是什么时候？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1966", "1982", "1974", "1975"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1739_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1740", "question": "全国广播公司第一次播出恶夜追缉令是什么时候？", "answer": [{"label": "1988", "id": "1988"}], "options": ["1983", "1980", "1975", "1988"], "target_options": "1988", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1740_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1741", "question": "全国广播公司第一次播出白宫群英是什么时候？", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1992", "1994", "1999", "1984"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1741_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1742", "question": "全国广播公司第一次播出圣塔巴巴拉是什么时候？", "answer": [{"label": "1984", "id": "1984"}], "options": ["1986", "1975", "1984", "1983"], "target_options": "1984", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1742_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1743", "question": "全国广播公司第一次播出与媒体见面是什么时候？", "answer": [{"label": "1947", "id": "1947"}], "options": ["1942", "1947", "1943", "1932"], "target_options": "1947", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1743_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1744", "question": "全国广播公司第一次播出救命下课铃是什么时候？", "answer": [{"label": "1989", "id": "1989"}], "options": ["1987", "1989", "1992", "1977"], "target_options": "1989", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1744_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1745", "question": "全国广播公司第一次播出周末夜现场是什么时候？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1975", "1968", "1965", "1959"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1745_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1746", "question": "全国广播公司第一次播出Ed (2000年电视影集)是什么时候？", "answer": [{"label": "2000", "id": "2000"}], "options": ["2000", "1993", "1991", "1988"], "target_options": "2000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1746_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1747", "question": "全国广播公司第一次播出胜利大决战是什么时候？", "answer": [{"label": "1984", "id": "1984"}], "options": ["1978", "1975", "1984", "1968"], "target_options": "1984", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1747_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1748", "question": "全国广播公司第一次播出飞黄腾达是什么时候？", "answer": [{"label": "2004", "id": "2004"}], "options": ["1994", "2004", "1997", "1984"], "target_options": "2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1748_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1749", "question": "全国广播公司第一次播出美国奥德赛是什么时候？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2009", "2007", "2015", "2010"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1749_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1750", "question": "MSNBC第一次播出与克里斯-马修斯一起刨根问底是什么时候？", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1993", "1984", "1999", "1990"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1750_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1751", "question": "MSNBC第一次播出早上乔是什么时候？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2008", "1999", "2004", "2007"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1751_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1752", "question": "美国广播公司第一次播出我所有的孩子是什么时候？", "answer": [{"label": "1970", "id": "1970"}], "options": ["2012", "1970", "2013", "2009"], "target_options": "1970", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1752_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1753", "question": "MSNBC第一次播出NBC新闻倒数之凯思点评是什么时候？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2003", "1992", "1999", "1996"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1753_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1754", "question": "MSNBC第一次播出NBC新闻倒数之凯思点评是什么时候？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1975", "1976", "2003", "1965"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1754_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1755", "question": "全国广播公司第一次播出水瓶宫是什么时候？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2006", "2001", "2008", "2015"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1755_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1756", "question": "陈蕾第一次签约的唱片公司华纳音乐集团是什么时候？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2019", "2007", "2017", "2014"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1756_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1757", "question": "克里斯·马汀第一次签约的唱片公司凶猛熊猫是什么时候？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1991", "1998", "1997", "1996"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1757_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1758", "question": "阿兰·斯蒂夫第一次签约的唱片公司Mouez Breiz是什么时候？", "answer": [{"label": "1959", "id": "1959"}], "options": ["1959", "1952", "1947", "1953"], "target_options": "1959", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1758_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1759", "question": "蒙·拉弗特第一次签约的唱片公司华纳音乐集团是什么时候？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1995", "1996", "2003", "1986"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1759_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1760", "question": "屎烂帮第一次签约的唱片公司File Records是什么时候？", "answer": [{"label": "1995", "id": "1995"}], "options": ["1971", "1995", "1970", "1968"], "target_options": "1995", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1760_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1761", "question": "宽限三天乐团第一次签约的唱片公司Jive Records是什么时候？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2003", "1995", "1999", "2000"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1761_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1762", "question": "麦克·欧菲尔德第一次签约的唱片公司维京唱片是什么时候？", "answer": [{"label": "1973", "id": "1973"}], "options": ["1961", "1959", "1960", "1973"], "target_options": "1973", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1762_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1763", "question": "连诗雅第一次签约的唱片公司华纳音乐集团是什么时候？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["1999", "2010", "2002", "2000"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1763_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1764", "question": "亚历克·本杰明第一次签约的唱片公司华纳音乐集团是什么时候？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2010", "2007", "2004", "2014"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1764_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1765", "question": "大卫·库塔第一次签约的唱片公司华纳音乐集团是什么时候？", "answer": [{"label": "2013", "id": "2013"}], "options": ["2014", "2004", "2013", "2012"], "target_options": "2013", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1765_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1766", "question": "嘎嘎小姐第一次签约的唱片公司说唱即兴唱片公司是什么时候？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["2003", "2005", "2007", "2002"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1766_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1767", "question": "克里斯·马汀第一次签约的唱片公司凶猛熊猫是什么时候？", "answer": [{"label": "1998", "id": "1998"}], "options": ["1998", "1968", "1978", "1975"], "target_options": "1998", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1767_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1768", "question": "今井美树第一次签约的唱片公司一生音乐娱乐是什么时候？", "answer": [{"label": "1986", "id": "1986"}], "options": ["1986", "1960", "1964", "1963"], "target_options": "1986", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1768_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1769", "question": "嘎嘎小姐第一次签约的唱片公司说唱即兴唱片公司是什么时候？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["2005", "2000", "1992", "1998"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1769_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1770", "question": "SG·刘易斯第一次签约的唱片公司环球唱片是什么时候？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2013", "2007", "2011", "2014"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1770_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1771", "question": "凯亚·科科拉第一次签约的唱片公司Warner Music Finland是什么时候？", "answer": [{"label": "1985", "id": "1985"}], "options": ["1972", "1974", "1971", "1985"], "target_options": "1985", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1771_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1772", "question": "PASSPO☆第一次签约的唱片公司环球唱片是什么时候？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["2008", "2011", "1996", "2005"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1772_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1773", "question": "奥拉维·乌西维尔塔第一次签约的唱片公司环球唱片是什么时候？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1999", "2003", "2004", "2000"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1773_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1774", "question": "马汀·盖瑞克斯第一次签约的唱片公司斯宾尼唱片是什么时候？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["1990", "1984", "2012", "1993"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1774_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1775", "question": "张栢芝第一次签约的唱片公司环球唱片是什么时候？", "answer": [{"label": "1999", "id": "1999"}], "options": ["1985", "1995", "1999", "1997"], "target_options": "1999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1775_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1776", "question": "罗琳第一次签约的唱片公司瑞典华纳音乐公司是什么时候？", "answer": [{"label": "2011", "id": "2011"}], "options": ["1997", "1995", "2011", "2000"], "target_options": "2011", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1776_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1777", "question": "Kei第一次签约的唱片公司Woollim娱乐是什么时候？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2014", "2008", "2009", "2007"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1777_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1778", "question": "意斯梅尔·塞拉诺第一次签约的唱片公司宝丽金是什么时候？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1997", "1994", "1991", "1986"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1778_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1779", "question": "妮娜·内斯比特第一次签约的唱片公司环球唱片是什么时候？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2004", "2012", "1994", "2006"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1779_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1780", "question": "蒙·拉弗特第一次签约的唱片公司华纳音乐集团是什么时候？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1998", "2004", "2003", "2001"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1780_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1781", "question": "李宰镇第一次签约的唱片公司DSP媒体是什么时候？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1997", "2006", "2005", "2008"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1781_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1782", "question": "李彩琳第一次签约的唱片公司YG娱乐是什么时候？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["2009", "1999", "2008", "2007"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1782_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1783", "question": "穆拉·马萨第一次签约的唱片公司环球唱片是什么时候？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2004", "2014", "2015", "2013"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1783_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1784", "question": "李遐怡第一次签约的唱片公司YG娱乐是什么时候？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["1999", "2012", "2009", "2008"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1784_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1785", "question": "安妮·科迪最后一次离开唱片公司索尼是什么时候？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2022", "2018", "2014", "2020"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1785_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1786", "question": "约翰·凯尔第一次签约的唱片公司哥伦比亚唱片是什么时候？", "answer": [{"label": "1970", "id": "1970"}], "options": ["1961", "1970", "1974", "1969"], "target_options": "1970", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1786_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1787", "question": "赛琳娜·戈麦斯第一次签约的唱片公司华特迪士尼录音公司是什么时候？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["1997", "2007", "2000", "2002"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1787_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1788", "question": "水晶男孩第一次签约的唱片公司DSP媒体是什么时候？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1997", "2009", "2007", "2006"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1788_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1789", "question": "郑帝元第一次签约的唱片公司YG娱乐是什么时候？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2003", "2015", "2013", "2014"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1789_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1790", "question": "希拉里·达夫第一次签约的唱片公司华特迪士尼录音公司是什么时候？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["1995", "2001", "2000", "2005"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1790_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1791", "question": "张水院第一次签约的唱片公司DSP媒体是什么时候？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["2000", "2011", "1997", "2010"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1791_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1792", "question": "金在德第一次签约的唱片公司DSP媒体是什么时候？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1997", "2012", "2003", "2015"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1792_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1793", "question": "姜成勋第一次签约的唱片公司DSP媒体是什么时候？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["2014", "1997", "2012", "2009"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1793_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1794", "question": "MC 索拉赫第一次签约的唱片公司宝丽多唱片是什么时候？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1982", "1985", "1976", "1991"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1794_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1795", "question": "北境之山第一次签约的唱片公司世纪媒体唱片是什么时候？", "answer": [{"label": "1996", "id": "1996"}], "options": ["1998", "1996", "1986", "1994"], "target_options": "1996", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1795_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1796", "question": "穆拉·马萨第一次签约的唱片公司环球唱片是什么时候？", "answer": [{"label": "2014", "id": "2014"}], "options": ["2005", "2007", "2002", "2014"], "target_options": "2014", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1796_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1797", "question": "比吉斯第一次签约的唱片公司Leedon是什么时候？", "answer": [{"label": "1963", "id": "1963"}], "options": ["1938", "1937", "1963", "1928"], "target_options": "1963", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1797_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1798", "question": "Dadju第一次签约的唱片公司Wati B是什么时候？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["1996", "1997", "1995", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1798_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1799", "question": "乌合之众乐团第一次签约的唱片公司世纪媒体唱片是什么时候？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2006", "2001", "2016", "2009"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1799_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1800", "question": "虚幻之境第一次签约的唱片公司世纪媒体唱片是什么时候？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2010", "1998", "2006", "2004"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1800_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1801", "question": "麦当娜第一次签约的唱片公司Sire Records是什么时候？", "answer": [{"label": "1982", "id": "1982"}], "options": ["1982", "1975", "1976", "1977"], "target_options": "1982", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1801_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1802", "question": "毛里齐奥·波利尼第一次签约的唱片公司德意志留声机公司是什么时候？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1965", "1971", "1969", "1967"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1802_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1803", "question": "星露谷物语第一次开始使用Linux是什么时候？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2003", "2016", "2010", "2009"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1803_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1804", "question": "未上锁的房间第一次开始使用iOS是什么时候？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2005", "2014", "2010", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1804_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1805", "question": "星露谷物语第一次开始使用Linux是什么时候？", "answer": [{"label": "2016", "id": "2016"}], "options": ["2012", "2016", "2014", "2013"], "target_options": "2016", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1805_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1806", "question": "东方Project第一次开始使用PC-98系列是什么时候？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1974", "1997", "1972", "1963"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1806_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1807", "question": "死亡细胞第一次开始使用Microsoft Windows是什么时候？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2013", "2011", "2001", "2017"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1807_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1808", "question": "严酷北境第一次开始使用Microsoft Windows是什么时候？", "answer": [{"label": "2018", "id": "2018"}], "options": ["2018", "2015", "2014", "2004"], "target_options": "2018", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1808_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1809", "question": "Pingus第一次开始使用Microsoft Windows是什么时候？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2007", "2010", "2006", "1996"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1809_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1810", "question": "Pingus第一次开始使用Microsoft Windows是什么时候？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2004", "1991", "2001", "2010"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1810_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1811", "question": "未上锁的房间第一次开始使用iOS是什么时候？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2002", "2012", "2000", "2005"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1811_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1812", "question": "Discord第一次开始使用Xbox是什么时候？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2019", "2016", "2022", "2020"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1812_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1813", "question": "东方Project第一次开始使用PC-98系列是什么时候？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1997", "1984", "1994", "1996"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1813_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1814", "question": "Potlatch第一次开始使用Adobe AIR是什么时候？", "answer": [{"label": "2020", "id": "2020"}], "options": ["2018", "2011", "2020", "2017"], "target_options": "2020", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1814_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1815", "question": "侏罗纪世界：进化第一次开始使用任天堂Switch是什么时候？", "answer": [{"label": "2020", "id": "2020"}], "options": ["2015", "2023", "2019", "2020"], "target_options": "2020", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1815_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1816", "question": "异星工厂第一次开始使用任天堂Switch是什么时候？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2021", "2014", "2018", "2022"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1816_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1817", "question": "影之诗第一次开始使用任天堂Switch是什么时候？", "answer": [{"label": "2021", "id": "2021"}], "options": ["2021", "2014", "2017", "2016"], "target_options": "2021", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1817_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1818", "question": "MicroPython第一次开始使用RISC-V是什么时候？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2017", "2006", "2013", "2015"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1818_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1819", "question": "荷玛最后一个小孩胖子查理出生时什么时候？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["869", "880", "2024", "878"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1819_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1820", "question": "荷玛最后一个小孩胖子查理出生时什么时候？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["878", "875", "2024", "879"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1820_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1821", "question": "宫本武藏最后一个小孩宮本伊織出生时什么时候？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "1643", "1647", "1650"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1821_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1822", "question": "霍英东最后一个小孩霍震宇出生时什么时候？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "2009", "1998", "2008"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1822_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1823", "question": "霍英东最后一个小孩霍震宇出生时什么时候？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "2010", "2000", "2008"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1823_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1824", "question": "邵逸夫最后一个小孩邵維銘出生时什么时候？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["2024", "2015", "2016", "2018"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1824_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1825", "question": "阿尔布雷希特·布兰迪最后一次是什么时候离开了U-380？", "answer": [{"label": "1944", "id": "1944"}], "options": ["1944", "1971", "1964", "1968"], "target_options": "1944", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1825_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1826", "question": "恩格尔贝特·恩德拉斯最后一次是什么时候离开了U-47潛艇？", "answer": [{"label": "1940", "id": "1940"}], "options": ["1943", "1940", "1945", "1936"], "target_options": "1940", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1826_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1827", "question": "恩格尔贝特·恩德拉斯最后一次是什么时候离开了U-47潛艇？", "answer": [{"label": "1940", "id": "1940"}], "options": ["1940", "1945", "1943", "1933"], "target_options": "1940", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1827_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1828", "question": "阿尔布雷希特·布兰迪最后一次是什么时候离开了U-380？", "answer": [{"label": "1944", "id": "1944"}], "options": ["1970", "1944", "1960", "1968"], "target_options": "1944", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1828_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1829", "question": "维克托·厄恩最后一次是什么时候离开了卡斯魯爾號輕巡洋艦？", "answer": [{"label": "1935", "id": "1935"}], "options": ["1935", "2000", "1996", "1999"], "target_options": "1935", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1829_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1830", "question": "维克托·厄恩最后一次是什么时候离开了卡斯魯爾號輕巡洋艦？", "answer": [{"label": "1935", "id": "1935"}], "options": ["1999", "1935", "1997", "2001"], "target_options": "1935", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1830_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1831", "question": "绯力克斯·冯·巴德曼最后一次是什么时候离开了瞪羚号护卫舰？", "answer": [{"label": "1876", "id": "1876"}], "options": ["1920", "1913", "1917", "1876"], "target_options": "1876", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1831_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1832", "question": "海因里希·利贝最后一次是什么时候离开了石勒苏益格-荷尔斯泰因号战列舰？", "answer": [{"label": "1934", "id": "1934"}], "options": ["2000", "1934", "1992", "1999"], "target_options": "1934", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1832_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1833", "question": "阿尔贝特·劳策米斯最后一次是什么时候离开了U-68号潜艇？", "answer": [{"label": "1942", "id": "1942"}], "options": ["1942", "1946", "1947", "1941"], "target_options": "1942", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1833_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1834", "question": "肖恩·普罗克特第一次是什么时候成为了灵感4号的一员？", "answer": [{"label": "2021", "id": "2021"}], "options": ["2021", "2015", "2012", "2005"], "target_options": "2021", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1834_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1835", "question": "卡米尔·格拉默第一次是什么时候获得了这个姓氏格兰莫？", "answer": [{"label": "1997", "id": "1997"}], "options": ["1989", "1982", "1987", "1997"], "target_options": "1997", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1835_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1836", "question": "维克托·乌尔曼最后一次是什么时候从拘留所特雷西恩施塔特隔都释放的？", "answer": [{"label": "1944", "id": "1944"}], "options": ["1948", "1940", "1946", "1944"], "target_options": "1944", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1836_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1837", "question": "艾尔·卡彭最后一次是什么时候从拘留所阿爾卡特拉斯聯邦監獄释放的？", "answer": [{"label": "1939", "id": "1939"}], "options": ["1952", "1939", "1946", "1949"], "target_options": "1939", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1837_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1838", "question": "艾尔·卡彭最后一次是什么时候从拘留所阿爾卡特拉斯聯邦監獄释放的？", "answer": [{"label": "1939", "id": "1939"}], "options": ["1943", "1939", "1949", "1950"], "target_options": "1939", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1838_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1839", "question": "曾荫权第一次是什么时候被带到拘留所赤柱监狱？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2017", "2015", "2012", "2006"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1839_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1840", "question": "阿尔伯特·斯佩尔最后一次是什么时候从拘留所Spandau Prison释放的？", "answer": [{"label": "2024", "id": "2024"}], "options": ["1985", "1983", "2024", "1975"], "target_options": "2024", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1840_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1841", "question": "汤米·钟第一次是什么时候被带到拘留所塔夫脱惩教所？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["1998", "1999", "1989", "2003"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1841_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1842", "question": "杰佛逊·戴维斯最后一次是什么时候从拘留所門羅堡释放的？", "answer": [{"label": "1867", "id": "1867"}], "options": ["1891", "1894", "1867", "1881"], "target_options": "1867", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1842_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1843", "question": "舍尔盖·马格尼茨基最后一次是什么时候从拘留所布提爾卡監獄释放的？", "answer": [{"label": "2009", "id": "2009"}], "options": ["2016", "2009", "2012", "2011"], "target_options": "2009", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1843_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1844", "question": "维克多·弗兰克最后一次是什么时候从拘留所特雷西恩施塔特隔都释放的？", "answer": [{"label": "1944", "id": "1944"}], "options": ["2001", "1994", "1944", "1999"], "target_options": "1944", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1844_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1845", "question": "于贝尔·罗贝尔最后一次是什么时候从拘留所聖-拉扎爾監獄释放的？", "answer": [{"label": "1794", "id": "1794"}], "options": ["1810", "1808", "1813", "1794"], "target_options": "1794", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1845_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1846", "question": "于贝尔·罗贝尔最后一次是什么时候从拘留所聖-拉扎爾監獄释放的？", "answer": [{"label": "1794", "id": "1794"}], "options": ["1810", "1813", "1794", "1803"], "target_options": "1794", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1846_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1847", "question": "申第一次是什么时候被带到拘留所克林顿惩教所？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["1993", "2001", "1996", "1998"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1847_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1848", "question": "纳夫塔利·弗兰克尔最后一次是什么时候从拘留所索洛維茨基隔離營释放的？", "answer": [{"label": "1927", "id": "1927"}], "options": ["1955", "1962", "1965", "1927"], "target_options": "1927", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1848_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1849", "question": "偶像第一次是在Billboard Japan Hot Animation图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2023", "id": "2023"}], "options": ["2018", "2019", "2023", "2012"], "target_options": "2023", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1849_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1850", "question": "机械头第一次是在英国专辑排行榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1972", "id": "1972"}], "options": ["1956", "1968", "1965", "1972"], "target_options": "1972", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1850_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1851", "question": "机械头第一次是在英国专辑排行榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1972", "id": "1972"}], "options": ["1972", "1958", "1962", "1963"], "target_options": "1972", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1851_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1852", "question": "希律王之歌第一次是在公告牌二百强专辑榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1970", "1963", "1971", "1969"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1852_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1853", "question": "想像第一次是在英国专辑排行榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1966", "1967", "1971", "1957"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1853_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1854", "question": "希律王之歌第一次是在公告牌二百强专辑榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1962", "1967", "1971", "1966"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1854_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1855", "question": "黑街神探第一次是在公告牌二百强专辑榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1969", "1966", "1971", "1961"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1855_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1856", "question": "万物必将消逝第一次是在RPM100 Albums图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1970", "id": "1970"}], "options": ["1970", "1966", "1959", "1963"], "target_options": "1970", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1856_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1857", "question": "无暇赴死第一次是在英国单曲排行榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2020", "id": "2020"}], "options": ["2020", "2013", "2010", "2012"], "target_options": "2020", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1857_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1858", "question": "织锦画第一次是在公告牌二百强专辑榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1971", "1970", "1961", "1974"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1858_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1859", "question": "找到爱第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2005", "1994", "2012", "2002"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1859_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1860", "question": "美国派第一次是在公告牌二百强专辑榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1972", "id": "1972"}], "options": ["1972", "1955", "1966", "1963"], "target_options": "1972", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1860_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1861", "question": "Old_Town_Road第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2014", "2019", "2009", "2013"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1861_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1862", "question": "最后一夜第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2009", "2012", "2010", "2011"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1862_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1863", "question": "以火焚雨第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2006", "2012", "2002", "2003"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1863_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1864", "question": "太阳花第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2010", "2015", "2017", "2019"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1864_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1865", "question": "璀钻第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["1993", "2002", "2004", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1865_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1866", "question": "浅滩第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2019", "2016", "2011", "2021"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1866_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1867", "question": "年少轻狂 (欢乐.乐团歌曲)第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2006", "2007", "2003", "2012"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1867_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1868", "question": "熟悉的陌生人第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["1999", "2002", "2012", "2005"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1868_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1869", "question": "深陷天堂第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2004", "2012", "2007", "1997"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1869_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1870", "question": "爱之哨第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2012", "2007", "2014", "2009"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1870_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1871", "question": "无暇赴死第一次是在英国单曲排行榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2020", "id": "2020"}], "options": ["2023", "2020", "2018", "2019"], "target_options": "2020", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1871_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1872", "question": "真相伤人第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2019", "2021", "2018", "2012"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1872_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1873", "question": "Lose You to Love Me第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2012", "2021", "2019", "2018"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1873_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1874", "question": "我们永远不会复合了第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2012", "2010", "2011", "2007"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1874_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1875", "question": "爱慕者第一次是在告示牌百强单曲榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2018", "2016", "2019", "2020"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1875_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1876", "question": "RAM第一次是在英国专辑排行榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1960", "1967", "1971", "1970"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1876_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1877", "question": "忧愁河上的大桥第一次是在英国专辑排行榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1966", "1971", "1965", "1958"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1877_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1878", "question": "忧愁河上的大桥第一次是在英国专辑排行榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1962", "1959", "1971", "1964"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1878_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1879", "question": "想像第一次是在英国专辑排行榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1962", "1971", "1961", "1963"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1879_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1880", "question": "万物必将消逝第一次是在RPM100 Albums图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1970", "id": "1970"}], "options": ["1962", "1970", "1964", "1965"], "target_options": "1970", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1880_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1881", "question": "Led Zeppelin IV第一次是在英国专辑排行榜图表绘制/标注地点的开始时间？", "answer": [{"label": "1971", "id": "1971"}], "options": ["1961", "1962", "1971", "1956"], "target_options": "1971", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1881_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1882", "question": "加拿大第一次参加世界冰壶联合会的开始的时间？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1960", "1966", "1955", "1961"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1882_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1883", "question": "挪威第一次参加国际新闻工作者协会的开始的时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1937", "1946", "1933", "1940"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1883_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1884", "question": "加拿大第一次参加世界冰壶联合会的开始的时间？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1951", "1966", "1941", "1954"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1884_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1885", "question": "挪威第一次参加国际船舶载重线公约的开始的时间？", "answer": [{"label": "1968", "id": "1968"}], "options": ["1961", "1967", "1964", "1968"], "target_options": "1968", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1885_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1886", "question": "挪威第一次参加国际新闻工作者协会的开始的时间？", "answer": [{"label": "1946", "id": "1946"}], "options": ["1946", "1947", "1945", "1944"], "target_options": "1946", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1886_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1887", "question": "马里兰州第一次参加全国普选票州际协定的开始的时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2004", "2007", "2005", "2002"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1887_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1888", "question": "马里兰州第一次参加全国普选票州际协定的开始的时间？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2004", "2002", "2007", "1996"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1888_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1889", "question": "高斯号第一次是什么时候在加拿大注册的？", "answer": [{"label": "1904", "id": "1904"}], "options": ["1902", "1900", "1907", "1904"], "target_options": "1904", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1889_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1890", "question": "邦纳文彻号航空母舰第一次是什么时候在英国注册的？", "answer": [{"label": "1943", "id": "1943"}], "options": ["1923", "1943", "1920", "1925"], "target_options": "1943", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1890_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1891", "question": "丽娜第一次是什么时候在日本注册的？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2007", "2005", "1996", "2009"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1891_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1892", "question": "海洋之盾号离岸支援船第一次是什么时候在挪威注册的？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["1975", "2010", "1966", "1977"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1892_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1893", "question": "美国欧洲海军陆战队第一次是什么时候适用于非洲？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["2008", "2002", "2005", "2003"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1893_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1894", "question": "综合性经济贸易协议第一次是什么时候适用于加拿大？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2003", "2017", "2007", "2010"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1894_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1895", "question": "Mint.com第一次是什么时候适用于加拿大？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["1997", "2003", "2004", "2010"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1895_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1896", "question": "区域全面经济伙伴关系协定第一次是什么时候适用于日本？", "answer": [{"label": "2022", "id": "2022"}], "options": ["2022", "2014", "2004", "2015"], "target_options": "2022", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1896_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1897", "question": "联合国打击跨国有组织犯罪公约关于打击非法制造和贩运枪支及其零部件和弹药的补充议定书第一次是什么时候适用于日本？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["2006", "2009", "2017", "2007"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1897_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1898", "question": "有限责任合伙第一次是什么时候适用于美国？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1982", "1991", "1970", "1980"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1898_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1899", "question": "林务委员会第一次是什么时候适用于苏格兰？", "answer": [{"label": "1919", "id": "1919"}], "options": ["1905", "1917", "1919", "1915"], "target_options": "1919", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1899_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1900", "question": "林务委员会第一次是什么时候适用于苏格兰？", "answer": [{"label": "1919", "id": "1919"}], "options": ["1916", "1917", "1922", "1919"], "target_options": "1919", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1900_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1901", "question": "列戈颂第一次是什么时候适用于西班牙？", "answer": [{"label": "1820", "id": "1820"}], "options": ["1808", "1820", "1816", "1814"], "target_options": "1820", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1901_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1902", "question": "有限责任合伙第一次是什么时候适用于美国？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1991", "1983", "1986", "1980"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1902_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1903", "question": "米兰达警告第一次是什么时候适用于美国？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1959", "1960", "1966", "1957"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1903_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1904", "question": "芬兰参议院最后一次是什么时候停止适用于芬蘭？", "answer": [{"label": "1918", "id": "1918"}], "options": ["1917", "1920", "1918", "1921"], "target_options": "1918", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1904_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1905", "question": "普雷斯帕协议第一次是什么时候适用于希腊？", "answer": [{"label": "2019", "id": "2019"}], "options": ["2009", "2005", "2019", "2010"], "target_options": "2019", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1905_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1906", "question": "第三附加议定书第一次是什么时候适用于瑞士？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2007", "2005", "2000", "2003"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1906_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1907", "question": "硕士学位第一次是什么时候适用于法国？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1957", "1966", "1959", "1950"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1907_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1908", "question": "森林宪章第一次是什么时候适用于大不列颠及爱尔兰联合王国？", "answer": [{"label": "1801", "id": "1801"}], "options": ["1789", "1791", "1779", "1801"], "target_options": "1801", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1908_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1909", "question": "英国议会第一次是什么时候适用于大不列颠及爱尔兰联合王国？", "answer": [{"label": "1801", "id": "1801"}], "options": ["1785", "1787", "1789", "1801"], "target_options": "1801", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1909_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1910", "question": "英国国会法令第一次是什么时候适用于大不列颠及爱尔兰联合王国？", "answer": [{"label": "1801", "id": "1801"}], "options": ["1801", "1789", "1783", "1790"], "target_options": "1801", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1910_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1911", "question": "德博拉·莱维第一次是什么时候开始参加田径？", "answer": [{"label": "2012", "id": "2012"}], "options": ["2012", "2005", "1995", "2006"], "target_options": "2012", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1911_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1912", "question": "世界田联第一次是什么时候开始参加田径？", "answer": [{"label": "1912", "id": "1912"}], "options": ["1903", "1904", "1893", "1912"], "target_options": "1912", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1912_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1913", "question": "卡莱尔·尤班克第一次是什么时候开始参加越野赛跑？", "answer": [{"label": "2001", "id": "2001"}], "options": ["2002", "2001", "1997", "2000"], "target_options": "2001", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1913_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1914", "question": "温特图尔足球俱乐部第一次是什么时候开始参加板球？", "answer": [{"label": "1908", "id": "1908"}], "options": ["1905", "1915", "1908", "1917"], "target_options": "1908", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1914_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1915", "question": "潘纳塔第一次是什么时候开始参加网球？", "answer": [{"label": "1969", "id": "1969"}], "options": ["1966", "1958", "1969", "1964"], "target_options": "1969", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1915_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1916", "question": "艾殊莉·巴蒂第一次是什么时候开始参加板球？", "answer": [{"label": "2015", "id": "2015"}], "options": ["2015", "2013", "2011", "2009"], "target_options": "2015", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1916_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1917", "question": "柏林普鲁士网球俱乐部第一次是什么时候开始参加网球？", "answer": [{"label": "1902", "id": "1902"}], "options": ["1892", "1894", "1902", "1883"], "target_options": "1902", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1917_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1918", "question": "硬石体育场第一次是什么时候开始参加美式橄榄球？", "answer": [{"label": "1987", "id": "1987"}], "options": ["1950", "1987", "1949", "1939"], "target_options": "1987", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1918_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1919", "question": "埃利斯公园球场第一次是什么时候开始参加网球？", "answer": [{"label": "1931", "id": "1931"}], "options": ["1921", "1931", "1929", "1928"], "target_options": "1931", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1919_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1920", "question": "里奥·哈里恩多第一次是什么时候开始参加宝马方程式？", "answer": [{"label": "2008", "id": "2008"}], "options": ["1992", "2008", "1994", "1996"], "target_options": "2008", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1920_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1921", "question": "内洛·帕加尼最后一次是什么时候停止参加motorcycle road racing？", "answer": [{"label": "1955", "id": "1955"}], "options": ["1955", "1999", "2005", "2007"], "target_options": "1955", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1921_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1922", "question": "菲蒂帕尔迪车队第一次是什么时候开始参加一级方程式赛车？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1964", "1968", "1975", "1971"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1922_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1923", "question": "保罗·迪雷斯塔第一次是什么时候开始参加英国雷诺方程式 2.0L？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2003", "1998", "1988", "2000"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1923_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1924", "question": "夏尔·勒克莱尔第一次是什么时候开始参加世界二级方程式锦标赛？", "answer": [{"label": "2017", "id": "2017"}], "options": ["1989", "1981", "2017", "1987"], "target_options": "2017", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1924_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1925", "question": "赛巴斯蒂安·维泰尔第一次是什么时候开始参加一级方程式赛车？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2007", "2001", "1992", "2003"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1925_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1926", "question": "菲蒂帕尔迪FD04第一次是什么时候开始参加一级方程式赛车？", "answer": [{"label": "1975", "id": "1975"}], "options": ["1973", "1976", "1969", "1975"], "target_options": "1975", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1926_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1927", "question": "全美车队第一次是什么时候开始参加一级方程式赛车？", "answer": [{"label": "1966", "id": "1966"}], "options": ["1960", "1958", "1966", "1948"], "target_options": "1966", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1927_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1928", "question": "亚历士·辛尼迪第一次是什么时候开始参加一级方程式赛车？", "answer": [{"label": "1991", "id": "1991"}], "options": ["1994", "1990", "1981", "1991"], "target_options": "1991", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1928_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1929", "question": "马库斯·埃里克森第一次是什么时候开始参加宝马方程式？", "answer": [{"label": "2007", "id": "2007"}], "options": ["2007", "1982", "1993", "1990"], "target_options": "2007", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1929_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1930", "question": "瑟蒂斯第一次是什么时候开始参加一级方程式赛车？", "answer": [{"label": "1970", "id": "1970"}], "options": ["1963", "1965", "1959", "1970"], "target_options": "1970", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1930_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1931", "question": "埃斯特万·奥孔第一次是什么时候开始参加卡丁车？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2006", "2019", "2016", "2015"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1931_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1932", "question": "斯托弗·范多恩第一次是什么时候开始参加法国F4锦标赛？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["1982", "1994", "2010", "1991"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1932_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1933", "question": "杰夫‧杜克最后一次是什么时候停止参加一級方程式賽車？", "answer": [{"label": "1961", "id": "1961"}], "options": ["2012", "2019", "1961", "2017"], "target_options": "1961", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1933_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1934", "question": "布兰登·哈特利第一次是什么时候开始参加纽西兰福特方程式锦标赛？", "answer": [{"label": "2003", "id": "2003"}], "options": ["2005", "2016", "2003", "2015"], "target_options": "2003", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1934_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1935", "question": "马克斯·维斯塔潘第一次是什么时候开始参加卡丁车？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["1974", "2005", "1969", "1973"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1935_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1936", "question": "帕斯卡尔·韦尔莱因第一次是什么时候开始参加ADAC方程式大师赛？", "answer": [{"label": "2010", "id": "2010"}], "options": ["2010", "1998", "1997", "1993"], "target_options": "2010", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1936_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1937", "question": "乔里昂·帕尔默第一次是什么时候开始参加T Cars？", "answer": [{"label": "2005", "id": "2005"}], "options": ["1989", "2005", "1996", "1997"], "target_options": "2005", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1937_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1938", "question": "基普莫特体育场第一次是什么时候开始参加联盟式橄榄球？", "answer": [{"label": "2006", "id": "2006"}], "options": ["2005", "1997", "2006", "2003"], "target_options": "2006", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1938_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1939", "question": "贾瑞公园体育场最后一次是什么时候停止参加棒球？", "answer": [{"label": "1976", "id": "1976"}], "options": ["1998", "1976", "1996", "1997"], "target_options": "1976", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1939_ua_zh"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_zh_1940", "question": "GEBA体育场第一次是什么时候开始参加足球？", "answer": [{"label": "1908", "id": "1908"}], "options": ["1908", "1903", "1909", "1905"], "target_options": "1908", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["time_1940_ua_zh"]}]